{
    "name": "graduaat-internet-of-things",
    "sentences": {
        "opleiding leren slag gaan dezeslimm sensoren": {},
        "devicesdie basis liggen snelgroeien wereld vinden terug": {},
        "domein vansmart": {},
        "citiestotslimme toepassing   industrie industrieel sector gebruiken   monitoren": {},
        "proces denken predictief onderhoud": {},
        "goed slim kantoor huis": {},
        "domotica": {},
        "connecteeren securitysyste vinden technologie verschillend sector terug   transport gezondheidzorg landbouw": {},
        "graduaatopleidingInternet Thingsleert": {
            "graduaatopleidingInternet": "GPE",
            "Thingsleert": "PERSON"
        },
        "jijdé specialistworden ontwikkeling gaan \n slim sensoren devices \n ": {},
        "Smart citie \n slim": {
            "Smart": "PERSON"
        },
        "toepassing   industrie \n ": {},
        "Internet Things \n ": {
            "Internet Things": "ORG"
        },
        "dé specialist \n\n\n volwaardig hoog diploma 2 jaar \n bieden via graduaat Internet Things IoT   tweejarig opleiding volledig beroepspraktijk afgestemd volgen 3 à 4 dag les per week twee semester": {
            "2 jaar": "DATE",
            "Internet": "GPE",
            "3": "CARDINAL",
            "4": "CARDINAL",
            "week": "DATE",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "IoT opleiding starten": {},
        "blok": {},
        "werkplekleren twee jaar sterk uitbreiden \n Werkplekleren \n Werkplekleren maken essentieel deel opleiding leren": {
            "twee jaar": "DATE",
            "Werkplekleren": "EVENT"
        },
        "les kunnen meteen omzetten praktijk nemen ervaring werkplekleren mee opdracht les uitvoeren twee semester twee jaar gaan stage bedrijf": {
            "twee": "CARDINAL",
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "keuze \n opbouw academiejaar \n ": {},
        "Persoonlijke aanpak \n begeleien actief persoonlijk ontwikkeling docent coach": {
            "begeleien": "NORP"
        },
        "teruggaan samen zoek talent": {},
        "competentie best ontwikkelen": {},
        "Werkcolleges krijgen klein groep zodat individueel begeleiden drempel docent student erg laag digitaal leren": {},
        "blended learning maken actief deel onderwijsstijl boek online interactief materiaal \n opleiding Internet Things bestaan zes leerlijan breed basis skills nodig werkveld \n ": {
            "Internet Things": "ORG",
            "zes": "CARDINAL"
        },
        "Technical skills \n krijgen": {
            "Technical": "EVENT"
        },
        "debasistechnieken -vaardigheden": {},
        "attitudesaangeleerd omals IoT-technicusaan slag gaan": {
            "IoT-technicusaan": "GPE",
            "slag gaan": "EVENT"
        },
        "jaar zien principe elektriciteit elektronica meettechnieken leren": {},
        "aantal handvaardighed solderen verbinding maken": {},
        "Makerlab daarnaast gaan Security groot belang beveiliging IoT-systeem netwerk \n basistechnieken": {
            "Makerlab": "PERSON"
        },
        "-vaardigheden Attitudes \n IoT-technicus \n ": {
            "Attitudes \n ": "PERSON",
            "IoT-technicus": "ORG"
        },
        "Soft skills \n verwerf inzicht verschillendecommunicatiestrategie -techniekendie relevant": {
            "Soft": "ORG"
        },
        "bedrijf": {},
        "IT-Engels IT-Frans komen expliciet bod hierbij ethisch deontologisch handelen superdivers maatschappelijk context essentieel vak": {},
        "Operational Security geven inzicht veiligheid werkvloer duurzaam omgaan product grondstof \n communicatiestrategie": {
            "Operational Security": "ORG"
        },
        "-technieken \n IT skills \n leren dealgemen": {},
        "werking hard-": {},
        "softwareen verschillend talstelsel kennen daarnaast bevatten leerlijn drie vak waarin leren programmeren IoT-toepassingen krijgen inzicht programmeren zowel hardwaar software verbinding twee \n algemeen werking hard-": {
            "drie": "CARDINAL",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "software \n Networks \n leren infrastructuurkant informaticatoepassing kennen krijgen": {
            "Networks": "ORG"
        },
        "inzicht algemenenetwerkarchitecturenmaar specifiek IoT-netwerken komen uitbreiden bod \n netwerkarchitecturen \n ": {},
        "IoT systems \n focus liggen samenbreng verschillend onderdeel IoT-systeem verdiepen": {},
        "inembedded systeem typischecommunicatieprotocollen integreren verschillend": {},
        "IT-onderdel werkend IoT-systeem \n embedded systeem \n communicatieprotocollen \n ": {},
        "Integration \n integratie bovenvermeld kennisaspect": {
            "Integration": "PERSON"
        },
        "vaardighed": {},
        "bekendstaan": {},
        "centraal leerlijn bevatten vier project waarvan drie werkplek uitvoeren vak": {
            "vier": "CARDINAL",
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "IoT": {},
        "trends waarin hand": {},
        "reflectie verwerven competentie workshops lezing coachingsessie willen voorbereiden noodzakelijk levenslang leren willen begeleiden \n Gedetailleerde info vak leerdoe beoordeling examenvormen lezen": {},
        "deECTS-fiches \n vinden IoT terug": {},
        "sector domotica Smart": {
            "Smart": "PERSON"
        },
        "city transport logistiek industrie 4.0 graduaatsprofiel": {
            "4.0 graduaatsprofiel": "QUANTITY"
        },
        "IoT technieker piken perfect behoefte arbeidmarkt": {},
        "elektronica netwerk integreren metintelligent systeem \n intelligent systeem \n ": {},
        "IoT technicus slag": {},
        "installatie onderhoud upgraden IoT baseren installatie": {},
        "low profile": {},
        "all Rounder": {},
        "mogelijkheid startups belangrijk rol spelen development brug intern softwarespecialisten klant \n werk \n slag \n studeren \n ": {
            "slag \n studeren": "EVENT"
        },
        "Ga extra bachelor via verkort-traject \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n contact \n Adres": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "Nijverheidskaai 170 1070": {
            "170 1070": "DATE"
        },
        "Anderlecht \n ": {
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n opleiding 2024-2025": {
            "2024-2025": "DATE"
        },
        "lang inrichten EhB. \n opleiding": {},
        "2024-2025": {
            "2024-2025": "DATE"
        },
        "lang inrichten EhB. \n bekijk opleiding volgen \n bekijk opleiding volgen \n EhB streven": {},
        "kwaliteitsvol professioneel onderwijs \n EhB streven kwaliteitsvol professioneel onderwijs \n EhB streven kwaliteitsvol professioneel onderwijs \n opleiding 2024-2025 lang inrichten EhB. \n opleiding": {
            "2024-2025": "DATE"
        },
        "lang inrichten EhB. \n bekijk opleiding volgen \n bekijk opleiding volgen \n opleiding": {},
        "lang inrichten EhB. \n bekijk opleiding volgen \n bekijk opleiding volgen \n bedrijfsbezoek": {},
        "gastles \n ": {},
        "IoT relatief nieuw fenomeen beroepenvelen vol beweging boeien context student opdompelen vinden semester organiseren vak": {},
        "Trends vak maken student kennis divers": {
            "Trends": "WORK_OF_ART"
        },
        "IoT-veld hand live virtueel bedrijfsbezoeken boeien beurs workshop gastless organisatie": {
            "IoT-veld": "ORG"
        },
        "bedrijf graag meewerken nemen contact": {},
        "Metde opleidingshoofd \n project werkvellen \n leren": {
            "Metde": "LOC"
        },
        "student klappen zweep inderdaad theorie instuderen slag gaan toepassen": {},
        "jaar meteen praktisch project student gaan slag": {},
        "opdracht": {},
        "Smart building werkveld   twee jaar tijd echt werk twee groot stageperiode einde opleiding": {
            "Smart": "PERSON",
            "twee jaar": "DATE",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "voorbereiden voeren student stageplaats project manier leren bedrijf": {},
        "relevant": {},
        "technologie kennen \n Stage \n sluitstuk opleiding lopen student twee keer 7 week stage februari april april juni stage dubbel doel enerzijds student laten meedraaien": {
            "twee": "CARDINAL",
            "7 week": "DATE",
            "februari april april": "DATE",
            "juni": "DATE"
        },
        "IoT technicus": {},
        "hard en soft skills leren opleiding laten oefenen toepass echt werkcontext student IoT-toepassing laten ontwikkelen": {},
        "werkplek student ervoor kiezen stages organisatie lopen": {},
        "voorwaarde voldoende groei interessant stageplaats aanbieding één": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "hands-on": {},
        "IoT technicus nemen contact Metonze stagecoördinator \n ": {
            "Metonze": "GPE"
        },
        "Career Launch \n jaarlijks organiseren tweedejaars- derdejaarsstudent jobbeur enerzijds richten hierbij student zoek stageplaats en/of samenwerking kader final work": {
            "Launch \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "bieden laatstejaarsstudent hulp zoeken job doel eenvoudig werkgever contact brengen": {
            "job": "CARDINAL"
        },
        "jong talent   interesse deel deelnemen career Launch stuur e-mail": {
            "Launch": "PERSON"
        },
        "naardt.partner@ehb.be \n": {}
    }
}