{
    "name": "graduaat-juridisch-administratieve-ondersteuning",
    "sentences": {
        "juridisch-administratief medewerker ondersteunen advocaat notaris gerechtsdeurwaarder gaan slag": {},
        "verzekeringsmaatschappij vastgoedkantoor grifﬁe rechtbank overheid staan voorbereiding": {},
        "dossier opzoeking": {},
        "wetgeving rechtspraak rechtsleer bewaken kwaliteit administratief-juridische procedure beheren courant dossier opvolgen": {
            "courant": "GPE"
        },
        "daarnaast schrijf": {},
        "juridisch document communiceer": {},
        "vlot cliënt": {},
        "collega ’s": {},
        "extern \n\n recht \n Recht onmisbaar toekomstig carrière besteden liefst drie opleiding": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "leg juridisch fundament ver vak loopbaan daarnaast worden": {},
        "begeleiden juridisch schrijf vaardigheden \n organisatie communicatie \n ": {},
        "krijgen aantal bedrijfseconomisch inzicht mee   degelijk basis": {},
        "ICT- communicatieskills   hand instaptoets": {},
        "Nederlands Frans Engels schten beginniveau zodat maat begeleiden helpen algemeen schrijfvaardigheden ontwikkelen \n Levenslang leren \n wereld recht voortduren": {
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "Frans": "LANGUAGE",
            "Engels": "NORP"
        },
        "bijblijf": {},
        "Juridisch actualiteit contact werkveld": {},
        "vormen": {},
        "essentieel deel opleiding zodat hoogte": {},
        "laat juridisch ontwikkeling \n ": {},
        "Werkplekleren \n ": {
            "Werkplekleren \n ": "NORP"
        },
        "jaar zet Persoonlijke Ontwikkelingsplan POP waarin basis leggen professioneel ontwikkeling": {
            "Persoonlijke Ontwikkelingsplan": "PERSON",
            "POP": "ORG"
        },
        "sector observatiestage krijgen inkijk professioneel functioneren": {},
        "juridisch-administratief medewerker twee jaar worden praktijkstage opleiden juridisch-administratief medewerker \n ": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "richting ideaal mix theorie werkveld maken   richting kennis juridisch administratief procedure leren": {},
        "verschillend rechtstakk kennen werken communicatievaardigheden": {},
        "zaak toepassen": {},
        "toet observatietage jaar praktijkstage twee jaar \n ": {
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "Gedetailleerde info vak beoordeling examenvormen lezen": {
            "Gedetailleerde": "GPE"
        },
        "deECTS-fiches \n opleiding neemtwerkplekleren verschillend vormenaan maken kennis hetleerwerk doel leeractiviteiten laten uitvoeren daarbij vaardigheden competentie verwerven beroepsspecifiek realistisch context maken kennis": {},
        "breed sector hand volgen zitting rechtbank bijwonen": {},
        "gast lezing expert werkveld \n werkplekleren": {},
        "verschillend vorm \n leerwerk \n krijgen": {},
        "jestaged kans verwerven kennis vaardigheden Attitudes ontwikkelen integreren beroepspraktijk stageplaat zoeken krijgen hiervoor extra ondersteuning vak": {
            "Attitudes": "PERSON"
        },
        "Professioneel": {
            "Professioneel": "FAC"
        },
        "communicatie \n stage \n einde opleiding hetafstudeerprojectwaarin individueel project uitvoeren opdracht werkplek noodzakelijk stageplaats waarbij feedback krijgen meerder werkveldvertegenwoordiger \n afstudeerproject \n werk \n zowel privésector": {},
        "openbaar sector terecht job starten \n studeren \n ": {
            "job": "CARDINAL"
        },
        "Ga graduaat bachelor diploma EhB. vervolgtraject professioneel": {},
        "bachelorSociaal Werkafstudeerrichting": {
            "bachelorSociaal Werkafstudeerrichting": "ORG"
        },
        "Maatschappelijk advisering nemen contact metde trajectbegeleideren stellen traject maat hogescho kunnen": {
            "Maatschappelijk": "GPE"
        },
        "terecht vervolgtraject professioneel bachelor Bedrijfsmanagement afstudeerrichting": {},
        "Rechtspraktijk vraag vrijstelling": {},
        "bepalen vak \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Leuven \n ": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "contact \n adres": {},
        "Interleuvenlaan 5": {
            "Interleuvenlaan": "GPE",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "3001": {
            "3001": "DATE"
        },
        "Heverlee \n ": {
            "Heverlee \n ": "EVENT"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n werk studeren \n nemen contact Metde trajectbegeleideromn studietraject samen bepalen \n ": {
            "Metde": "PERSON"
        },
        "Starten": {},
        "februari \n academiejaar starten opleiding start februari stap opleiding komen aanmerking": {},
        "vrijstelling": {},
        "Contacteer onsen bekijken samen studietraject \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "23-'24": {
            "23-'24": "DATE"
        },
        "60 studiepunt \n ": {},
        "Nietbeurstariefstudent \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n Studiefinanciering \n ": {
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL"
        },
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "Erasmushogeschool": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven": {},
        "Juridisch-administratieve ondersteuning": {},
        "Top paginakan start inschrijving vinden belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig online afrond langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n Starten": {
            "infodag \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "februari werktraject Brussel \n februari 2024 start graduaat Juridisch-Administratieve ondersteuning werktraject Brussel": {
            "Brussel": "GPE",
            "februari 2024": "DATE",
            "Juridisch-Administratieve": "GPE"
        },
        "Schrijf \n openingsuren studentensecretariaat \n adres": {
            "Schrijf \n openingsuren studentensecretariaat": "PERSON"
        },
        "Heverlee \n zoek": {
            "Heverlee \n ": "EVENT"
        },
        "bedrijf organisatie willen partneren aanbieden stageplek begeleiding": {},
        "afstudeerproject aanlever onderwerp": {},
        "projectwerk": {},
        "gastles   Contacteer \n": {}
    }
}