{
    "name": "fotografie-i",
    "sentences": {
        "Fotografie I deel driedelig bijscholing": {},
        "Fotografie waarin leren": {},
        "techniek fotograferen technologie": {},
        "toestel": {},
        "lens compositie beeld belichting postproductie opleiding": {},
        "sterk praktijkgerichten theorie aangereikt praktijk \n deel gaan techniek omgaan ISO scherptedieppen": {
            "ISO": "ORG"
        },
        "sluitertijd technologie fototoestel gebruik verschillend lens daarnaast zetten": {},
        "stap": {},
        "compositie beeld gebruiken lightroom": {},
        "post": {},
        "productie maken foto ’s \n bouwen zelfstandig portfolio 8 typefoto ’s Bokeh": {
            "portfolio": "PERSON",
            "8": "CARDINAL",
            "Bokeh": "PERSON"
        },
        "plaatslingen exposure compositie urbanen nachtfoto wide angel lightpainting creatief werk maken foto ’s ritme volgorde ieder type foto verwijzen bijhoren theorie": {},
        "digitaal leerplatform": {},
        "theorie bestaan kennisclip begeleiden tekst raadplegen": {},
        "doornem ritme meerdere maal theorie verwijzen": {},
        "waardoor duidelijk belangrijk heel belangrijk \n Wekelijks deelnemen vrijblijven": {
            "Wekelijks": "LOC"
        },
        "atelier": {},
        "medialab Brussels campus": {
            "Brussels": "LANGUAGE"
        },
        "Kaai Anderlecht": {
            "Kaai": "FAC",
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "donderdag": {
            "donderdag": "DATE"
        },
        "15h 19h atelier begeleiden docent één één aansprek coaching": {
            "15h 19h": "DATE",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "vraag": {},
        "praktijk gebruik maken infrastructuur toestel": {},
        "Medialab Brussel naast uitgerust fotostudio beschikken groot collectie": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "hoogwaardig fototoestell gebruiken": {},
        "Canon R5": {
            "Canon R5": "PERSON"
        },
        "Sony": {},
        "A7III \n toestel sterk aanraden toestel Canon M50 beperken tijd uitlenen medialab.brussel hoogwaardig toestel gebruiken wekelijks atelier \n ": {
            "A7III \n ": "PERSON",
            "Canon M50": "PERSON",
            "wekelijks": "DATE"
        },
        "docent medestudent": {},
        "constructief feedback portfolio \n 10 atelierdag krijgen kans vaardigheden hoog niveau tillen begeleiding ervaren": {
            "portfolio \n 10": "PERSON"
        },
        "professional atelierdag vinden plaats oktober januari telkens": {
            "atelierdag": "DATE",
            "oktober januari": "DATE"
        },
        "15u": {
            "15u": "TIME"
        },
        "19u wensen volledig opleiding online volgen aanwezigheid": {},
        "campus \n kostprijs € 249 module Fotografie": {
            "249": "CARDINAL"
        },
        "I \n studentenabonnement Adobe Creative Cloud aankopen school € 75 jaarbasis \n software gebruiken computer Medialab Brussels \n Inschrijven": {
            "Adobe Creative": "PERSON",
            "75": "CARDINAL",
            "Brussels \n Inschrijven": "GPE"
        },
        "jehiervanaf 24 juni 2023 \n": {
            "jehiervanaf 24 juni 2023": "DATE"
        }
    }
}