{
    "name": "mol-e-c-u-lar-design-and-gene-editing-silico",
    "sentences": {
        "Gene editing verzamelnaam reeks revolutionair technologie snel verandering erfelijk materiaal leven wezen overbrengen": {},
        "principe erfelijk materiaal": {},
        "DNA plant": {
            "DNA": "ORG"
        },
        "microben": {},
        "dier mens": {},
        "Wetenschapper technologie": {},
        "heel specifiek één dNA-letter veranderen reeks meerdere DNA-letter vervangen reeks welbepalen n aan- uitschakelen CRISPR-Cas": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "technologie": {},
        "zorgen jaar stroomversnelling onderzoek": {},
        "levenswetenschapop techniek genoombewerking stellen": {},
        "CRISPR-Cas": {},
        "wetenschapper staat heel precies dNA-veranderingen onderbrengen spraak inbouwen soortvreemd gen": {},
        "CRISPR-Cas blinken opzicht eerd genoombewerkingstechnieak goedkoper snel efficiënt": {},
        "veelzijdig mechanisme ontelbaar labs heel wereld gebruiken plaats onderzoeksdoeleinden naast basisonderzoek technologie verfijnden gereedschap": {},
        "gentherapie gewasveredeling via navorming alvast onderzoekscompetentie toepassen": {},
        "moleculair techniek aanscherpen \n Lesgever \n jolien": {},
        "MunckMaster": {},
        "bio-ingenieursswetenschappen": {},
        "Cel- genbiotechnologiePhD": {},
        "farmaceutisch wetenschap oncolytisch Virussen kankertherapieLector \n Jolien Munck \n ": {
            "Jolien Munck": "PERSON"
        },
        "Lesprogramma \n ": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "opleiding starten": {},
        "inhet 1 semester academiejaar": {
            "1": "CARDINAL"
        },
        "2024-2025 \n ": {
            "2024-2025": "DATE"
        },
        "1 semester academiejaar 2024-2025 \n ": {
            "1": "CARDINAL",
            "2024-2025": "DATE"
        },
        "uitMaken onderdeel postgraduaat Applied": {
            "Applied": "PERSON"
        },
        "bio-informatics research \n uitMaken": {},
        "onderdeel postgraduaat Applied": {
            "Applied": "PERSON"
        },
        "bio-informatics research \n navorming doceren Engels anderstalig deelnemen cursusmateriaal Engels beschikbaar \n programma \n ": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "silico": {
            "silico": "PERSON"
        },
        "primer": {},
        "PCR reactie": {
            "PCR": "ORG"
        },
        "ontwerpenJe": {},
        "silico plasmiden": {},
        "kloneringsstrategie ontwerpenJe": {},
        "silico CRISPR Cas genoommodificatie": {
            "silico CRISPR": "PERSON"
        },
        "protocol ontwerpenJe hoogte belangrijk evolutie": {},
        "nieuw biotechnologisch techniek \n Attest \n slagen verwerven": {
            "Attest": "GPE"
        },
        "5 ECTSAttest": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "deelname ingeval deelnemen evaluatievormen \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Openingsuren": {},
        "studentensecretariaan \n Totaal kostprijs volledig pakket 500 euro \n inschrijven": {
            "500 euro \n inschrijven": "DATE"
        },
        "Molecular design and gen editing silico   Top juni 2024kan Jeop": {
            "Molecular": "PERSON",
            "juni 2024kan": "DATE",
            "Jeop": "PERSON"
        },
        "pagina start inschrijving    inschrijving volledig online afrond \n juni 2024 \n": {
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}