{
    "name": "journalistiek",
    "sentences": {
        "Benieuwd journalistiek leven mooi beschikken   alvast belangrijk kwaliteit": {},
        "journalist": {},
        "nieuwsgierigheid": {},
        "journalistiek reflex noemen moment openstaan interessant verhaal ervaring mening boeien manier delen verlangen": {},
        "avontuurlijk job dag goesting beginnen gevaten nodig kritisch journalistiek leven lijf schrijven \n nieuwsgierigheid \n ": {},
        "journalistiek reflex \n\n Troeven": {
            "Troeven": "PERSON"
        },
        "opleiding \n journalistiek blijven opleiding voortduren beweging naast traditioneel kanaal zetten Social medium digital storytelling tijd vanfake news stomen student echt fact checker uitzonderlijk aandacht": {
            "Social": "PERSON"
        },
        "journalistiek onderzoek en ondernemerschap daarnaast missen": {},
        "investigative slow": {},
        "data Journalism curriculum": {
            "Journalism curriculum": "PERSON"
        },
        "jaar": {},
        "extra portie": {},
        "sport- lifestylejournalistiek kiezen radioreportage maken artikel schrijven scherp": {},
        "pen": {},
        "worden videojournalissen leren hands-on medium kennen betrijden werkveld": {},
        "alsallround journalist \n Brussel": {
            "alsallround": "ORG",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "leeromgeving \n Nergens": {
            "Nergens": "ORG"
        },
        "België vinden mediabedrijven één locatie Brussel vanop Flageyplein redactiesetting BRUZZ   vinden heel schrijven pers": {
            "België": "GPE",
            "één": "CARDINAL",
            "Brussel": "GPE",
            "BRUZZ": "ORG"
        },
        "productiehuis": {},
        "VRT-toar reyerslaan openen heel deur aanstormend talent vallen nieuws rapen": {},
        "straat hoofdstad dompelen begin opleiding verfrissen Brussel-bad ontdek sociaal-culturele aspect recordtijd": {},
        "Gebeurt Europa Brussel geweten kruisbestuiving": {
            "Europa": "GPE",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "taal cultuur opvatting verhaal daarbij rapen vallen": {},
        "hart journalist snel slaan \n ": {},
        "Alumni opleiding \n ": {
            "Alumni": "PERSON"
        },
        "horen universiteit hogescholen": {},
        "Jegeen": {
            "Jegeen": "WORK_OF_ART"
        },
        "nummer nergens intens ervaren Erasmushogeschool krijgen   les profof": {},
        "profof mens jarenlange   ervaring": {},
        "journalistiek sector Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "echt perfect stad": {},
        "stap zetten wereld": {},
        "journalistiek erg helpen mijntwee stages leren liggen helemaal contact leggen": {},
        "goud waard zoektocht job daardoor journalist groot krant land \n ": {},
        "nummer \n ": {},
        "twee stage \n Laurence": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "TorckJournalist": {
            "TorckJournalist": "ORG"
        },
        "Nieuwsblad \n opleiding vergelijk best eten restaurant stappen onzeker menu krijgen voorgerecht nodig theorie voorschotelen aanbieden": {
            "Nieuwsblad": "GPE"
        },
        "mens": {},
        "sector daarmee nodig basis leggen komen hoofdgerecht kiezen": {},
        "stevig portie": {},
        "praktijk": {},
        "zorg": {},
        "goed verteren": {},
        "cruciaal beloning krijgen": {},
        "dessren twee stage bewijzen nodig": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "één ding mediasector nood sterk multimediaal": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "journalist \n ": {},
        "maxime SimonJournalist": {
            "SimonJournalist": "PRODUCT"
        },
        "BRUZZ Kanaal": {
            "BRUZZ": "ORG"
        },
        "Z \n onervaren student belangrijk": {},
        "mens bellen politicus interview camera microfoon naast journalist gaan staan evident datleren": {},
        "plantrekken drie jaar tijd enorm brengen assertiviteit": {
            "drie jaar": "DATE"
        },
        "journalistiek kwaliteit opleiding": {},
        "Journalistiek bijgebracht komen dag job \n leren": {},
        "plantrekken \n jaar \n nieuw student leren": {},
        "grondig research zowel vlot correct nieuwsberichten": {},
        "schrijven leren medialandschap": {},
        "kennen volgen actualiteit voet grondig taalvaardigheid schaven Belgisch journalist redden Frans Engels": {
            "Belgisch": "NORP",
            "Frans": "LANGUAGE",
            "Engels": "NORP"
        },
        "Nederlands jaar zet stappp print- radio- tv-": {
            "Nederlands": "NORP"
        },
        "onlinejournalistiek \n twee jaar \n twee jaar dikken portfolio praktijkopdracht vertrouwen": {
            "twee jaar \n twee jaar": "DATE"
        },
        "complex redactioneel genres leren reportage": {},
        "achtergrondverhaal sfeerstuk interview aanpakt stem uitspraak trainen maken radio- televisiereportage leren multimediaal product maken twee academiejaar volgen zes week stage gaan": {
            "twee": "CARDINAL",
            "zes week": "DATE"
        },
        "Nieuws jagen": {
            "jagen": "WORK_OF_ART"
        },
        "landsgrens \n drie jaar \n laat jaar versterken": {
            "drie jaar": "DATE"
        },
        "vaardighed twee jaar verwerven zet kroon onderzoeks- vaardigheden reflecteren": {
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "maatschappij medium jeafstudeerprojectwerk": {},
        "jaar einde opleiding artikel reportage instellen professioneel jury gaan afstudeerstage liefst drie maand \n Erasmix \n ": {
            "drie": "CARDINAL",
            "Erasmix": "ORG"
        },
        "Erasmixis": {
            "Erasmixis": "ORG"
        },
        "mix radio- tv- onlineproducten": {},
        "mét bijbehoren": {},
        "printmagazine": {},
        "dag": {},
        "één journalistiek": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "ei kwijt bekwaamen digital storytelling bouwen opleiding": {},
        "relevant": {},
        "portfolio twee jaar nemen redactieteam beheer dagelijks werking nieuwsplatforme hand \n ": {
            "twee jaar": "DATE",
            "dagelijks": "DATE"
        },
        "politiek cultureel topicsHistorische sociaal": {},
        "topicsSportjournalistiek \n sociaal politiek economisch   topics \n European Policies": {
            "European Policies": "ORG"
        },
        "voertaal": {},
        "Engels": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "incoming student \n ": {},
        "Lay-out dataverwerking 2Foto video": {
            "Lay-out": "PERSON",
            "2Foto": "DATE"
        },
        "Audio": {},
        "2 \n ECTSfiche lessenrooster \n ": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Twee stage dompelen": {
            "Twee": "CARDINAL"
        },
        "journalistiek praktijk \n uniek Vlaanderen opleiding lopen twee jaar stage kans een jaar televisiezender werken jaar lifestylemagazine multimediaal": {
            "Vlaanderen": "GPE",
            "twee jaar": "DATE",
            "een jaar": "DATE"
        },
        "aanpak voorbereiden werkveld": {},
        "toekomst dubbel stagebieden en gelegenheid verwerven competentie": {},
        "toetsen depraktijk werkveld student stage uniek gelegenheid kennis maken beroepspraktijk \n dubbel stage \n praktijk werkveld \n dankzij stages leggen contact nodig journalist": {},
        "slag gaan maand laat stagedag beginnen": {
            "slag gaan maand": "EVENT"
        },
        "Morgen \n werk \n opleiding": {},
        "allround journalist Erasmushogeschool": {
            "Erasmushogeschool": "GPE"
        },
        "leren medium print radio video theorie praktijk kennen afgestudeeren": {},
        "overal slag journalist diploma openen deur mediawereld groot klein blad nationaal regionaal": {},
        "redactie openbaar omroep": {},
        "commercieel radio televisie": {},
        "journalistiek nood": {},
        "goed onderzoeker worden drie jaar opleiden \n einde rit weten verhaal verkopen professioneel journalist gaan werk plan doen actief research gaan sterk journalistiek product creëren dagbladjournalist multimediajournalizen weten programmamaker radio televisie optie oneindig \n studeren \n ": {
            "drie jaar": "DATE",
            "rit": "ORG"
        },
        "EhB \n campus via verkort traject één twee jaar twee bachelordiploma behalen \n starten eenpostgraduaat twee bachelor banaba \n ": {
            "één twee jaar": "DATE",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "Ga master \n volgen voorbereidings- schakelprogramma beginnen": {},
        "academisch master gelijkaardig aanverwant studiedomein \n Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n Verkort traject \n ": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON",
            "Verkort": "WORK_OF_ART"
        },
        "Ervaren journalisten-docenten meegidsen multimediaal beroepspraktijk begeleiden reality-projecten": {},
        "journalistiek exploratiereis leren mediakritisch denken": {},
        "journalistiek ondernemen redactie pc- mac-omgeving studio ’s montagecell maken product publiceren": {},
        "www.erasmix.be": {},
        "vinden regulier medium verwerven competentie": {},
        "Etaleer werkveldstage en voorstelling afstudeerproject publiceerbaar journalistiek product voldoen hoog professioneel eis jury hoofd- eindredacteur \n Verkort programma 60 studiepunt \n Verkort programma 120 studiepunt \n Studeren stage buitenland \n staan koffer Sowieso": {
            "Etaleer": "GPE",
            "Verkort": "PERSON",
            "60": "CARDINAL",
            "120": "CARDINAL",
            "Studeren": "GPE",
            "koffer Sowieso": "PERSON"
        },
        "verwerf regulier": {},
        "programma al10 internationaal credit kiezen oméén semester buitenland studeren": {
            "al10": "CARDINAL"
        },
        "en/of stage lopen opleiding lid vanEJTA European Journalism Training Association": {
            "Journalism Training": "PERSON",
            "Association": "ORG"
        },
        "netwerk 55   opleiding": {
            "55": "CARDINAL"
        },
        "Journalistiek 24 land stage overwegen Spanje Zweden": {
            "24": "CARDINAL",
            "Spanje": "GPE"
        },
        "Nederland Verenigde Staten": {
            "Nederland": "GPE",
            "Verenigde Staten": "GPE"
        },
        "buitenlands stage kiezen drie leertraject trouwens studiepunt extra 15 i.p.v. 14 studiepunt zodat afstuderen": {
            "drie": "CARDINAL",
            "15": "CARDINAL",
            "14": "CARDINAL"
        },
        "181 studiepunt \n EJTA \n vraag buitenlands ervaring contact opnemen metPeter Mast coördinator": {
            "181": "DATE",
            "EJTA": "ORG"
        },
        "internationalisering \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "22-’23 60 studiepunt \n ": {
            "22-’23 60": "DATE"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n €": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL"
        },
        "1092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n ": {
            "1092,1": "DATE",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG"
        },
        "€ 282,1 \n € 4,9 \n € 517,6 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "4,9": "CARDINAL",
            "517,6": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n Work it wednesdays \n meerdere maal per jaar nodigen nieuwsgierig campus namiddag": {
            "jaar nodigen": "DATE"
        },
        "proeven": {},
        "journalistiek workshop": {},
        "Hou deevenementenpaginain gat \n inschrijven": {
            "Hou deevenementenpaginain gat \n inschrijven": "WORK_OF_ART"
        },
        "Journalistiek   Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren": {
            "infodag \n openingsuren": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaan \n subsidie beurs \n": {}
    }
}