{
    "name": "palliatieve-zorg",
    "sentences": {
        "Palliatieve zorg betekenen intens zorg mens onomkeerbaar stadium ziekte   zorgverlener residentiële thuissetting belangrijk bijdragen": {},
        "comfort levenskwaliteit zorgvrager naast laat levensfase \n postgraduaat": {},
        "Palliatieve zorg verwerf nodig inzicht vaardigheid vraaggestuuren persoonsgericht palliatief zorgconcepen gebeuren respect levensbeschouwing traditie": {},
        "geloofsvisie vertrekken": {},
        "recht patiënt \n Situering \n ": {},
        "Palliatieve zorg betekenen intens zorg mens onomkeerbaar stadium ziekte kans genezing": {},
        "zorgverlener residentiële thuissetting": {},
        "belangrijk bijdragen": {},
        "comfort levenskwaliteit zorgvrager naast laat levensfase \n opleiding": {},
        "sterk wetenschappelijk onderbouwd praktijkgericht zet interactief werk casuïstiek aandacht individueel leervrag per lesonderdeel praktijkgerichen casus medisch": {},
        "ethisch spiritueel": {},
        "psychologisch invalshoek ïntegreren \n ": {},
        "Basismodule palliatief referent": {},
        "6 SP \n acht volledig lesdag maken wegwijs relevant wetgeving ver uitbouw visie structuur palliatief zorg organisatie bieden inzicht symptoom": {
            "6": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "acht": "CARDINAL"
        },
        "praktisch aanpak functie": {},
        "symptoombestrijding": {},
        "comfortzorg \n psychosociaal": {},
        "emotioneel spiritueel impact palliatief patiënt enorm groot gaan gepaste wijze mee \n gepast communicatie bespreekbaar maken begeleid voorafgaan zorgplanning komen uitbreiden bod module zowel zorgvrager familie \n ": {},
        "belichten procedure palliatief sedatie euthanasie onderscheid \n slot ruim aandacht": {},
        "zorgverlener gaan emotie": {},
        "angst rouwen houden staan zowel professioneel persoonlijk \n cursist verwachten actief inbreng hand": {},
        "casus dagdagelijks": {},
        "praktijk ervaring \n ": {},
        "Specialisatiemodule palliatief deskundig 14 SP \n ": {
            "14": "CARDINAL",
            "SP": "ORG"
        },
        "specialisatiemodule opsplitsen volgen 4 opleidingsonderdel \n ": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "1 Pathologie verpleegkundig zorg 4 SPFysiopathologie verpleegkundig aandachtspunt specifiek probleem komen bod   ademhaling urologisch gynaecologisch probleem vechten voeding leverstoornissen \n ": {
            "1": "CARDINAL",
            "4": "CARDINAL"
        },
        "1 Pathologie": {
            "1": "CARDINAL",
            "Pathologie": "PERSON"
        },
        "verpleegkundig zorg 4": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "SP \n ": {
            "SP": "ORG"
        },
        "2 Ethiek spiritualiteit veerkracht 4 SPWe gaan diep beslissing levensein ethisch reflectie": {
            "2": "CARDINAL",
            "4": "CARDINAL",
            "SPWe": "ORG"
        },
        "deontologie spiritualiteit": {},
        "zorgverlener levensmoeheid": {},
        "medisch-psychosociaal benadering lijden verzorgen veerkraeken verhogen": {},
        "aromazorg \n ": {},
        "2 Ethiek spiritualiteit veerkracht 4 SP \n 3 communicatie palliatief zorg 3 SPJe verwerven theoretisch inzicht communicatieproces": {
            "2": "CARDINAL",
            "4": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "3": "CARDINAL",
            "SPJe": "PERSON"
        },
        "krijgen training gespreksvaardigheden.4 integratie 3": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "SPIn functie integratieopdracht leren gebruik maken wetenschappelijk literatuur bespreken analyseren casus \n 3 communicatie": {
            "SPIn": "ORG",
            "3": "CARDINAL",
            "communicatie": "EVENT"
        },
        "palliatief zorg 3 SP \n 4 integratie 3 SP \n ": {
            "3": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "4": "CARDINAL"
        },
        "programma \n volledig postgraduaat Palliatieve Zorg tellen 20 studiepunt 20 SP omvatten twee modules.1 basismodule": {
            "Zorg": "PERSON",
            "20": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "Palliatief": {},
        "referent 6 SP)2 specialisatiemodule Palliatief deskundig 14 SP \n postgraduaat ontwikkelen samenwerking Odisee Hogeschool Erasmushogeschool": {
            "6": "CARDINAL",
            "Palliatief": "PERSON",
            "14": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "Odisee Hogeschool Erasmushogeschool": "ORG"
        },
        "forum Palliatieve zorg \n basismodule": {},
        "Palliatief Referent tellen 8 lesdag 1 examendag lesdata": {
            "8": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL",
            "examendag": "DATE"
        },
        "donderdagen": {},
        "21 28 september 5 10 19 26 oktober 9 16 november 2023Examendatum 30 november": {
            "21 28 september": "DATE",
            "5": "CARDINAL",
            "10": "CARDINAL",
            "19 26 oktober": "DATE",
            "9": "CARDINAL",
            "16 november 2023Examendatum 30 november": "DATE"
        },
        "2023 \n basismodule Palliatief Referent tellen 8 lesdag 1 examendag \n specialisatiemodule Palliatief deskundig tellen 16 lesdag 1 dag inleefsessie 1 evaluatiedag": {
            "2023": "DATE",
            "Palliatief Referent": "ORG",
            "8": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL",
            "Palliatief": "PERSON",
            "16": "CARDINAL",
            "evaluatiedag": "WORK_OF_ART"
        },
        "Lesdata donderdagen": {
            "Lesdata donderdagen": "ORG"
        },
        "18 25 januari 1 8 22 29 februari 7 14 21 28 maart 18 25 april 2 16 23 30 mei 2024Inleefsessie juni 2024Examendatum 13 juni 2024 \n ": {
            "18 25 januari": "DATE",
            "1": "CARDINAL",
            "8": "CARDINAL",
            "22": "CARDINAL",
            "29 februari": "DATE",
            "7": "CARDINAL",
            "14": "CARDINAL",
            "21 28 maart 18 25 april 2 16 23 30 mei 2024Inleefsessie juni": "DATE",
            "2024Examendatum": "TIME",
            "13 juni 2024": "DATE"
        },
        "specialisatiemodule Palliatief deskundig tellen 16 lesdag 1 dag inleefsessie 1 evaluatiedag \n lesdag vallen donderdag 9.00 uur uiterlijk 16.30 uur \n Getuigschrift \n ontvangen telkens getuigschrift permanent vorming": {
            "Palliatief": "PERSON",
            "16": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL",
            "donderdag": "DATE",
            "9.00 uur uiterlijk": "TIME",
            "16.30 uur": "TIME",
            "Getuigschrift": "GPE"
        },
        "succesvol afwerken module \n slagen": {},
        "module ontvang postgraduaatgetuigschrift \n ": {},
        "Behaal getuigschrift bijzonder beroepsbekwaamheid": {},
        "Verpleegkundig bijzonder deskundigheid": {},
        "palliatief zorg aanvrag afhankelijk": {},
        "setting waarin werkt).Voorwaarden \n ": {},
        "Odisee Campus BrusselWarmoesberg": {
            "Odisee Campus": "EVENT",
            "BrusselWarmoesberg": "LOC"
        },
        "261000": {
            "261000": "DATE"
        },
        "Brussel \n ": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Odisee Campus Brussel \n ": {
            "Odisee Campus": "ORG",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "beperken aantal les mogelijks online aanbieden \n inleefsessie plaatsvinden plaats SiTCA campus": {
            "SiTCA": "NORP"
        },
        "Aalst Kwalestraat": {
            "Aalst": "GPE"
        },
        "154": {
            "154": "DATE"
        },
        "9320": {
            "9320": "DATE"
        },
        "Aalst \n volledig postgraduaat € 1800Basismodule Palliatief Referent": {
            "Aalst": "GPE",
            "1800Basismodule": "CARDINAL",
            "Palliatief Referent": "ORG"
        },
        "€ 850Specialisatiemodule Palliatief deskundig €": {
            "850Specialisatiemodule": "CARDINAL"
        },
        "950 \n prijs inclusief digitaal syllabi gebruik online leerplatform \n prijs specialisatiemodule volledig postgraduaat laag houden module beroep financieel ondersteuning": {
            "950": "CARDINAL"
        },
        "Fonds Zuster Leontine waarvoor dank \n inschrijven": {
            "Fonds Zuster": "PERSON",
            "Leontine": "PERSON",
            "dank \n ": "PERSON"
        },
        "volledig postgraduaat module afzonderlijk getuigschrift basismodule startvoorwaran inschrijven specialisatiemodule \n ": {},
        "inschrijven postgraduaat online viahttps://www.odisee.be/opleidingen/postgraduaat-palliatieve-zorg \n inschrijving ontvang aanvraagdocument programmacoördinator": {},
        "postgraduaat aanvraag onderzoeken": {},
        "basis toelatingsvoorwaard \n Praktisch informatie \n postgraduaat": {},
        "Palliatieve zorg organiseren Forum Palliatieve Zorg Erasmushogeschool Brussel hoogschool": {
            "Forum Palliatieve": "PERSON",
            "Zorg Erasmushogeschool Brussel": "WORK_OF_ART"
        },
        "Odisee \n les plaatsvinden plaats Odisee Campus Brussel": {
            "Odisee \n ": "PERSON",
            "Odisee Campus": "PERSON",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Warmoesberg": {
            "Warmoesberg": "LOC"
        },
        "26 1000": {
            "26": "CARDINAL",
            "1000": "CARDINAL"
        },
        "Brussel vinden wegbeschrijving campus opwww.odisee.be/campus-brussel \n Vlaams opleidingsverlof \n navorming erkennen": {
            "Brussel": "GPE",
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Vlaams opleidingsverlof 20 studiepunt één studiepunt geven recht": {
            "Vlaams": "NORP",
            "20": "CARDINAL",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "4 uur": {
            "4 uur": "TIME"
        },
        "Vlaams opleidingsverlof deelname examen verplichten \n per module volgen studiepunt toekennen \n ": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Betaald educatief verlof": {},
        "Brussels hoofdstelijk gewest \n ": {
            "Brussels": "NORP"
        },
        "postgraduaat Palliatieve zorg geeft recht 188 uur Betalen educatief verlof \n ": {
            "188 uur Betalen": "TIME"
        },
        "basismodule": {},
        "Palliatief Referent volgen ontvang 62 uur verdiepingsmodule Palliatief deskundig volgen ontvang 126 uur afwezig attest voorleggen wettigen afwezig beschouwen \n Kmo-portefeuille \n kmo ’s gebruik maken subsidiëring via ondernemingsportefeuille kmobedrijven erkenningsnummer": {
            "62 uur": "TIME",
            "Palliatief": "PERSON",
            "126": "DATE"
        },
        "Odisee Advanced": {
            "Odisee Advanced": "PERSON"
        },
        "Education": {
            "Education": "WORK_OF_ART"
        },
        "DV.O100347 \n info": {},
        "www.agentschapondernemen.be \n": {}
    }
}