{
    "name": "lageronderwijs",
    "sentences": {
        "opleiding kort \n uniek opleiding \n 5 basisprincipe \n uniek samenwerking \n dik boost \n ": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "Gemeenschapsonderwijs stedelijk gemeentelijk onderwijs katholiek onderwijs Franstalig onderwijs immersie- CLILonderwijs \n buitenland \n\n\n expert": {
            "katholiek": "NORP",
            "Franstalig": "NORP"
        },
        "leerinhoud lesgeve \n verbreeden kennis": {},
        "leerinhouden laag": {},
        "school": {},
        "overbrengen": {},
        "kind didactiek jaar frissen kennis vak zetten volop didactiek Vlaams hogescholen besteetn opleiding veel studiepunt didactisch vaardiged onderwijzer komen pers": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "worden expert klas \n worden expert klas \n ": {},
        "Samen": {},
        "onderweg \n samen docent opleiding gaan verwachten dag knep vak knie dag één bieden": {
            "onderweg": "GPE",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "ondersteuning maat behoefte": {},
        "coachingmomenten project-": {},
        "stagebegeleiding lesvoorbereiding staan open laagdrempelig gesprek nodig tel mee \n tel mee \n Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "habitat \n Nederlandstalig leraaropleiding Brussel": {
            "Nederlandstalig": "NORP",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "trots huis": {},
        "nieuw campus": {},
        "Dansaertwijk": {
            "Dansaertwijk": "GPE"
        },
        "Hippe hart hoofdstad samen gaan ontdekking museum theater politiek instelling liggen": {
            "Hippe": "PERSON"
        },
        "handbereik trekken zee Vlaams platteland reizen": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Berlijn worden leraar wereld \n worden leraar wereld \n Creatieev zelfontwikkeling \n opleiding vinden belangrijk mens leraar creatief muzisch expressief kant ontplooien zetten les project waarin muziek beeld drama uitbreiden bod komen tweetalig koor aansluiten opleiding echt theater- voorstelling kind": {
            "Berlijn": "GPE",
            "Creatieev": "ORG"
        },
        "worden creatief duizendpoot \n worden creatief duizendpoot \n Meertaligheid troef \n meertaligheid troef leraar laag onderwijs horen les Frans staat": {
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "Frans punt": {
            "Frans": "NORP"
        },
        "paniek dankzij onzeuniek samenwerking": {},
        "Franstalig Haute Ecole Francisco ferrerkrijg volop kans": {
            "Franstalig": "NORP",
            "Haute Ecole Francisco": "ORG"
        },
        "taal oefenen leren omgaan meertaligheid klas plan": {},
        "gezamenlijk uitstapp lesmoment toffe activiteit Frans": {
            "lesmoment toffe": "PERSON",
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "natuurlijk spontaan manier bijspijkeren leren student taalgemeenschap kennen staan stevig Frans schoen klas \n uniek samenwerking": {
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "Franstalig Haute Ecole Francisco": {
            "Franstalig": "NORP",
            "Haute Ecole Francisco": "ORG"
        },
        "Ferrer \n staan stevig Frans schoen klas \n\n 1 jaar \n 2 jaar \n 3 jaar \n\n ECTSfiche lessenrooster \n zien week eruit \n Stages opleiding laag onderwijs heel belangrijk onderdeel opleiding doen echt praktijkervaring worden competent leraar oefenen praktijksituatie hoogschool sportterrein": {
            "Frans": "LANGUAGE",
            "1 jaar": "DATE",
            "2 jaar": "DATE",
            "3 jaar": "DATE",
            "week": "DATE"
        },
        "stageplaatsen groei toekomstig leraar \n daarnaast bieden kans stage lopen": {
            "toekomstig leraar": "DATE"
        },
        "zorgteam blik verruimen stage buitenland internationalisering belangrijk pijler opleiding": {},
        "Ga verkenning Europa ver daarbuiten \n\n jaar \n jaar   vinden   inleefstage   echt betekenen les laag": {
            "Europa": "GPE"
        },
        "school jaar loop stage klas persoonlijk mentor begeleien voortduren sturen nodig verwerf": {
            "begeleien": "CARDINAL"
        },
        "juist competentie \n twee jaar \n twee jaar   doorloop   drie stageperiode   anderhalf week leerjaar twee graad drie graad kiezen stageplaats": {
            "twee jaar \n twee jaar": "DATE",
            "drie": "CARDINAL",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "lijst stageschoel \n drie jaar \n drie laat jaar   verken school ruim blik gaan   lang vaak stage geven les onderzoeken buurt": {
            "drie jaar": "DATE",
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "school coteaching lopen mee zorgteam extern partner school leren naderbij kennen focussen zorg maat iedereen stage volgen   buitengewoon onderwijs alternatief onderwijs sociocultureel sector \n buitenland \n daarnaast bieden kans   buitenlands stage   gaan stage lopen": {},
        "zorgteam kiezen stage onderwijs internationaal ervaring opdoen belangrijk pijler opleiding": {},
        "ontdek landsgrens vernieuwen inzicht idee toepassen werkmethodes \n\n werk \n diploma": {},
        "Educatieve": {},
        "Bachelor laag onderwijs slag": {},
        "leerjar laag onderwijs": {},
        "onderwijsnett": {},
        "hetGemeenschapsonderwijs katholiek onderwijs": {
            "katholiek": "NORP"
        },
        "Franstalig onderwijs immersie- CLILonderwijs zowel buitengewoon onderwijs zorgleraar mogelijkheid werk genoeg onderwijslandschap daardoor vinden student meteen werk slag": {
            "Franstalig": "NORP",
            "CLILonderwijs": "PERSON"
        },
        "hetbuitenland \n ": {},
        "Gemeenschapsonderwijs": {},
        "katholiek onderwijs Franstalig onderwijs immersie- CLILonderwijs \n buitenland \n studeren \n ": {
            "katholiek": "NORP",
            "Franstalig": "NORP"
        },
        "EhB \n kennis graag verdiepen verbreden aangepast enverkort": {},
        "Trajectbehoren deEducatief": {
            "Trajectbehoren": "GPE"
        },
        "Bachelor": {},
        "kleuteronderwijs Secundair Onderwijsen deBachelor pedagogie": {
            "Secundair Onderwijsen": "PERSON"
        },
        "jong kindook mogelijkheid \n verkort traject \n ": {},
        "Ga master \n schakeljaar eenmasterstudie bv. Onderwijskunde universiteit": {},
        "aanvatt \n masterstudie \n ": {},
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n Verkort traject \n ": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON",
            "Verkort": "WORK_OF_ART"
        },
        "bekijk Opleidingspagina verkorten educatief bachelor laag onderwijs \n voorwaarde deel nemen": {
            "Opleidingspagina": "PERSON"
        },
        "bezit bachelor": {},
        "Masterdiploma \n ": {
            "Masterdiploma": "GPE"
        },
        "Sterk opleiding \n opleiding meteen gebruiken klas opleiding voorbeeld samen opleiden programma inhouden opdracht samen basisscho opstellen ontwerpen samen opleiden samen innoveren opleiding samen \n opleidingop maat houden rekening metjouw vooropleidingen houden": {},
        "starten student intakegesprek gaan welkevrijstellingenje recht \n maat \n vooropleiding \n vrijstelling \n combineerbaar werk": {},
        "gezin.​ \n combineerbaar werk gezin \n\n LIObaan werken werken laag": {},
        "school opleiding": {},
        "combineren LIObaan leraar opleiding    ": {},
        "opleiding meteen gebruiken lesopdracht school": {},
        "omgekeerd werk school dienen": {},
        "materiaal": {},
        "opleiding creëren win-win \n LIObaan \n Lerarenbonus": {},
        "overheid voorzien aantal lestijden inzetten opleiding heel handig tijd maken studie vervolmaken \n ": {},
        "Lerarenbonus \n Inschrijvingsgeld   ": {
            "Lerarenbonus \n Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "bepalen": {},
        "voorwaarde terugbetaling inschrijvingsgeld aanvragen geven seintjeen helpen": {},
        "graag \n Inschrijvingsgeld \n interesse verkorten opleiding   bekijk hiren": {},
        "opleidingspagina verkorten": {},
        "educatief bachelor laag onderwijsof   Vuldit formulierin nemen snel contact \n leervisie verkort traject \n leervisie vormen volgen vijf leerresultat \n Engagement": {
            "Vuldit": "PERSON",
            "vijf": "CARDINAL"
        },
        "open geest \n creatief inclusief lesgef \n Kindgericht onbevooroordeellen begeleiden \n ": {},
        "Deskundig innoveren \n actief verbinding zoeken \n\n ": {
            "Deskundig": "PERSON"
        },
        "Interesse verkorten opleiding": {
            "Interesse": "GPE"
        },
        "Vul dandit formulierin nemen snel contact \n opleiding bieden kans buitenlands stage gaan stage lopen": {},
        "ontdek landsgrens vernieuwen inzicht idee toepassen werkmethodes \n ": {},
        "hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24 60 studiepunt \n ": {
            "23-’24 60 studiepunt": "DATE"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven laag onderwijs   Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n ": {
            "infodag \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "Starttoets": {},
        "leraaropleiding \n bachelor- masterdiploma   ": {
            "bachelor- masterdiploma   ": "WORK_OF_ART"
        },
        "starttoets   ": {},
        "Nederlands afleggen leraaropleiding beginnen bacheloropleiding laag onderwijs daarnaast starttoets Frans wiskun afleggen": {
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "Lees hieralles verplichten starttoet \n openingsuren": {
            "Lees hieralles": "PERSON"
        },
        "studentensecretariaan \n subsidie beurs \n": {}
    }
}