{
    "name": "accounting-administration-e-learning",
    "sentences": {
        "opleiding 100%": {
            "100%": "DATE"
        },
        "e-learning \n ": {},
        "gezin job vast tijdstipp les volgen opleiding": {},
        "Accounting Administration": {},
        "e-learning   bieden volledig opleidinggraduaat": {},
        "Accounting Administration inafstandslerenaan betekenen": {},
        "verplichten klassikaal les organiseren studeren thuis \n volledig opleiding \n afstandsleren \n studeren thuis \n Afstandsleren betekenen lot overlaten integendeel gebeurtonder": {
            "Afstandsleren": "GPE"
        },
        "begeleiding ervaren coache jouvia elektronisch leerplatformopvolgen": {
            "coache": "NORP"
        },
        "feedback lesmateriaal beschikbaar leerplatform \n begeleiding ervaren coache \n via elektronisch leerplatform \n leerstijlen aanspreken thema ’s divers manier uitwerken onder ander \n opleiding volgen   verplaatsing verplichten aanwezighede   online leerplatform doordacht tijdsplanning EhB": {},
        "groot groep student verspreiden land kiezen succes \n ": {},
        "groot groep student verspreiden land kiezen succes \n bouwen stevig basis": {},
        "boekhouden stapsgewijs breid dubbel boekhouding geheim kennen daarnaast ontdek wetgeving ﬁscaliteit accounting": {},
        "administrator kennen \n verbeteren bedrijfseconomisch inzicht zodat probleemloos \n scherpt communicatief vaardigheden zodat contact collega ’s en klant vlot verlopen zorgen ervoor helemaal mee nodig ICTtechnieken naast toepassing courant kantoorsoftwaar maken kennis": {
            "courant": "GPE"
        },
        "professioneel boekhoudpakketten \n voorbeeldrooster \n vak jaar 1 2 3 \n benieuwd vak gaan": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Vind informatie terug": {},
        "deECTS-fiches \n Waag arbeidsmarkt \n opleiding proef": {},
        "verschillend manier arbeidsleven zodat dag één werkvloer slag gaan \n realistisch werksituatie \n stage \n ïntegreren realistisch project \n ": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "liepstagebij Feremans Partner Leuven onmiddellijk facturen boeken": {
            "Feremans Partner": "PERSON",
            "Leuven": "GPE",
            "facturen": "ORDINAL"
        },
        "stageperiode periode btwaangifte aangifte personenbelasting verveelden krijgen begin verantwoordelijkheid vinden eigenlijk geweldig \n stage \n afstuderen krijgen": {},
        "job aanbieden hulpboekhouder 3 maand combineren studie": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "job zwaar moeite waard   ": {},
        "afstuderen benoemen dossierbeheerder krijgen direct opslag \n vlot slag \n boekhouder": {},
        "knelpuntberoep komen jaar blijven weten graduaatsdiploma": {},
        "Accounting": {},
        "Administration vrijwel meteen job vinden zowel privésector openbaar sector": {
            "job": "ORG"
        },
        "keuze \n boekhouder": {},
        "knelpuntberoep \n dankzij diploma deelnemen toelatingsexamen toegang krijgen stage horen praktisch bekwaamheidsexamen": {},
        "Institute for": {
            "Institute for": "ORG"
        },
        "Tax Advisors": {
            "Advisors": "NORP"
        },
        "and": {},
        "Accountants": {
            "Accountants": "GPE"
        },
        "ITAA slaag": {
            "ITAA": "ORG"
        },
        "stage leggen": {},
        "nadien succes schriftelijk mondeling eindproeven jury eedaflegging inschrijving openbaar register kantoor opstarten \n studeren \n opleiding kennis uitbreiden Erasmushogeschool Brussel": {
            "Erasmushogeschool Brussel": "ORG"
        },
        "Schrijf professioneel bachelor": {
            "Schrijf": "PERSON"
        },
        "zoalsHotelmanagement Toerisme- recreatiemanagement": {
            "zoalsHotelmanagement Toerisme-": "ORG"
        },
        "Organisatie Management": {},
        "CommunicatieofIdea": {
            "CommunicatieofIdea": "ORG"
        },
        "Innovation Management vraag vrijstelling bepalen vak \n krijg genoeg": {
            "Innovation Management": "ORG"
        },
        "boekhouding ﬁscaliteit": {},
        "Kies 1-jarigpostgraduaat": {},
        "Fiscaliteitvia": {},
        "e-learningtraject volgen bijscholing regelmatig organiseren \n eind": {},
        "2018 beslissen carrière nieuw wending gaan studeren moment restauranteigenaar kiezen opleiding": {
            "2018": "DATE"
        },
        "Graduaat Accounting": {},
        "Administration financieel aspect zaak interessant vinden \n begin moeilijk les volgen anderstalig extra Nederlands": {
            "Nederlands": "LANGUAGE"
        },
        "concentreren paar maand komen verbetering \n COVID-19 lockdown volgen opleiding e-learningtraject heel tevreden mee \n opleiding": {},
        "bevatten verkenning werkveld 3 stage verkennend stage krijgen kans boekhoudkantoor stage doen slag gaan administratief bedienen \n opleiding": {
            "3": "CARDINAL",
            "slag gaan administratief bedienen": "EVENT"
        },
        "toewijzen aanonze campus": {},
        "Leuven feitelijk volgen opleidingvolledig digitaal via afstandsonderwijs betekenen verplichten klassikaal les organiseren studeren thuis examens wél campus afgenomen": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "Leuven plaatsvinden verneem tijdig docent \n volledig digitaal via afstandsonderwijs \n Lesmateriaal aanbieden online leerplatform Canvas vrijblijvend digitaal contactmoment voorzien docent \n e-learningopleiding": {
            "Leuven": "GPE",
            "Canvas": "PERSON"
        },
        "ideaal werk studeren combineren volgen opleidingvolledig digitaal via afstandsonderwijs studeren thuis \n volledig digitaal via afstandsonderwij \n kiezen opleiding": {},
        "starten": {},
        "e-learningopleiding immersgeorganiseerd inkwartieel opleiding beginnen start nieuw kwartiel Kwartiel 1 start september kwartiel 2 november kwartiel 3 februari kwartiel": {
            "kwartiel Kwartiel": "PERSON",
            "1": "CARDINAL",
            "september": "DATE",
            "2 november": "DATE",
            "kwartiel 3": "PERSON",
            "februari": "DATE"
        },
        "4 april startmoment": {
            "4 april": "DATE"
        },
        "kiezen \n organiseren inkwartielen \n eenstart": {},
        "februarikan": {},
        "programma": {},
        "27 studiepunt volgen opnemen volledig programma via modeltraject duren opleiding 3 jaar vervroegen": {
            "27": "CARDINAL",
            "3 jaar": "DATE"
        },
        "afstuderen 2,5 jaar opleiding": {
            "2,5 jaar": "DATE"
        },
        "spreid rustig tempo studeren \n starten": {},
        "februari \n persoonlijk traject samen samenstellen neem contact": {
            "februari": "DATE"
        },
        "trajectbegeleidsterSophie": {
            "trajectbegeleidsterSophie": "CARDINAL"
        },
        "Coomans \n ": {},
        "hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "23-'24": {
            "23-'24": "DATE"
        },
        "60 studiepunt \n ": {},
        "Nietbeurstariefstudent \n €": {},
        "1092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n ": {
            "1092,1": "DATE"
        },
        "€ 576,1 \n beurstariefstudent \n €": {
            "576,1": "CARDINAL"
        },
        "128,8 \n ": {},
        "Overig kost \n naast inschrijvingsgeld aantal kost \n Studiefinanciering \n ": {
            "Overig": "ORG"
        },
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n infodag": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "e-learningopleiding digitaal organiseren via MS Teams online welkom toffe babbel docent inkijk cursus leerplatform inschrijving week voorafgaand infodag via website inschrijven zo'n informatiesessie": {
            "Teams": "NORP",
            "week": "DATE"
        },
        "Hou website oog \n volgen infodag \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Leuven \n ": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "Interleuvenlaan 5 \n 3001": {
            "Interleuvenlaan": "GPE",
            "5": "CARDINAL",
            "3001": "DATE"
        },
        "Heverlee \n\n Campus": {
            "Heverlee \n\n Campus": "FAC"
        },
        "Heverlee \n\n ": {
            "Heverlee \n\n ": "LAW"
        },
        "Samenwerken student \n opleiding Accounting Administration voortduren zoek samenwerking": {},
        "bedrijf organisatie student": {},
        "kans": {},
        "stagiair goed keuze \n brochure vinden informatie": {},
        "rij Raadpleeg brochure \n aarzel contact opnemen \n aarzel contact opnemen \n": {}
    }
}