{
    "name": "procesbegeleider-ethiek-zorg-en-welzijn",
    "sentences": {
        "allemaal ethisch vraag waarmee zorgverlener dagelijks confronteren   leiden moreel dilemma beslissing goed kant alternatief voordeel": {},
        "leiden schade": {},
        "probleem moreel stress leiden zorgverlener onzekerheid bestuurder erg belangrijk werkvloer medewerker actief specifiek deskundigheid": {},
        "bieden ondersteuning zoeken antwoord vraag richten postgraduaat deskundig afleiden \n ": {},
        "context": {},
        "ethiek werkvloer vol ontwikkeling mutatie": {},
        "Global": {
            "Global": "GPE"
        },
        "qmentum": {},
        "Niaz": {
            "Niaz": "PERSON"
        },
        "voorzien ethisch ondersteuning": {},
        "Preso": {
            "Preso": "NORP"
        },
        "ouderenzorg kortom aandacht ethiek werkvloer vergroten postgraduaat richten mens residentieel sector thuiszorg opleiding": {},
        "mens hiervoor aanmerking komen heel diver master bachelor banaba \n ": {},
        "Postgraduaat Procesbegeleider ethiek zorg welzijn stellen open operationeel leidinggevend hand": {
            "Postgraduaat Procesbegeleider": "PERSON"
        },
        "contact zorgverstrekker gemakkelijk praktisch-ethisch situatie oppikken mee omgaan gebeuren": {},
        "rol": {},
        "coach": {},
        "mentor": {
            "mentor": "PERSON"
        },
        "voorwaarde instelling hiervoor open stellen hiervoor plaats werktijd maken \n Lesgevers \n o      Prof. em Jean Paul Bendegem": {
            "Lesgevers": "GPE",
            "Prof.": "PERSON",
            "Jean Paul Bendegem": "PERSON"
        },
        "VUB": {
            "VUB": "ORG"
        },
        "ambassadeur opleidingo      Adelheid Rigo VUB),o      ": {
            "Adelheid Rigo": "PERSON"
        },
        "Prof. Axel Liégeois KUL \n gaan leren \n ": {
            "Prof. Axel": "PERSON",
            "Liégeois KUL": "PERSON"
        },
        "Lesprogramma \n ": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "les plaatsvinden plaats donderdag": {},
        "13u 20u \n les plaatsvinden plaats donderdag": {},
        "13u": {},
        "20u \n ": {
            "20u": "TIME"
        },
        "Module 1 Theorie \n ": {
            "Module": "PERSON",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "module benadren theoretisch kader InleidingEthiek-Moraal-rechtEthisch familiesZorg": {},
        "ethiek zorg": {},
        "instelling principlistisch": {},
        "ethiek skilled": {},
        "compagnionship": {},
        "Presentietheorie": {},
        "Diskurs-ethiek bemoeizorg module afsluiten reflectieverslag basis aangereikt theorie \n ": {},
        "Module 2": {
            "Module 2": "PERSON"
        },
        "Ethiek": {},
        "instelling \n module doestelling": {},
        "duidelijkheid brengen plaats ethiek instelling stellen vast werkelijk kinderschoenen staan poging spijt zowel ouderenzorg ziekenhuis bestaan heel instelling vorm": {},
        "koudwatervrees ethiek expliciet plaats": {},
        "dagelijks werking stellen vast heel instelling inspanning leveren": {},
        "ethiek werking integreren gaan module diep \n module afsluiten reflectieverslag plaats ethiek instelling eventueel aanpassing \n ": {},
        "Module 3": {
            "Module 3": "PERSON"
        },
        "Methodieken \n ": {},
        "module hand specifiek methodiek analyse maken concreet moreel situatie module afsluiten reflectieverslag afronding institutioneel project \n ": {},
        "Module 4": {
            "Module 4": "PERSON"
        },
        "Actuele thema": {},
        "’s \n ": {},
        "heel breed begrip richten intermenselijk verhouding wijze waarop samenleving hiermee omgaan sterk cultureel binden evolueren functie tijd spreken": {},
        "bepalen problematiek": {},
        "vandaag voordoen absoluut geval": {},
        "verleden": {},
        "vier module gaan diep paar belangrijk problematiek   vandaag aanbieden module afsluiten reflectieverslag actueel ethisch thema \n ": {
            "vier": "CARDINAL"
        },
        "Module 5": {
            "Module 5": "PERSON"
        },
        "Project \n ": {
            "Project \n ": "PERSON"
        },
        "vier studiepunt voorzien project project lopen doorheen vorming omvatten implementatie": {
            "vier": "CARDINAL"
        },
        "nieuw praktijk instelling werkzaam vrijblijvend gebeuren toestemming instelling project klassikaal voorstellen aanwezigheid medestudent \n programma \n referent persoon ethiek zorg welzijn werken verschillend positie \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n inschrijvingsgeld bedragen 995 euro inclusief cursusmateriaal \n opleiding geven recht betalen educatief verlof \n ": {
            "995 euro": "DATE"
        },
        "Geïnteresseerd vraag rechtstreeks contact opnemen coördinatorJulien": {},
        "Libbrechtvoor persoonlijk gesprek \n": {}
    }
}