{
    "name": "boekhouden-voor-werknemers--",
    "sentences": {
        "micro-credential Boekhouden": {
            "micro-credential": "LOC",
            "Boekhouden": "GPE"
        },
        "werknemer richten mens actief": {},
        "boekhoudkundig afdeling bedrijf onvoldoende achtergrond materie \n opleiding starten inseptember 2024 \n september 2024 \n doelstellingen \n dedoelstellingenen deeindcompetentieszijn": {
            "inseptember 2024": "DATE",
            "september 2024": "DATE"
        },
        "voorziene doelstelling eindcompetentie olod": {},
        "’s regulier traject \n doelstelling \n eindcompetentie \n certifiëring \n eengetuigschriftmicro-credential ontvangen   credit verwerven \n getuigschrift \n micro-credentials maken deel": {},
        "e-learningtraject verlopen dusvolledig online studentensecretariaten bevinden opcampus Leuven \n volledig online \n campus": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "Leuven \n ": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "Interleuvenlaan": {
            "Interleuvenlaan": "GPE"
        },
        "53001": {
            "53001": "DATE"
        },
        "Heverlee": {
            "Heverlee": "ORG"
        },
        "LeuvenOpenbaar vervoer neem station Leuven bus stap": {
            "LeuvenOpenbaar": "ORG"
        },
        "halte Haasrode UCLL \n openbaar vervoer \n 630 4 richting Haasrode \n Blue-bike huur fiets station Leuven": {
            "UCLL": "ORG",
            "630": "DATE",
            "4": "CARDINAL",
            "Haasrode": "GPE",
            "Blue-bike": "NORP",
            "Leuven": "GPE"
        },
        "fiets": {},
        "20 minuut campus \n ": {
            "20": "CARDINAL"
        },
        "Blue-bike \n ": {
            "Blue-bike": "NORP"
        },
        "Auto zet auto ruim parking gebouw": {},
        "5 \n auto \n volgensregulier studiegeld namelijk € 536 \n Checkdeze paginavoor infodag \n inschrijven Micro-credential Boekhouden": {
            "5": "CARDINAL",
            "536": "DATE",
            "Boekhouden": "GPE"
        },
        "werknemer": {},
        "24 25   Top juni 2024kan Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond langskomen": {
            "24": "CARDINAL",
            "25": "CARDINAL",
            "juni 2024kan": "DATE",
            "Jeop": "PERSON"
        },
        "studentensecretariaat onzevolgen infodag \n juni 2024 \n": {
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}