{
    "name": "ict-lab-",
    "sentences": {
        "medisch professional": {},
        "bijleren vlak nieuw IT-technieken vakgebied \n labo impact digitaal revolutie heen denk analyseren enorm hoeveelheid datum snel sequencing-methoden": {},
        "krachtig": {},
        "computermodell gedrag": {},
        "cel": {},
        "bestuderen": {},
        "chemisch proces": {},
        "organisme analyseren verandering recent zien ontwikkeling creëren nieuw uitdaging \n cursus haken": {},
        "ICT the": {
            "ICT the": "ORG"
        },
        "Lab 1 starten": {
            "1": "CARDINAL"
        },
        "geavanceerd modeleertechnie R. Daarnaast introduceren Python enerzijds voorzien": {
            "R.": "CARDINAL"
        },
        "laboranten basiskennis datamanagement Python machine learning zodat actief slag toepassing willen": {
            "Python": "PERSON"
        },
        "key-operatoren opleien brug vormen medisch farmaceutisch/biologisch laborant MLT/FBT ICT ers \n focus liggen managen structurer organiseren datum daarnaast besteden uitbreiden aandacht analyseren gegeven via Python Python leren zowel via bestanden csv xlsx": {
            "farmaceutisch/biologisch": "NORP"
        },
        "Endatabankendata": {
            "Endatabankendata": "PERSON"
        },
        "correct verwerken maken kennis vernuftigemachine": {},
        "learningtechniek": {},
        "toepassen": {},
        "medisch sector \n focus liggen managen structurer organiseren datum \n nalyseren": {
            "datum \n nalyseren": "PERSON"
        },
        "gegeven via Pytho \n databanken \n machine": {
            "Pytho": "PERSON"
        },
        "learning \n leren \n ": {},
        "Lesprogramma \n opleiding starten infebruari 2024    sessie gaan telkens dinsdag voormiddag \n februari 2024 \n ": {
            "Lesprogramma \n opleiding": "PERSON",
            "2024": "DATE",
            "dinsdag": "DATE",
            "februari 2024": "DATE"
        },
        "uitMaken": {
            "uitMaken": "PERSON"
        },
        "onderdeel postgraduaat Applied": {
            "Applied": "PERSON"
        },
        "bio-informatics research \n uitMaken": {},
        "bio-informatics research \n programma \n ": {},
        "Attest \n ": {
            "Attest \n ": "PERSON"
        },
        "Attest": {
            "Attest": "GPE"
        },
        "deelname slag   ": {
            "slag   ": "EVENT"
        },
        "deelname evaluatievormen schriftelijk examen 50% werkstuk": {
            "50%": "PERCENT"
        },
        "50%)Deelnemers": {
            "50%)Deelnemers": "DATE"
        },
        "Postgraduaat ICT-Biotechnology": {},
        "onderdeel inschrijve slag ontvangen creditbewijs 5 studiepunten).Je manier gespreid meerdere jaar": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "voldoende creditbewijs verzamelen alsnog PG getuigschrift bekomen bezit bachelor- Masterdiploma \n slag \n ": {
            "Masterdiploma": "GPE",
            "slag \n ": "EVENT"
        },
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n ": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "Nijverheidskaai": {
            "Nijverheidskaai": "GPE"
        },
        "1701070": {
            "1701070": "DATE"
        },
        "Brussel \n \n ": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "Laarbeeklaan": {
            "Laarbeeklaan": "PERSON"
        },
        "1211090": {
            "1211090": "DATE"
        },
        "Jette \n \n Online \n inschrijvingsgeld bedragen": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "450 euro \n inschrijven": {
            "450 euro \n inschrijven": "DATE"
        },
        "ICT the lab 2   ": {
            "ICT": "ORG",
            "the lab": "WORK_OF_ART",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Top juni 2024kan": {
            "juni 2024kan": "DATE"
        },
        "Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond \n juni 2024 \n": {
            "Jeop": "PERSON",
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}