{
    "name": "graduaat-systeem-netwerkbeheer",
    "sentences": {
        "Diploma 2 3 jaar \n bieden voltijds tweejarig dagopleiding volledig beroepspraktijk afgestemd": {
            "Diploma": "PERSON",
            "2 3 jaar": "DATE"
        },
        "’s avond les volgen doen standaard drie jaar avondtraject maken gebruik Blended": {
            "drie jaar": "DATE",
            "Blended": "GPE"
        },
        "learning \n Persoonlijk coaching \n begeleien actief persoonlijk ontwikkeling docent coach": {
            "begeleien": "NORP"
        },
        "teruggaan samen zoek talent": {},
        "competentie best ontwikkelen": {},
        "Werkcolleges krijgen klein groep zodat individueel begeleiden drempel docent student erg laag digitaal leren": {},
        "blended learning maken actief deel onderwijsstijl boek online interactief materiaal \n\n opleiding bestaan vijf leerlijan naast drie inhoudelijk": {
            "vijf": "CARDINAL",
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "leerlijan kern vormen namelijk": {},
        "Systems": {
            "Systems": "NORP"
        },
        "Networks": {
            "Networks": "ORG"
        },
        "Software bestaan curriculum ondersteunend leerlijn IT-sector leerlijn Integration leerlijan samenkomen \n ": {
            "IT-sector": "DATE",
            "Integration": "PERSON"
        },
        "ITsector \n leerlijn IT-sector leren aantalIT-basicsaan": {
            "ITsector": "WORK_OF_ART"
        },
        "verwerven inzicht algemeen werking hard-": {},
        "software verschillend talstelsel verschillend communicatiestrategie": {},
        "techniek relevant": {},
        "bedrijf ontwikkelen": {},
        "IT-Engels ITspeciﬁeke projectmanagement methodie \n ": {
            "ITspeciﬁeke": "WORK_OF_ART"
        },
        "ITbasics \n Systems \n Vertrekkend basiswerking computersystemen besturingssysteam laten kennis maken demodern bouwstenenvan ICTinfrastructuur bestuderen tevens beheer databanken \n ": {
            "ITbasics": "ORG"
        },
        "modern bouwsteen \n Networks \n leren deinfrastructuurkantvan informaticatoepassing kennen krijgen inzicht algemeen netwerkarchitecturen \n infrastructuurkant \n ": {
            "Networks": "ORG"
        },
        "Software \n leertscripts ontwikkelenom toepassing beheren automatiseren \n script ontwikkelen \n ": {
            "Software \n leertscripts": "PERSON"
        },
        "Integration \n leerlijn": {
            "Integration": "GPE"
        },
        "Integration liggen focus oplevenslang leren projectwerk ïntegreren verwerven inoefen competentie": {},
        "leerlijn bestaan integraal werkplekleren \n levenslang leren \n ": {},
        "Gedetailleerde info vak beoordeling examenvormen lezen": {
            "Gedetailleerde": "GPE"
        },
        "deECTS-fiches \n vraag": {},
        "systeem- netwerkbeheerder groot economie": {},
        "nood ICT-medewerkers allerhande systeem- netwerkbeheerder creatief dynamisch naast degelijk technisch kennis beschik communicatief commercieel vaardigheid \n werk \n slag \n studeren \n ": {
            "slag \n studeren": "EVENT"
        },
        "EhB \n Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n contact \n Adres": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "Nijverheidskaai 170 1070": {
            "170 1070": "DATE"
        },
        "Anderlecht \n ": {
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "Openingsuren": {},
        "studentensecretariaan \n Flexibel traject \n werk studeren afhankelijk persoonlijk professioneel situatie individueel aangepast traject uitwerken plant maximum ﬂexibiliteit tempo studeren voorzien mogelijkheid stage spreiden lang periode opdracht werkplek ﬂexibel plan deadlines opdracht project verschuiven \n verkort traject \n verwerven competentie": {
            "Flexibel": "PERSON"
        },
        "EVC kwaliﬁcatie": {
            "EVC": "ORG"
        },
        "EVK valideren modeltraject eventueel afrond anderhalf jaar \n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "EVK": "ORG"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n\n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24   60 studiepunt \n ": {
            "23-’24": "CARDINAL"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding:•      2020 plaatsvinden toets nieuw opleiding plaats opleiding": {
            "2020": "DATE"
        },
        "Lees hetvolledig": {
            "Lees": "PERSON"
        },
        "rapport.•      Nederlands-Vlaamse Accreditatieorganisatie": {
            "Nederlands-Vlaamse Accreditatieorganisatie": "ORG"
        },
        "NVAO besluiten opleiding internationaal aanvaarden wijze potentieel kwaliteit bieden ziebesluit toets nieuw opleiding websiteopleiding cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne EhB. \n ": {
            "NVAO": "ORG",
            "Vlaams overheid": "ORG",
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "Erasmushogeschool": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n inschrijven": {},
        "Systeem-": {
            "Systeem-": "ORG"
        },
        "Netwerkbeheer": {},
        "Top": {},
        "paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren   ": {
            "infodag \n openingsuren   ": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaat \n zoek": {},
        "bedrijf organisatie mee samen samenwerken mogelijkheid talrijk hieronder voorbeeld samenwerken": {},
        "Contacteer \n bedrijfsbezoek": {
            "Contacteer": "GPE"
        },
        "gastles \n wereld": {},
        "IT staan stil student mee organiseren jaar vak": {},
        "Trends laten student kennismaken beroep systeem- netwerkbeheerder dompelen": {},
        "divers": {},
        "ITwerkveld brengen contact boeien": {
            "ITwerkveld": "WORK_OF_ART"
        },
        "trends technologisch evolutie": {},
        "student bezoeken bedrijf volgen workshops webinar nemen deel": {},
        "interessant beurs blijven hand boeien gastcollege \n Project on campus \n jaar verwierven student basic skills systeem- netwerkbeheerder twee jaar mee slag": {
            "Project on campus": "PERSON",
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "veilig omgeving": {},
        "project on campus werkveldpartner": {
            "on campus": "EVENT"
        },
        "optreden opdrachtgever briefen student volgen tussentijds stand zaak beoordelen": {},
        "samen opgeleverden eindproduct student werken project school": {},
        "begeleiding docent jaar werken student doorsnee infrastructuur": {},
        "KMO omvatten behoefteanalyse opstelling": {
            "KMO": "ORG"
        },
        "hardwaar client infrastructuur randapparatuur server opzett firewall": {},
        "verschillend server divers configuratie server": {},
        "VOIP": {
            "VOIP": "ORG"
        },
        "Exchange Office \n Stage \n ": {
            "Exchange Office \n Stage": "EVENT"
        },
        "twee stage 7 week bewijzen student": {
            "twee": "CARDINAL",
            "7 week": "DATE"
        },
        "titel": {},
        "systeem- netwerkbeheerder waard stageperiode zowel aandacht": {},
        "hard soft skills voeren student": {},
        "stageperiode taak maken second line support": {},
        "bijvoorbeeld user management user account wachtwoorden installatie hardwaar": {},
        "software netwerk- systeemondersteuning": {},
        "client computer daarnaast bewijzen nodig communicatief vaardigheid": {},
        "professioneel klantgericht": {},
        "attitud beheersen \n ": {},
        "twee stageperiode draaien student echt mee starter organisatie   krijgen project zelfstandig begeleiding uiteraard goed einde brengen": {
            "twee": "CARDINAL",
            "draaien": "CARDINAL"
        },
        "opleveren stageplaats student ervoor kiezen stages organisatie lopen voorwaarde voldoende groei nemen contact Metonze stagecoördinator \n ": {
            "Metonze": "GPE"
        },
        "Career Launch \n jaarlijks organiseren tweedejaars- derdejaarsstudent jobbeur enerzijds richten hierbij student zoek stageplaats en/of samenwerking kader final work": {
            "Launch \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "bieden laatstejaarsstudent hulp zoeken job doel eenvoudig werkgever contact brengen": {
            "job": "CARDINAL"
        },
        "jong talent \n": {}
    }
}