{
    "name": "postgraduaat-fiscaliteit",
    "sentences": {
        "professionaliseren slag": {},
        "gaan fiscaal sector": {},
        "slag": {},
        "sector expertise uitbouwen praktijkgerichen deels verdiepend opleidingsprogramma 35 studiepunt één academiejaar voorbereiden optimaal carrière fiscaal sector postgraduaat   bieden praktisch opleiding": {
            "35": "CARDINAL",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "e-learning waarbij les krijgen docent werkveld": {},
        "volgen opleiding volledigonline \n online \n\n uniek Vlaanderen \n laat": {
            "Vlaanderen": "GPE"
        },
        "kwartieal instappen \n officieel getuigschrift \n organiseren regelmatig seminarie \n ": {},
        "Fiscaliteit to the point begeleiding ervaringsdeskundig \n postgraduaat fiscaliteit": {
            "Fiscaliteit to the point begeleiding": "WORK_OF_ART"
        },
        "praktijkgericht opleiding waarbij up-to-date blijven veranderen": {},
        "materie opleiding verlopen helemaal online perfect combineren job lector diep": {},
        "kennis staan open vraag \n ": {},
        "Lesprogramma \n totaal aantal studiepunt": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "postgraduaat Fiscaliteit bedragen": {
            "Fiscaliteit": "PERSON"
        },
        "35 SP start september   2024 instapmoment september november februari \n ": {
            "35": "CARDINAL",
            "SP": "ORG",
            "september   2024": "DATE",
            "september november februari": "DATE"
        },
        "opleiding aanbieden via volwaardig e-learningtraject daarenboven kunnen optioneel synchron begeleidingssessie via MS Teams volgen vinden": {
            "MS Teams": "PERSON"
        },
        "´ s avond plaats kortom ideaal opleiding": {
            "avond": "TIME"
        },
        "combineren job en/of gezin \n ": {},
        "postgraduaat werken eenkwartielensysteem kwartiel zeven week één twee week examen starten nieuw opleidingsonderdel jaar kwartiel 1 2 instappen \n jaarrooster   terugvinden indit document \n Jaarvak \n opleidingsonderdeel leren": {
            "zeven week één twee week": "DATE",
            "kwartiel 1": "PERSON",
            "2": "CARDINAL",
            "indit": "PERSON",
            "Jaarvak \n ": "PERSON"
        },
        "actief zoek gaan wetswijziging trends fiscaliteit": {},
        "juridisch sector leren proactief wijze kennis up-to-date houden \n hand": {},
        "Bedrijfsbezoeken en/of gastspreker bijwonen": {},
        "nascholing en/of beurs verwerken actueel vakliteratuur willen student inwijen divers": {},
        "thema ’s mogelijk": {},
        "thema": {},
        "’s fiscaliteit": {},
        "sociaal recht burgerlijk recht ondernemingsrecht vennootschapsrecht \n\n Kwartiel 1 \n cursus vennootschapbelasting leren aangifte invul begrijpen": {
            "Kwartiel": "PERSON",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "verwerven inzicht gevolg fiscaal": {},
        "spelregel vennootschap": {},
        "\n ": {},
        "aangifteformulier vormen leidraad cursus leggen link": {},
        "boekhouding werk": {},
        "concreet voorbeeld dagelijks praktijk \n\n Kwartiel 2 \n opleidingsonderdeel leren fiscaal bevoegdheid gemeentelijk gewestelijk overheid hand uitbreiden assortiment casuss leren": {
            "Kwartiel": "PERSON",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "belangrijk aandachtspunt verband lokaal bedrijfs belasting \n opleidingsonderdeel verschillend aspect BTWheffing praktijkgericht wijze": {},
        "bespreken \n opleidingsonderdeel stilgestaan belangrijk principe registratie- erfbelasting leren registratie- erfbelasting berekenen advies formuleren \n Kwartiel 3 \n naast theoretisch toelichting wettelijk basis personenbelasting nodig aandacht besteden verwerking aangifte \n BTW \n ": {
            "Kwartiel 3 \n naast theoretisch": "PERSON",
            "BTW": "PERSON"
        },
        "opleidingsonderdeel verschillend aspect BTWheffing praktijkgericht wijze bespreken \n Kwartiel 4 \n opleidingsonderdeel": {
            "Kwartiel 4 \n opleidingsonderdeel": "PERSON"
        },
        "jaarlijks fiscaal onderwerp bestek": {},
        "basiscursusas vallen bespreken topic aansnijden praktisch benadering \n ": {},
        "Integraal fiscaal praktijkoefening \n vak bevatten integreren praktijkgericht": {},
        "benadering fiscaal vak opleiding volgen \n vraag \n ": {},
        "Stuur e-mail naarThomas": {
            "Stuur": "CARDINAL",
            "naarThomas": "WORK_OF_ART"
        },
        "Jonckheeremet vraag inhoud": {},
        "programma vraag inschrijving traject": {},
        "Stuur e-mail": {
            "Stuur e-mail": "MONEY"
        },
        "naarSophie": {
            "naarSophie": "ORG"
        },
        "Coomans": {
            "Coomans": "NORP"
        },
        "trajectbegeleider opleiding": {},
        "lessenrooster": {},
        "ookhierterugvinden \n opleiding vinden volledig online plaats \n inschrijvingsgeld opleiding bedragen": {},
        "€ 1750 volledig programma bestaan 35 studiepunt inschrijving beperken programma bedragen inschrijvingsgeld € 50 per studiepunt mogelijkheid": {
            "1750": "DATE",
            "35": "CARDINAL",
            "50": "CARDINAL"
        },
        "opleidingscheques KMOportefeuille betalen gebruik maken vanVlaams OpleidingsverlofofBetaald educatief Verlof Brussel \n ": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Vlaams Opleidingsverlof \n ": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Betaald educatief Verlof \n creditbewijs vak leveren vrijstelling toelatingsexamens ITAA \n inschrijvingsgeld opleiding bedragen": {
            "ITAA": "ORG"
        },
        "Betaald educatief Verlof \n creditbewijs vak leveren vrijstelling toelatingsexamens ITAA \n opleiding gaan deinfodagenhiervoor volledigonlinedoor Schrijf online kennismaking docent": {
            "ITAA \n ": "PERSON",
            "Schrijf": "PERSON"
        },
        "Zit vraag onzekerheden": {},
        "ding benieuwd krijgen dag antwoord   kortom infodag beeld opleiding \n infodag": {},
        "online \n Checkdeze paginavoor infodag \n inschrijven bijscholing": {},
        "Top    ": {},
        "Ga dezedeze pagina start gaan inschrijving \n interesse opleiding volgen beschikken diploma hoog onderwijs nemen contact trajectbegeleiderSophie Coomans bekijken samen mogelijkheid mai vraag toelatingsvoorwaarden \n": {
            "Coomans": "NORP"
        }
    }
}