{
    "name": "mentorenopleiding-verpleegkunde",
    "sentences": {
        "opleiding": {},
        "Verpleegkunde stage kern onderwijs student passen leren verwachten": {},
        "hijcompetentie Verwerft kennis vaardigheden": {
            "Verwerft": "PRODUCT"
        },
        "Attitudes waarde verpleegkundig beroep integreren stageplaats dienen aantal garantie bieden": {
            "Attitudes": "PERSON"
        },
        "opvang begeleiding student student dienen aanvaarden": {},
        "actief deelnemer": {},
        "zorgproces dienen tijd": {},
        "ruimte bestaan communicatie feedback": {},
        "stagementor": {},
        "begeleider student": {},
        "stageplaats spelen": {},
        "faciliterend rol": {},
        "leerproces student fungeren": {},
        "modelverpleegkundig coachtde student reflecteren die hande opleiding bedoelen ervaren beroepsbeoefenaars student begeleiden verrichten verpleegkundig handeling accent opleiding liggen ophet theoretisch kaderen trainen begeleidingsvaardigheid stagementor \n ": {},
        "Lesprogramma \n ": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "opleiding plaatsvinden plaats op19/10 16/11,14/12 14/3 \n 19/10": {
            "16/11,14/12 14/3": "DATE",
            "19/10": "CARDINAL"
        },
        "16/11,14/12 14/3 \n ": {
            "16/11,14/12 14/3 \n ": "DATE"
        },
        "32u 4 lesdag \n 32u 4 lesdag \n Lesdagen apart volgen \n Lesdagen apart volgen \n huis gezondheid organiseren opleiding samenwerking Erasmushogeschool": {
            "4": "CARDINAL",
            "Lesdagen": "GPE",
            "Erasmushogeschool": "GPE"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Odisee Hogeschool": {
            "Odisee Hogeschool": "ORG"
        },
        "Sint-Guido Busleyden \n ": {
            "Sint-Guido Busleyden": "PERSON"
        },
        "Attest \n ": {
            "Attest \n ": "PERSON"
        },
        "beëindigen mentorenopleiding": {},
        "ontvang attest": {},
        "aanwezigheid \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n opleiding kosten 200 euro \n inschrijven": {
            "200 euro \n inschrijven": "DATE"
        },
        "Mentorenopleiding verpleegkunde   Top inschrijven via Huis gezondheid volgen link \n": {
            "Huis": "ORG"
        }
    }
}