{
    "name": "applied-bio-informatics-research-diagnostics",
    "sentences": {
        "kennis": {},
        "ICT elektronica techniek biotechnologie noodzakelijk biomedisch laboratoriumtechnoloog toekomst": {
            "ICT": "ORG"
        },
        "nood werkveld keyoperatoren brug vormen medisch farmaceutisch/biologisch laborant MLT/FBT ICT ers": {
            "farmaceutisch/biologisch": "NORP",
            "ICT": "ORG"
        },
        "ICT the lab": {
            "ICT the lab": "ORG"
        },
        "1 2   student kennis maken belangrijk": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "ICT begrippen/terminologie kader automatisatie dataverwerking komen tevens Excel SQL relationeel databanken alsook programmeren biomedisch toepassing": {
            "ICT": "ORG",
            "SQL": "ORG"
        },
        "artificiële intelligentie bod molecular design and gen editing": {},
        "silico the lab    student zijn/haar onderzoekscompetentie biotechnologie ontwikkelen leren moleculair design werk gaan kopiëren knippen": {
            "silico the": "WORK_OF_ART"
        },
        "plak gen plasmiden nemen wensen resultaat bereiken \n ": {},
        "leren \n deel 1 ICT the": {
            "1": "CARDINAL",
            "ICT the": "ORG"
        },
        "lab 1-combinatie": {},
        "online": {},
        "on campus": {
            "on campus": "ORG"
        },
        "lessenDe student kennis inzicht \n deel 1 ICT the lab 1 \n deel 2 ICT the Lab 2-combinatie online on campus": {
            "1": "CARDINAL",
            "ICT the": "ORG",
            "2": "CARDINAL",
            "ICT the Lab": "ORG",
            "on campus": "ORG"
        },
        "lessenDe student kennis inzicht \n deel 2": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "ICT the": {
            "ICT the": "ORG"
        },
        "Lab 2 \n ": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "deel 3 Molecular design and gen editing": {
            "3": "CARDINAL",
            "Molecular": "PERSON"
        },
        "Silico-online lessenDe student \n ": {},
        "deel 3 Molecular design and gen editing silico \n deel 4 Molecular design and gen editing the lab-on campus": {
            "3": "CARDINAL",
            "Molecular": "PERSON",
            "4": "CARDINAL",
            "the lab-on campus": "ORG"
        },
        "lessenDe student \n deel 4 Molecular design and gen editing the lab \n ": {
            "4": "CARDINAL",
            "Molecular": "PERSON"
        },
        "Lesgevers \n ": {
            "Lesgevers": "GPE"
        },
        "Els Plas": {
            "Els Plas": "PERSON"
        },
        "Opleidingshoofd": {},
        "BMLTIris": {},
        "Steenhout": {},
        "docentJolien": {
            "docentJolien": "GPE"
        },
        "Munck docentTom": {},
        "Peeters Senior": {
            "Peeters Senior": "ORG"
        },
        "onderzoeker/docent \n Lesprogramma \n opleiding starten": {},
        "inseptember 2024    combinatie": {
            "2024": "DATE"
        },
        "online on campus lessen \n september 2024 \n programma \n ": {
            "september 2024": "DATE"
        },
        "ICT the lab 1 \n ICT the lab 1 \n ": {
            "ICT the lab": "ORG",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "ICT the lab 2 \n ": {
            "ICT": "ORG",
            "the lab": "WORK_OF_ART",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "ICT the lab 2 \n Molecular": {
            "ICT": "ORG",
            "the lab": "WORK_OF_ART",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "design and gen editing": {},
        "silico \n Molecular design and gen editing": {},
        "silico \n deel 4 Molecular design and gen editing the lab \n deel": {
            "4": "CARDINAL",
            "Molecular": "PERSON"
        },
        "4 Molecular design and gen editing the lab \n ": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "Attest \n ": {
            "Attest \n ": "PERSON"
        },
        "Attest": {
            "Attest": "GPE"
        },
        "deelname slag": {},
        "deelname evaluatievormen per deel PG getuigschrift slagen deel \n Campus Jette \n \n ": {
            "PG": "ORG",
            "Campus Jette": "ORG"
        },
        "Online \n contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n kostprijs deel 1 ICT the lab 1 450 euroKostprijs deel 2 ICT the lab 2 450 euroKostprijs": {
            "1": "CARDINAL",
            "ICT the": "ORG",
            "1 450 euroKostprijs": "DATE",
            "2": "CARDINAL",
            "450": "CARDINAL"
        },
        "silico 500 euroKostprijs": {
            "500": "CARDINAL"
        },
        "deel 4 Molecular design and gen editing the lab 1000 euroBij opnemen module deel 1 2 reductie 50 euro": {
            "4": "CARDINAL",
            "Molecular": "PERSON",
            "1000": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "50 euro": "DATE"
        },
        "toegekendBij opnemen module deel 3 4 reductie 100 euro": {
            "3": "CARDINAL",
            "4": "CARDINAL",
            "100 euro": "DATE"
        },
        "toegekendBij opnemen module eenreductie 400 euro toekennen \n reductie 400 euro toekennen \n opleiding": {
            "400 euro": "DATE"
        },
        "geven recht betalen educatief verlof Vlaams opleidingsverlof \n inschrijven": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Applied bio-informatics research   Top juni 2024kan": {
            "Applied": "PERSON",
            "juni 2024kan": "DATE"
        },
        "Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond \n juni 2024 \n": {
            "Jeop": "PERSON",
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}