{
    "name": "onderneming-en-recht--",
    "sentences": {
        "opleiding focussen aanbrengen eentheoretisch basiskennis   daarnaast aandacht": {},
        "voorpraktisch": {},
        "toepassing \n theoretisch basiskennis \n praktisch toepassing \n juridisch luik \n administratief luik \n blended learning \n ": {
            "juridisch luik": "GPE"
        },
        "Juridisch-administratieve ondersteuning \n\n opleiding gaan": {},
        "digitaal start september 2024 \n opleiding": {
            "september 2024": "DATE"
        },
        "16 studiepunt aanbieden": {
            "16": "CARDINAL"
        },
        "Viablended onderwijs begeleiden via contact- afstandsonderwijs   opvolgen vak semester 1 semester 2   Les   ’s avond aanbieden zaterdagvoormiddag vinden plaats campus Kanal \n blended onderwijs \n Juridisch luik \n\n Administratief luik \n verwerven skills vlot samen werken": {
            "Viablended": "GPE",
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "Les   ’s avond aanbieden zaterdagvoormiddag": "WORK_OF_ART",
            "Kanal": "GPE",
            "Juridisch luik": "GPE",
            "Administratief luik": "PERSON"
        },
        "verschillend Office toepassingen": {},
        "juridisch werk leren nauwkeurig werken digitaliseren ordenen archiver juridisch document \n micro-credential aanbieden werktraject online sessie via MS Teams leerpad via elektronisch leerplatform \n berekening studiegeld gebeuren basis huidig tarief 550 euro \n info studiegeld vinden onzeWat kosten": {
            "nauwkeurig": "ORG",
            "MS Teams": "PERSON",
            "550 euro \n info": "DATE"
        },
        "het?-pagina \n Checkdeze paginavoor": {},
        "infodag": {},
        "\n ": {},
        "Inschrijvingsprocedure \n ": {},
        "Schrijf volledig online viawww.erasmushogeschool.be/nl/inschrijven kiezen graduaatJuridisch-administratief ondersteuning kiezen micro-credentials wenst volgen \n ": {
            "Schrijf": "PERSON"
        },
        "Juridisch-administratieve ondersteuning \n Inschrijvingsprocedure \n ": {},
        "Schrijf volledig online viawww.erasmushogeschool.be/nl/inschrijven kiezen graduaatJuridisch-administratief ondersteuning kiezen micro-credentials wenst volgen \n Juridisch-administratieve ondersteuning \n ": {
            "Schrijf": "PERSON"
        },
        "Secretariaat \n ": {},
        "graag langskomen secretariaat dag openen 9u00": {},
        "12u00": {
            "12u00": "DATE"
        },
        "13u00 16u00 \n Locatie \n Campus": {
            "13u00": "CARDINAL",
            "Locatie": "ORG",
            "Campus": "FAC"
        },
        "KanalSlotstraat": {},
        "281000": {
            "281000": "DATE"
        },
        "Brusselmm@ehb.be \n": {}
    }
}