{
    "name": "postgraduaat-het-informatiemanagement",
    "sentences": {
        "Duik informatiewereld worden onmisbaar bibliotheek archieven \n ": {},
        "programma vandertig studiepunt één academiejaar voorbereiden optimaal carrière uitbouwen informatiesector leren belangrijk basistechnie aangepast digitaal heden werken": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "people skills oefen allemaal stageplaats postgraduaat Informatiemanagement bieden praktisch opleiding doordocent werkveld \n ": {
            "Informatiemanagement": "PERSON"
        },
        "Lesprogramma \n ": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "programma bestaan 30 studiepunt start september 2024 \n les plaatsvinden meestal plaats opwoensdagnamiddag avond Uitzonderlijk opleidingsonderdeel doorgaan dinsdag vrijdag voorlopig lessenrooster beschikbaar eind augustus   Erasmushogeschool combineren contactlessen": {
            "30": "CARDINAL",
            "september 2024": "DATE",
            "opwoensdagnamiddag": "DATE",
            "avond Uitzonderlijk": "PERSON",
            "dinsdag vrijdag": "DATE",
            "eind augustus": "DATE"
        },
        "metonline": {},
        "Leeractiviteitenom begeleidingstijd": {},
        "campus focussen": {},
        "extra uitleg ondersteuning \n volgen opleiding eenstagevan 160 uur plan twee semester instelling keuze": {
            "160 uur": "TIME",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "Werkstudenten uitvoeren werkplek \n postgraduaat Informatiemanagement werken eenkwartaalsysteem waardoor kwartaal zeven week één twee week examen volgen starten nieuw opleidingsonderdel lesvorm maken opleiding combineren": {
            "Informatiemanagement": "NORP",
            "zeven week één twee week": "DATE"
        },
        "job": {},
        "gezin \n keuze": {},
        "twee afstudeerrichting archiefofbibliotheek afhankelijk keuze nemen keuzevakk \n archief \n Bibliotheek \n ": {
            "twee": "CARDINAL",
            "Bibliotheek": "LOC"
        },
        "Leerlijn \n ": {
            "Leerlijn \n ": "PERSON"
        },
        "Semester": {},
        "1 \n Semester": {
            "1": "CARDINAL"
        },
        "2 \n Basistechnieken \n ": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Collectieontwikkeling ofArchiefmanangemennen": {},
        "3sp \n ": {
            "3sp": "ORDINAL"
        },
        "Metadata": {
            "Metadata": "PERSON"
        },
        "5sp kennismanagement": {
            "5sp": "ORDINAL"
        },
        "3sp \n informatiesector wachten vol ongeduld": {
            "3sp": "ORDINAL"
        },
        "afstuderen gaan meteen slag komen terecht \n opleiding": {},
        "voorbereiden leidinggevend rol sector overnemen helpen netwerk uitbouwen \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Leuven \n ": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "volgen opleiding campus Leuven vinden nodig uitdaging": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "inspiratie opleiding succesvol afwerken krijgen les klas- computerlokal afhankelijk vak lesinhoud daarnaast welkom openleercentra studielandschap toegang online catalogi": {},
        "Erasmushogeschool": {},
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "\n ": {},
        "Honger krijgen campus Leuven verschillend plaats nabij omgeving kunnen terecht brood lunch \n bereiken campus gemakkelijk \n bereiken campus gemakkelijk \n Interleuvenlaan 53001": {
            "Leuven": "GPE",
            "Interleuvenlaan": "ORG",
            "53001": "DATE"
        },
        "Heverlee": {
            "Heverlee": "ORG"
        },
        "Leuven \n openbaar vervoer neem station Leuven bus stap": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "halte Haasrode UCLL \n openbaar vervoer \n Blue-bike huur fiets": {
            "UCLL": "ORG",
            "Blue-bike": "NORP"
        },
        "station Leuven": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "fiets": {},
        "20 minuut campus \n ": {
            "20": "CARDINAL"
        },
        "Blue-bike \n ": {
            "Blue-bike": "NORP"
        },
        "auto zet auto": {},
        "ruim parking gebouw": {},
        "Interleuvenlaan": {
            "Interleuvenlaan": "GPE"
        },
        "5 \n auto \n\n 1-jarig opleiding kosten €": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "765 25,50 per studiepunt gebruik maken Vlaams Opleidingsverlof mogelijkheid opleidingscheques betalen \n opleiding twee jaar volgen e-mail naarinformatiemanagement@ehb.bevoor persoonlijk traject \n": {
            "765": "DATE",
            "25,50": "CARDINAL",
            "Vlaams Opleidingsverlof": "ORG",
            "twee jaar": "DATE"
        }
    }
}