{
    "name": "peri-operatieve-zorgen",
    "sentences": {
        "postgraduaat peri-operatieve zorg zorgen kwalificatieverhoging zorgprofessional ervoor kiezen operatiekwartier slag gaan bieden": {},
        "boeien opleiding dynamisch leeromgeving \n les": {},
        "drijven": {},
        "enthousiast docententeam expert terrein": {},
        "verpleegkunde werken": {},
        "pluralistisch visie state the art materiaal zien lesgever midden werkveld staan mee recent ontwikkeling werkvloer authenticiteit bewaren maken gebruik": {},
        "Clinical Skills": {
            "Clinical Skills": "ORG"
        },
        "Brussels": {
            "Brussels": "GPE"
        },
        "Integrated": {
            "Integrated": "PERSON"
        },
        "Care": {
            "Care": "PERSON"
        },
        "Simulatiecentrum": {},
        "campus Erasmushogeschool": {},
        "Jette \n opleiding verpleegkundig totaalzorg realiseren": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "pluridisciplinair kader zowel anesthesie": {},
        "chirurgie": {},
        "pre- postoperatief zorg vormen beroepsdomein \n totaal studieomvang bedragen": {},
        "60 studiepunt theoretisch onderwijs omvatten 13 lesdag semester 15 lesdag twee semester overeenkomen 196 contactuar zowel on campus online klinisch deel stage 450 uur": {
            "13": "CARDINAL",
            "15": "CARDINAL",
            "twee": "CARDINAL",
            "196": "CARDINAL",
            "450 uur": "TIME"
        },
        "waarvan 3 stage 150 uur stage lopen instelling werken les plaatsvinden plaats vast lesdag zaterdag leerproces ondersteunen elektronisch leeromgeving werken": {
            "3": "CARDINAL",
            "150 uur stage": "TIME",
            "lesdag zaterdag": "DATE"
        },
        "studeren \n postgraduaat peri-operatieve zorg zullen cruciaal rol spelen": {},
        "realiseren": {},
        "totaalzorg": {},
        "pluridisciplinair kader anesthesie": {},
        "pre- postoperatief zorg vormen boeien beroepsdomein.•": {},
        "Studieomvang": {
            "Studieomvang": "GPE"
        },
        "totaal 60 studiepunt wachten omvatten zowel theoretisch onderwijs": {
            "60": "CARDINAL"
        },
        "praktisch ervaring.• Theoretisch onderwijs 13 lesdag semester 15 lesdag twee semester worden ondergedompelen essentiël kennis les vinden zowel on campus online plaats.•": {
            "Theoretisch": "NORP",
            "13": "CARDINAL",
            "15": "CARDINAL",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "Klinische": {
            "Klinische": "NORP"
        },
        "Ervaring stage cruciaal onderdeel leerproces": {},
        "450 uur doorbrengen praktijk verdelen": {
            "450 uur": "TIME"
        },
        "3 stage 150 uur stage volgen instelling momenteel werkt.• les plaatsvinden plaats vast lesdag zaterdag zodat werk studie perfect": {
            "3": "CARDINAL",
            "150 uur stage": "TIME",
            "zaterdag": "DATE"
        },
        "combineren.•": {},
        "Elektronisch": {
            "Elektronisch": "LOC"
        },
        "Leeromgeving modern platform ondersteunen": {},
        "Leerproces \n ": {
            "Leerproces \n ": "PERSON"
        },
        "Module 1 Basis": {
            "Module 1 Basis": "PERSON"
        },
        "verpleegkundig zorg peroperatief setting 5 sp module takenpakket": {
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "omloopverpleegkundig bespro begeleiding opvang van operatiepatiënt komen bod verpleegkundig taak anesthesie zowel algemeen locoregionaleTevens omvatten": {},
        "module organisatorisch aspect": {},
        "operatiekwartier hygiëne communicatie": {
            "hygiëne": "ORG"
        },
        ", Module 2 anesthesie 5 sp": {
            "Module 2 anesthesie": "PERSON",
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "module benadren": {},
        "fundamenteel principe anesthesie pathofysiologisch proces optreden fase module preoperatief taak peroperatief taak": {},
        "algemeen anesthesie verpleegkundig taak locoregionaal anesthesie bespreken": {},
        "Module 3 Chirurgie": {
            "Module 3 Chirurgie": "PERSON"
        },
        "5 sp module komen verschillend chirurgisch": {
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "discipline neurochirurgie": {},
        "cardiovasculair chirurgie thoracaal heelkun": {},
        "abdominaal heelkun orthopedie bod pathofysiologisch benadering": {},
        "Module 4": {
            "Module 4": "PERSON"
        },
        "Verpleegkundig aanpak chirurgie": {},
        "5sp module diep ingaan positionering patiënt voorbereiding operatieveld instrumentatie specifiek apparatuur steriliteit Module": {
            "5sp": "ORDINAL",
            "Module": "PERSON"
        },
        "5 stralingsprotectie": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "5 sp module getuigschrift radioprotectie behalen": {
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "Module 6 Pre- Postoperatieve zorg 5 sp": {
            "Module 6": "PERSON",
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "module nazorg behandelen patiënt": {},
        "operatiekwartier zowel patiënt": {},
        "low-caar ontwaakzaal patiënt": {},
        "high-caar ontwaakzaal bespreken uitdieping per chirurgisch specialisme": {},
        "abdominaal neurochirurgisch vasculair, )": {
            "neurochirurgisch": "CARDINAL"
        },
        ".Module": {},
        "7 klinisch onderwijs 450 uren(30 studiepunt stage verdelen drie stageplaat waarvan minstens 1 stageplaats instelling cardiochirurgie aanwezig stage omvatten": {
            "7": "CARDINAL",
            "450": "CARDINAL",
            "drie": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "150 uur \n ": {
            "150 uur": "TIME"
        },
        "verpleegkundig zorg peroperatief setting 5 sp \n ": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "Module 2 anesthesie 5 sp \n ": {
            "Module 2 anesthesie": "PERSON",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "5 sp \n ": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "5sp \n ": {},
        "Module 5 stralingsprotectie": {
            "Module 5": "PERSON"
        },
        "Module 6": {
            "Module 6": "PERSON"
        },
        "Pre-": {},
        "Postoperatieve": {},
        "zorg 5 sp \n ": {
            "5": "CARDINAL",
            "sp": "ORG"
        },
        "Module 7 klinisch onderwijs 450 uur \n Attest \n ": {
            "Module 7 klinisch": "PERSON",
            "450 uur \n ": "TIME",
            "Attest \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "succesvol voltooien module ontvang": {},
        "creditbewijs \n Campus Jette \n ": {
            "Campus": "FAC",
            "Jette": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n 2200": {
            "2200": "DATE"
        },
        "€ inclusief cursusmateriaal": {},
        "cursusmateriaal online afdruk beschikbaar stellen \n per module ingeschreven 400 euro per module \n opleiding": {
            "400 euro": "DATE"
        },
        "geven recht betalen educatief verlof Vlaams opleidingsverlof \n ": {
            "Vlaams": "NORP"
        },
        "Geïnteresseerd vraag rechtstreeks contact opnemen": {},
        "coördinatorIsolde Heymbeeckvoor": {},
        "persoonlijk gesprek \n": {}
    }
}