{
    "name": "multimedia-creatieve-technologie",
    "sentences": {
        "passioneeren veranderen connecteren wereld": {},
        "digitaal maker toekomst komen Multimedia Creatieve Technologie'studeren   innoverend opleiding Brussel \n ": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Multimedia Creatieve": {
            "Multimedia Creatieve": "ORG"
        },
        "Technologie \n ": {},
        "Creativiteit technologie": {
            "Creativiteit": "GPE"
        },
        "Cool Stuff \n ": {},
        "praktijkgericht opleiding": {},
        "leer jemultimediatoepassingenmaken": {},
        "apps website virtual": {},
        "reality-games Motion": {
            "reality-games Motion": "ORG"
        },
        "graphics interactief projectie behulp nieuw technologie gaan zoek": {},
        "perfect": {},
        "balans tussendesign development \n ": {},
        "multimediatoepassing \n design development \n\n\n ": {},
        "Web App \n ": {
            "App \n ": "PERSON"
        },
        "Front-End |": {},
        "Back-End": {
            "Back-End": "FAC"
        },
        "| Android": {
            "Android": "PERSON"
        },
        "|": {},
        "iOS \n ": {
            "iOS": "ORG"
        },
        "Word hard-core webdesigner -developer ontwerp ontwikkel": {},
        "Native apps mobiel": {
            "mobiel": "FAC"
        },
        "toestel \n\n ": {},
        "Extended": {
            "Extended": "PERSON"
        },
        "Reality": {},
        "\n ": {},
        "Virtual": {
            "Virtual": "GPE"
        },
        "reality I 3D Modeling": {},
        "Animation": {
            "Animation": "ORG"
        },
        "| 3D gaming": {
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "Studio \n Creëer game toepassing": {
            "Studio \n Creëer": "ORG"
        },
        "augmented Extended virtual reality volgen trends voet innoveren toekomst \n\n Motion \n Motion graphics | live": {
            "Extended virtual": "PERSON",
            "Motion": "FAC"
        },
        "Visuals": {},
        "Interactive Motion": {
            "Interactive Motion": "PERSON"
        },
        "| drones": {},
        "Studio \n Maak interactief projectie": {
            "Studio \n Maak": "ORG"
        },
        "audiovisuel productie werkelijk camerabeeld animeren": {},
        "computerbeeld": {},
        "verbluf toeschouwer \n\n ": {},
        "emerging": {},
        "Technologies \n Artificial Intelligence |": {
            "Technologies \n ": "PERSON"
        },
        "drones": {},
        "Physical": {
            "Physical": "LOC"
        },
        "Prototyping \n ": {},
        "storytelling conceptual thinking physical prototyping Bedenk maken digitaal product toekomst leren prachtig beeld maken getweaken droon \n multimediatoepassing \n Multimediatoepassingen denken samenleving apps smartphone tablet": {
            "Bedenk": "GPE",
            "Multimediatoepassingen": "NORP"
        },
        "website": {},
        "sociaal medium informatiekiosk interactief installatie enzovoort jaar leren interactief": {},
        "multimedia-producten creëren komenexperimenterenmet innovatief": {},
        "technologie": {},
        "Motion": {
            "Motion": "FAC"
        },
        "capture": {},
        "Augmented Reality AI": {
            "Augmented": "GPE"
        },
        "IoT. team expert coache leren werken": {},
        "veel relevant frameworks kot lokken creëren concept": {},
        "leiden echtemultimedia-professional \n ": {},
        "experimenteren \n multimedia-professional \n ": {},
        "einde semester les onderbreken": {},
        "eenfull projecten werken opdracht vanechen klant": {},
        "bedrijfswereldontwikkel": {},
        "multimediatoepassing concept realisatie begeleiding teamverband": {},
        "werk": {},
        "3 week project cases": {
            "3 week": "DATE"
        },
        "hart opleiding verwerven kennis": {},
        "omzetten praktijk \n ": {},
        "Full project \n ": {},
        "echt klant bedrijfwereld \n focussen": {},
        "creatie vaninteractief": {},
        "multimedia-productenzoals mobile apps website installatie komen experimenteren metinnovatief technologie": {},
        "Augmented Reality": {
            "Augmented": "GPE"
        },
        "Artificial Intelligence": {},
        "Internet Things leren werken veel relevant frameworks lokken": {
            "Internet Things": "ORG"
        },
        "kot creëren concept afleiden matuur": {},
        "Professionalsdoor team": {},
        "goed experts coache land \n interactief multimedia-producten \n innovatief": {},
        "technologie \n ": {},
        "team": {},
        "goed experts coache land \n jaar isgemeenschappelijkvoor student starten": {},
        "nul leren kort tijd stevig basis technisch ontwerpvaardigheden twee opleidingsjaar gemeenschappelijk programma aanvullen": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "metspecialisatiemodules opleiden echt professional innovatief oplossing bedenken ontwikkelen": {},
        "dankzijde laat actueel ontwikkelingenword klaargestoomd": {},
        "arbeidmarkt \n gemeenschappelijk \n specialisatiemodule \n laat actueel ontwikkeling \n maken": {},
        "opleidingsonderdeel kennis basisprincipe": {},
        "grafisch vormgeving": {},
        "typografie kleur beeld compositie werkproces grafisch vormgever leren principe toepassen maken daarvoor gebruik": {},
        "software professioneel wereld": {},
        "Adobe Illustrator": {
            "Adobe Illustrator": "PERSON"
        },
        "Photoshop \n ": {
            "Photoshop \n ": "PERSON"
        },
        "Design II gaan structuur": {
            "Design II": "PERSON"
        },
        "vormgijven informatie": {},
        "navigatie daarbij belangrijk onderdeel doorlopen ontwerpproces": {},
        "digitaal toepassing ontwikkelen wireframes organiseren flow uiteindelijk vormgeving maken daarvoor gebruik software professioneel wereld kijken": {},
        "duidelijk hiërarchie aanbrengen gebruik": {},
        "typografie kleur lay-out leren designbeslissingen maken consequent doortrekk meerdere type pagina \n leren procedureel programmer behulp javascript gebruik maken grafisch mogelijkheid": {},
        "HTML 5 Canvas leren visueel intuïtief manier": {
            "HTML": "ORG",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "programmeren basisconcept programmeren komen bod variabelen": {},
        "object": {},
        "functie methode variatie middel iteratiestructur selectiestructuren event": {},
        "lijst-structuren behulp": {
            "lijst-structuren": "GPE",
            "behulp": "GPE"
        },
        "aangeleeren vaardigheid genereer abstract afbeelding interactief animatie \n leren object oriënteeren": {},
        "programmeren behulp javascript ES6 hierbij leren zowel basisconcept": {
            "programmeren": "GPE",
            "ES6": "NORP"
        },
        "object klasse attribuut geavanceerd concept overerving daarnaast leren datum uitwisselen REST API gebruik maken Ajax REST calls": {
            "REST": "PERSON",
            "Ajax REST": "PERSON"
        },
        "JSON": {
            "JSON": "ORG"
        },
        "Objecten behulp": {},
        "aangeleeren vaardigheid ontwikkelen interactief webapplicatie \n Grow I reflecteer handelen basis": {},
        "persoonlijk SWOT werk persoonlijk doelstelling volledig academiejaar werken traject gebeuren begeleiding study coach naast bijwonen": {},
        "actief participeren infosessie waarin leren studeren les herhalen aandacht vestigen": {},
        "habit tracking": {},
        "neem deel coachingsgesprekk doel persoonlijk professioneel talentontwikkeling ondersteunen daarnaast leren kader problem": {},
        "solving": {},
        "methode": {},
        "creatief techniek ontleden oorzaak identificeren alternatief genereren implementeren evalueren \n leren effectief professioneel communiceren bewust belang goed communicatievaardighed krijgen basisinzicht mondeling schriftelijk digitaal communicatieproce bespreekken voor- nadeel samenwerkingscompetentie verschillend fas ontwikkeling team verschillend taak rol team belangrijk factor succesvol samenwerking leren agenderingstechniek gebruiken vergadering": {},
        "structureren laten verlopen via stapsgewijze aanpak leren professioneel rapport schrijven slot krijgen inzicht verschillend onderdeel effectief presentatie hiernaast worden voorbereiden opleidingsonderdel Engels onderwezen \n leren": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "HTML5 CSS3 bouwen statisch website staat design zetten werken": {},
        "website hierbij leren pagina-structuur website eruit zien gaan slag positioneren": {},
        "vormgeven inladen bestanden waarbij rekening houden responsive design": {},
        "schrijven code performant": {},
        "structureren": {},
        "zoekmachinegeoptimaliseerden SEO": {
            "SEO": "ORG"
        },
        "waarbij begrijpen semantiek essentieel leerproces fout opsporen": {},
        "gepa oplossing vinden \n cursus": {},
        "omvatten elektrisch schakeling": {},
        "componen": {},
        "diode transistoren verbinden input- outputcomponente werkend leren logica elektronica": {
            "logica": "GPE",
            "elektronica": "GPE"
        },
        "aansturen programmeertaal interactiviteit praktisch zien kennis functioneel schakeling microcontroller ontwikkelen": {},
        "prototype fablab daarnaast maken kennis": {},
        "productontwikkeling": {},
        "inclusief interaction": {},
        "experience design materiaal": {},
        "emotie-opwekking": {
            "emotie-opwekking": "EVENT"
        },
        "storytelling \n ": {},
        "opleidingsonderdeel krijgen inleiding vormgeving": {},
        "productie digitaal videomateriaal maken kennis belangrijk basisprincipe preproductie": {},
        "productie": {},
        "post-productie": {},
        "distributie": {},
        "digitaal": {},
        "video hierbij naast audiovisuel principe workflow cameratechnieken Opname bijzonder aandacht": {},
        "video geluidsmontage": {},
        "hardwaar VFX Motion graphics basics komen bod": {
            "VFX": "ORG",
            "Motion": "FAC"
        },
        "Green": {},
        "screen compositing": {},
        "Color grading keyframes easing": {
            "Color": "PERSON"
        },
        "shap layer": {},
        "masks \n opleidingsonderdeel 3D overloop": {},
        "vijf opeenvolgen basisstapp aanmaken 3D assets veel logisch volgorde modeling texturing rendering": {
            "vijf": "CARDINAL",
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "rigging": {},
        "animation": {},
        "hand": {},
        "praktijkoefeningen ondersteuning aantal hoorcollege leren verschillend basis-technie kennen eind cursus": {
            "basis-technie": "PERSON"
        },
        "staat eenvoudig afgewerkte": {},
        "animeren 3D object maken doen hand veel geschikt": {},
        "software-applicaties \n drie projectwek leren goed doordachen website": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "HTML CSS maken teamverband basisprincipe projectmanagement projectmatig werk": {
            "HTML CSS": "PERSON"
        },
        "context": {},
        "multimedia- communicatietechnologie": {},
        "fas doorlopen komen bruikbaar klant aanvaarden": {},
        "eindproduct periode intensief begeleiden docent opleiding krijgen opdracht reeel klant voorafgaand leren basisprincipe": {},
        "klassiek project": {},
        "managemnen kenmerk project": {},
        "bijzonder aandacht gaan projectmatig aanpak basisprincipe": {},
        "Agile Scrum projectmanagemenen student": {
            "Agile Scrum": "PERSON"
        },
        "periode intensief begeleiden docent opleiding \n drie projectwek vervolmaaken vaardigheden basisprincipe": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "projectmanagement projectmatig werk context": {},
        "goed doordachen hybride mobiel": {},
        "app": {},
        "HTLM CSS": {
            "HTLM CSS": "PERSON"
        },
        "Javascript ontwikkelen": {
            "Javascript": "NORP"
        },
        "teamverband doorloop fas doorlopen komen bruikbaar klant aanvaarden": {},
        "eindproduct periode intensief begeleiden docent opleiding krijgen opdracht reeel klant voorafgaand leren projectplanning maken leren strokenplanning netwerkplanning opmaken waarvoor dienen verdiep onderwerp kwaliteitsbeheer kostenbeheer risicobeheer leren samenwerken team groot opschaalde project werken hierbij belangrijk verschillend": {},
        "Agile methode \n opleidingsonderdeel   oefen maken origineel concreet   concept rekening houden doelpubliek   doorlopen   verschillend fases   design   ": {},
        "thinking invulling merk zoeken   juist marketingkanal passen campagnes   onderwerp   ": {},
        "marktonderzoek   ": {},
        "doelgroepbepaling brainstorming prototyping": {},
        "Merkidentiteit visueel   design": {},
        "marketingkanal   ": {},
        "pitch presentatie   komen bod \n opleidingsonderdeel brengen kennis": {},
        "UX-design": {},
        "systemisch design strategisch design werkcollege zet opgedane kennis meteen praktijk leren": {
            "strategisch": "PERSON"
        },
        "iteratief manier idee genereren idee omzetten design keuze maken keuze uitwerken dienst product": {},
        "Concreet gebruik design": {},
        "research techniek personae": {},
        "customer": {
            "customer": "NORP"
        },
        "Journeys Empathy": {
            "Journeys Empathy": "PERSON"
        },
        "mapping": {},
        "problem definition": {},
        "4 stap idee product gaan \n leren professioneel applicatie bouwen behulp": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "platformonafhankelijk objectgeoriënteer programmeertaal hierbij maken gebruik": {},
        "bibliotheek frameworks leren objectgeorienteerd manier gestructureerde applicatie maken data verwerken interactie databases komen hierbij bod aandacht vordren programmeertechnie \n opleidingsonderdeel gaan": {},
        "stap": {},
        "objectgeörienteer": {},
        "programmeren": {
            "programmeren": "GPE"
        },
        "focus belangrijk principe voorbereiden levenslang leren toekomstig evolutie vlak programmeertalen leren": {},
        "Design Patterns kennen generiek opgezetten softwarestructur veelvoorkomen software-ontwerpprobleem oplossen": {
            "Design Patterns": "PERSON"
        },
        "leren klassendiagramm": {},
        "maken relatie verschillend klas": {},
        "object weergeven \n leren professioneel communicer Engels zowel schriftelijk mondeling hand bedrijfsbezoek worden ondergedompelen Engelstalig omgeving leren multimediaprofessional communiceert werken": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "tegelijkertijd krijgen heus shot marketing zodat concreet realistisch voorbeeld werkveld zien krijgen analyse maken belangrijk speler": {
            "heus": "PERSON"
        },
        "werkveld buitenkans voorbereiden krijgen belangrijk tools beschikking naast essentieel taaltip": {},
        "inzicht professioneel": {},
        "Engels taalgebruik leren courant marketingconcept herkennen toepassen evalueren \n werken": {
            "Engels": "NORP",
            "courant": "GPE"
        },
        "project kadren één vijf opgeleg domein formuleren persoonlijk doelstelling reflecteren attitud": {
            "één": "CARDINAL",
            "vijf": "CARDINAL"
        },
        "scoring start einde project brengen onderdeel samen portfolio bijzonder aandacht gaan zelfmanagement talentontwikkeling daarnaast leren start Final Work onderzoeksvraagstuk aanpakt college research \n leren dynamisch website maken back- frontend behulp Full stack": {
            "Final Work": "ORG"
        },
        "Javascript modern web techniek leren volwaardig gestyld": {},
        "website maken straallen persoonlijkheid geavanceerd CSS animatie web apps krijgen heel functionaliteit dankzij gebruik": {
            "CSS": "ORG"
        },
        "Node NPM dynamisch data manipuleren nosql": {
            "Node NPM": "PERSON"
        },
        "Realtime databases backboen security": {
            "Realtime databases backboen security": "WORK_OF_ART"
        },
        "Webapps bekijken \n drie projectwek maken goed doordenken toepassing IoT AI teamverband fas doorlopen komen professioneel eindproduct team verantwoordelijk projectmanagement komen presenteerbaar klant aanvaarden": {
            "Webapps": "GPE",
            "drie": "CARDINAL",
            "AI": "PERSON"
        },
        "Eindproduct middel projectmatig werken periode intensief begeleiden docent opleiding voorafgaand leren basisprincipe": {},
        "IoT AI machine learning \n drie projectweak": {
            "AI": "PERSON",
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "werk specialisatiegebied goed doordenken toepassing herwerken presenteren": {},
        "portfolio ’s medestudent": {},
        "extern uitstraling opleiding teamverband fas doorlopen komen professioneel eindproduct team verantwoordelijk projectmanagement komen presenteerbaar klant": {},
        "aanvaarden": {},
        "Eindproduct middel projectmatig werken \n ": {},
        "Word hard-core webdesigner -developer leren werk": {},
        "nieuw veel geavanceerd webtechnologie \n ": {},
        "Creëer toepassing augmented Extended virtual reality volgen trends voet innoveren toekomst \n Werkelijk camerabeeld animeren computerbeeld": {
            "Creëer": "GPE",
            "Extended virtual": "PERSON"
        },
        "Maak interactief projectie audiovisuel productie verbluf toeschouwer \n storytelling conceptual thinking physical prototyping": {},
        "Bedenk maken digitaal product toekomst \n ": {
            "Bedenk": "GPE"
        },
        "opleidingsonderdeel liggen focus ontwerp creatie": {},
        "inhoud multi-device": {},
        "tijdperk instantie gaan hierbij inhoud waarin onderwerp Design opleidingsonderdelen ïntegreren": {
            "Design": "GPE"
        },
        "multimediaal toepassing": {},
        "ervaring verschillend toestel aanbieden bekijken wisselen context invloed gebruikservaring kijken": {},
        "innovatief crossmediaal": {},
        "vormgeving": {},
        "grens": {},
        "digitaal fysiek mediavorm overbrugen \n maken kennis": {},
        "rol principe datavisualisatie krijgen inleiding basis data-analyse statistiek maken daarnaast uitbreiden kennis grafisch taal datavisualisatie inzicht toepassen reeks oefening": {},
        "richten vormgeving implementatie statisch dynamisch slot interactief datavisualisatie leren hierbij werk specialiseren software-tools -bibliotheken \n opleidingsonderdeel leren opinie schrijven technisch publicatie schrijven artikel schrijven presenteren uitoefenen luister- lees- schrijf- spreekvaardighed aandacht gaan voornamelijk verbeteren mondeling receptief productief vaardigheid slagen erin moeiteloos": {
            "software-tools": "LANGUAGE"
        },
        "uiteenzetting Nederlands Frans Engels begrijpen vakgebied daarnaast nemen actief deel allerlei oefenvormen spreken uitdrukkingsvaardigheid meerdere taal onderwerp verband houden technisch-professionele opleiding \n voorgaan jaar werken formuleren persoonlijk doelstelling reflecteren maken portfolio Grow III nadruk": {
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "Frans": "LANGUAGE",
            "Engels": "NORP",
            "portfolio Grow III": "PERSON"
        },
        "leggen zelfmanagement ver talentontwikkeling daarnaast werken": {},
        "actief ondernemerszin ondernemerschap": {},
        "college Entrepreneurship verwerven kennis juridisch financieel onderwerp noodzakelijk dienen beschouwen werksituatie werknemer en/of werksituatie zelfstandig ondernemer \n onderzoeken technologie uitwerking Final Work faciliteren hiervoor stellen portfolio": {
            "Entrepreneurship": "GPE",
            "Final Work": "ORG"
        },
        "verschillend prototype onderzocht technisch aspect": {},
        "designs uitdiepen actief begeleiden aantal coache richting onderzoek   zelfstandig basis workshops inrichten relevant thema voortvloeien onderzoeksproces worden aanmoedigen Expertise vergaren": {
            "Expertise": "PERSON"
        },
        "relevant": {},
        "bedrijf organisatie kunstenaar \n ": {},
        "Doorheen semester professioneel proces ëvalueren waarbij letten volgen zaak": {
            "Doorheen": "NORP"
        },
        "Probleemoplossend denken planning/analyse uitvoering gebeuren": {},
        "middel sprints milestone": {},
        "samen coache doorheen traject \n   doorlopen stageperiode weinig twaalf week 5/5": {
            "twaalf week 5/5": "DATE"
        },
        "multimedia-omgeving": {},
        "bedrijf stage onderhevig stageovereenkomst student hoogschool": {},
        "bedrijf stage begeleiden": {},
        "stagebegeleider": {},
        "bedrijf verantwoordelijk": {},
        "opdracht werkregeling controle evaluatie": {},
        "stagiair stagiair krijgen lid onderwijzen personeel toewijzen stagebegeleider": {},
        "hoogschool rapporteren stagiair regelmatig via stagelogboek afloop stage dienen stagiair stageverslag": {},
        "ontwikkelingsportfolio stage verdedigen": {},
        "stagebegeleider \n ": {},
        "afstudeerwerk logisch sluitstuk functioneel praktijkgeoriënteerde opleiding uitgelezen visitekaartje afgestudeeren waarbij student laten zien": {},
        "hij/zij competentie opleiding onderling context beheersen uitwerken bachelorproef beogen enerzijds toepassen opleiding opgedane kennis vaardigheden Attitudes ver uitbreiding groot specialisatie eisen bedoelen leertraject waarin zelfstandig nieuw kennis inzicht verwerven student zijn/haar professioneel vaardighed gelden": {
            "Attitudes": "PERSON"
        },
        "student staat zelfstandig functioneren": {},
        "beginnen": {},
        "professional afstudeerwerk verdiepen student": {},
        "specifiek multimediaprobleem theoretisch uitdaging basis staan toegepa onderzoeksvraag dienen": {},
        "uitdaging tegenhouden onbewandelde nieuw gekende toegepa technologie nieuw toepassing mooi uitgestipplen oplossingsstrategie volgen vergen toegepa onderzoeksmentaliteit creativiteit loop maand oktober gaan student zoek": {
            "oktober": "DATE"
        },
        "opdracht Eisen hiervoor opdracht voldoende uitdaging bieden laten zien student vereisen": {},
        "competentie MCTprofessional beschikken opdracht student volledig proces analyse product doorlopen": {},
        "daarenboven onderzoek verschillend oplossing mogelijkheid onderwerp": {},
        "afstudeerwerk dienen goedkeuren": {},
        "opleiding": {},
        "begin november afstudeerwerk opgestren student promotor toewijzen afstudeerwerk tussentijds": {
            "november": "DATE"
        },
        "opvolgen tussentijds indicatief evaluatie meegeeven bachelorproef afronden": {},
        "indienen": {},
        "verslag eindproduct verdediging": {},
        "werk jury professional \n ": {},
        "Specialisatie \n twee opleidingsjaar jeeen pakket samenstellenuit talloos specialisatiemodule opleiden echt professional innovatief oplossing bedenken ontwikkelen": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "dankzij laat actueel ontwikkeling worden klaargestoomd dearbeidsmarkt   specialisatiemodule onderverdelen vier categorie \n pakket": {
            "vier": "CARDINAL"
        },
        "samenstellen \n arbeidsmarken \n leren modern": {},
        "Javascript frameworks aanwend creatief design standpunt krijgen technisch kennis mee": {
            "Javascript": "NORP"
        },
        "idee modern web applicatie website gieten \n werken": {},
        "1 werkstuk redesign prototype": {
            "1": "CARDINAL"
        },
        "Angular": {
            "Angular": "PERSON"
        },
        "React bestaan website \n 1 intro vak uitleg werkstukk inhoud deadline design": {
            "React": "PERSON",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "opdracht brainstormsessies 2 javascript": {
            "2 javascript": "DATE"
        },
        "framework": {},
        "intro": {},
        "+": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "basics": {},
        "3 Angular": {
            "3": "CARDINAL",
            "Angular": "PERSON"
        },
        "advanced": {},
        "4 Angular advanced": {
            "4": "CARDINAL",
            "Angular": "PERSON"
        },
        "Gastles TBD": {
            "Gastles TBD": "PERSON"
        },
        "werkstuk implementatie": {},
        "+ designing": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "frameworks": {},
        "5 design": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "sessie": {},
        "nieuw werkstuk nieuw techniek feedback groepswerk": {},
        "6": {
            "6": "CARDINAL"
        },
        "Framework": {
            "Framework": "GPE"
        },
        "2 React/Vue": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "afhankelijk extern bedrijvenfeedback 7 Framework": {
            "7": "CARDINAL",
            "Framework": "GPE"
        },
        "2 advanced": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "8 Framework": {
            "8": "CARDINAL",
            "Framework": "GPE"
        },
        "+ design": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "The framework": {
            "The framework": "WORK_OF_ART"
        },
        "external": {},
        "librarie": {},
        "9 Feedback design projectwerk \n bekijken nieuw taal backen web project werk": {
            "9": "CARDINAL",
            "Feedback design projectwerk": "WORK_OF_ART"
        },
        "populair framework taal twee deel vak": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "behandelen database best practice design security implementatie": {},
        "deploymethode backen": {},
        "project \n voorbeeld": {},
        "1 werkstuk 3 luik database design applicatie structuur security nieuw invulling \n 1 inleiding backend werkstuk overlopen deadline meegeven basis PHP 2 web specific PHP": {
            "1": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL",
            "luik": "GPE",
            "PHP": "ORG",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Sessions": {
            "Sessions": "PERSON"
        },
        "cookie": {},
        "Forms": {},
        "3 intro": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Composer apach server Setup": {
            "Composer": "NORP",
            "Setup": "GPE"
        },
        "4": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "Laravel Introduction": {},
        "and": {},
        "Views/layout 5 database design": {
            "Views/layout": "GPE",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "best practice +": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "Laravel": {},
        "Migrations": {
            "Migrations": "PERSON"
        },
        "seeder 6 werkstuk basics implementeren begeleiding": {
            "6": "CARDINAL"
        },
        "7 Rest API": {
            "7": "CARDINAL",
            "API": "ORG"
        },
        "best practice Security 8 Security implementation deployment server 9 werkstuk": {
            "8": "CARDINAL",
            "9": "CARDINAL"
        },
        "werken begeleiding \n keuzemodule Android ontwikkelen": {
            "Android": "PERSON"
        },
        "Android Studio volledig Android app regel": {
            "Android": "PERSON",
            "Studio volledig Android": "ORG"
        },
        "kunst leren verschillend Android-component gebruiken asynchroon gegeven": {
            "Android-component": "GPE"
        },
        "aanhalen data afslaan correct Android design richtlijnen focus nodig best practice \n evaluatie": {
            "aanhalen": "GPE",
            "Android": "PERSON"
        },
        "vak bestaan werkstuk waarin app maken zolang voldoen Android design": {
            "Android": "PERSON"
        },
        "guideline": {},
        "aantal minimumvereist": {},
        "1 Mobile Design 2 App structuur 3 Layouts": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "App": "PERSON",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Drawables": {},
        "5 opslag datum Firebase 6 communicatie API \n leren": {
            "5": "CARDINAL",
            "Firebase": "GPE",
            "6": "CARDINAL",
            "API": "ORG"
        },
        "Apps maken iPhone iPad behulp taal swift swift leuk gebruik": {
            "Apps": "PERSON",
            "behulp": "DATE"
        },
        "enorm populair ontwikkelaar natuurlijk Apple ecosysteem gebruiken": {
            "Apple": "PERSON"
        },
        "Apple grens verleggen introductie": {},
        "M1 chip": {
            "M1 chip": "FAC"
        },
        "App Store zetten jaarlijks tweemaal euro concurrent Google Play ecosysteem app ontwikkelaar zomaar links laten liggen \n voorbeeld": {
            "App Store": "PERSON",
            "euro": "MONEY",
            "Google": "PERSON"
        },
        "Villo station": {},
        "deelfiet": {},
        "COVID Stats": {
            "COVID": "ORG",
            "Stats": "GPE"
        },
        "app verkeersinformatie Bxl \n 1 kennismaking swift 2 structuur iOS-project begrijpen 3 lay-out opstellen iOS app": {
            "Bxl \n ": "PERSON",
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "gebruikmaken": {},
        "juist iOS interface-elementen 4 eeen iOS-applicatie ontwikkelen test bruikmakenen beschikbaar tools": {
            "iOS": "ORG",
            "4": "CARDINAL"
        },
        "5 Interacties gebruiker iOS app implementeren": {
            "5": "CARDINAL"
        },
        "gebruikmaken typisch user": {},
        "Controls 6 data-persistentie voorzien iOS": {
            "6": "CARDINAL",
            "iOS": "ORG"
        },
        "app 7 levenscyclus iOS": {
            "7": "CARDINAL"
        },
        "begrijpen correct manier reageren": {},
        "specifiek": {},
        "levenscyli-events": {
            "levenscyli-events": "NORP"
        },
        "8": {
            "8": "CARDINAL"
        },
        "Speciale functie iOS-apparaat aanspreken": {},
        "GPS sensoren gebruik gestures 9 ontwerp": {
            "GPS": "ORG",
            "9": "CARDINAL"
        },
        "iOS": {
            "iOS": "ORG"
        },
        "Apps": {
            "Apps": "PERSON"
        },
        "mogelijkheid voorzien ondersteuning verschillend schermgrootte smartphone tablets": {},
        "-resoluties 10": {
            "10": "CARDINAL"
        },
        "ontwerp": {},
        "Apps rekening houden typisch design": {
            "Apps": "PERSON"
        },
        "guideline best practice interactiestijl": {},
        "control schermopbouw \n module leren character Maya 3D maken": {
            "Maya": "PERSON",
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "3D modeling inkleuren shad daarmee voorzien character control rig skelet structuur waarmee figuur animeren leren werken": {
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "keyframe zet letterlijk stap": {},
        "3D character animation tenslotte leren werken": {
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "mocapdata 3D character echt leven inblazen \n werken doorlopen opdracht kiezen opgeleg figuurt werken \n 1 modelen behandelen": {
            "3D": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "basisprincipe 3D modeling karakter hand video": {
            "3D": "CARDINAL"
        },
        "tutorial 2 modelen passen principe vorig les karakter 3D ontwerpen 3 shad maken gebruik divers": {
            "2": "CARDINAL",
            "3D": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "maya": {},
        "shader": {},
        "en/of substance painter figuur kleur materiaal": {},
        "4 rigging": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "Human module Maya voorzien figuur rig 5 skinning figuur correct deformeren gaan weighten painten skin figuur": {
            "Human module": "PERSON",
            "Maya": "PERSON",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "6 animation verkennen werken": {
            "6": "CARDINAL",
            "verkennen": "NORP"
        },
        "keyframe hand": {},
        "eenvoudig": {},
        "stap-cyclus 7 animation": {
            "stap-cyclus": "WORK_OF_ART",
            "7": "CARDINAL"
        },
        "combineren verschillend motion": {},
        "capture bestnen time editor 8 lighting rendering komen vorig les samen resultaat kort 3D filmp \n leren nodig": {
            "editor": "PERSON",
            "8": "CARDINAL",
            "3D filmp \n ": "DATE"
        },
        "concept techniek volledig 3d game ontwerpen ontwikkelen m.b.v Unity Component": {
            "3d": "PERCENT",
            "Unity Component": "ORG"
        },
        "based programming procedureel generatie": {},
        "real-time animatie physics": {},
        "particles shader \n ontwikkelen 3D game keuze \n 1": {
            "3D": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "Workshop Unity": {
            "Workshop Unity": "WORK_OF_ART"
        },
        "Basics": {
            "Basics": "EVENT"
        },
        "2 Game": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Design": {
            "Design": "GPE"
        },
        "Concept 3": {
            "Concept": "ORG",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Input Physics": {
            "Input Physics": "ORG"
        },
        "raycasting 4": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "5 particles 6 Shaders": {
            "5": "CARDINAL",
            "6": "CARDINAL"
        },
        "7": {
            "7": "CARDINAL"
        },
        "Performance 8": {
            "Performance": "PERSON",
            "8": "CARDINAL"
        },
        "Procedural": {
            "Procedural": "WORK_OF_ART"
        },
        "Generation \n ": {
            "Generation \n ": "PERSON"
        },
        "Virtual reality zien divers": {
            "Virtual": "GPE"
        },
        "Spatial": {
            "Spatial": "NORP"
        },
        "computing concept": {},
        "betrekking Virtual": {
            "Virtual": "GPE"
        },
        "Reality Augmented Reality": {
            "Augmented": "GPE"
        },
        "Mixed Reality exploreren nieuw technologie zowel vlak design 3d interface": {
            "3d": "ORDINAL"
        },
        "interfaceless design gestures": {},
        "vlak development verschillend sDK' hardwaar creëren": {
            "sDK": "ORG"
        },
        "VR-environments AR-": {},
        "MR-interfaces": {
            "MR-interfaces": "PERSON"
        },
        "XRgames behulp": {
            "behulp": "DATE"
        },
        "Unity \n ": {},
        "OPDRACHT VR ontwikkelen concept prototype samenwerking echt klant oPDRACHT AR/MR": {
            "OPDRACHT VR": "PERSON",
            "AR/MR": "PRODUCT"
        },
        "Maak magazine/boek": {},
        "platenhoes interactief behulp augmented Mixed Reality \n 1": {
            "Mixed Reality": "PERSON",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "2 VR": {
            "2": "CARDINAL",
            "VR": "ORG"
        },
        "opdracht +": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "Concept Design": {
            "Design": "GPE"
        },
        "3": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "UX Design": {
            "UX Design": "ORG"
        },
        "for": {},
        "VR": {
            "VR": "ORG"
        },
        "Workshop VR": {
            "VR": "ORG"
        },
        "Development 5": {
            "Development 5": "ORG"
        },
        "Prototype Building 6": {
            "6": "CARDINAL"
        },
        "Prototype Building +": {
            "Prototype": "PERSON",
            "+": "DATE"
        },
        "UX 7 Augmented Mixed": {
            "UX 7 Augmented": "ORG"
        },
        "Concept": {},
        "UX 8": {
            "UX": "ORG",
            "8": "CARDINAL"
        },
        "Workshop AR Development": {
            "AR Development": "PERSON"
        },
        "9 AR Prototype \n ": {
            "9": "CARDINAL",
            "AR Prototype": "PERSON"
        },
        "audiovisuel sector verschuiving gang": {},
        "reeel productie": {},
        "virtueel productie Extended Reality": {
            "Extended Reality": "PERSON"
        },
        "XR creëren echt virtueel omgeving combineren mens-machine-interacties": {},
        "computertechnologie wearable": {},
        "genereren \n bouwen": {},
        "virtual studio maken videoproductie gebruiken maken XR en/of Unity": {
            "Unity": "PERSON"
        },
        "3D. \n keuzemodule Motion Graphics leren principe animatie overloop stap": {
            "Motion Graphics": "ORG"
        },
        "professioneel Motion": {
            "Motion": "FAC"
        },
        "Design project realiseren hiernaast verken nieuw tools slag gaan Character Design": {
            "Character Design": "PERSON"
        },
        "Rigging": {},
        "Visual": {
            "Visual": "LOC"
        },
        "Effects": {
            "Effects": "GPE"
        },
        "traditioneel animatie \n oefening": {},
        "Application principles animation": {
            "Application": "FAC"
        },
        "oefening": {},
        "Character Design oefening Character Animation": {
            "Character Design": "PERSON",
            "Animation": "ORG"
        },
        "VFX Face tracking": {},
        "Replacement": {
            "Replacement": "GPE"
        },
        "Frame by frame": {},
        "Deelopdracht": {
            "Deelopdracht": "LOC"
        },
        "1 inspiratie animatievideo deelpdracht 2 moodboard + script deelpdracht": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "+": "CARDINAL"
        },
        "storyboard +": {
            "+": "CARDINAL"
        },
        "animatic deelpdracht 4 style frame deelpdracht 5 illustratie hoofdopdracht deelpdracht 6": {
            "animatic": "DATE",
            "4": "CARDINAL",
            "5": "CARDINAL",
            "6": "CARDINAL"
        },
        "voice-over SFX": {
            "SFX": "ORG"
        },
        "muziek": {},
        "hoofdopdracht Motion": {
            "Motion": "FAC"
        },
        "Project \n ": {
            "Project \n ": "PERSON"
        },
        "1 introductie les After Effects": {
            "1": "CARDINAL",
            "Effects": "GPE"
        },
        "Tricks": {
            "Tricks": "EVENT"
        },
        "Tips": {
            "Tips": "PERSON"
        },
        "2": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "12 Principles": {
            "12": "CARDINAL"
        },
        "animation 3": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "DUIK Character": {},
        "4 DUIK Character": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "Animation 5": {
            "Animation 5": "ORG"
        },
        "VFX Face replacement Tracking": {
            "VFX Face": "ORG"
        },
        "6 VFX": {
            "6": "CARDINAL",
            "VFX": "ORG"
        },
        "deel 2 3D Layer": {
            "2": "CARDINAL",
            "Layer": "NORP"
        },
        "Lights": {
            "Lights": "PERSON"
        },
        "Camera": {
            "Camera": "PERSON"
        },
        "7 Frame by Fram animation": {
            "7": "CARDINAL"
        },
        "Expressions": {
            "Expressions": "PERSON"
        },
        "Adobe": {
            "Adobe": "GPE"
        },
        "Dynamic Link": {
            "Dynamic Link": "FAC"
        },
        "9": {
            "9": "CARDINAL"
        },
        "Styling Textures \n ": {
            "Styling Textures": "PERSON"
        },
        "keuzemodule specialiseren creëren": {},
        "interactief live visuals": {},
        "performance professioneel context leren hierbij finesse audioreactief visual": {},
        "capturing horen": {},
        "video": {},
        "mapping fysiek structuur takenpakket \n ": {},
        "Mocap Animatie": {
            "Mocap": "GPE",
            "Animatie": "ORG"
        },
        "oefening VJ Loops": {
            "VJ Loops": "PERSON"
        },
        "oefening VJ-Set oefening": {
            "VJ-Set": "ORG"
        },
        "Webcam FX oefening": {
            "Webcam FX": "PERSON"
        },
        "Madmapper Deelopdracht Referenties": {
            "Deelopdracht": "LOC"
        },
        "Moodboard": {},
        "prototype": {},
        "Hoofdopdracht live": {},
        "Set \n ": {
            "Set \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "1 Introductieles 2 Resolume Basics": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "Resolume": "LOC"
        },
        "3 VDMX5 Basics": {
            "3": "CARDINAL",
            "VDMX5 Basics": "ORG"
        },
        "4 2D Mapping 5 live": {
            "4": "CARDINAL",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "Mocap": {
            "Mocap": "GPE"
        },
        "DMX": {},
        "6 synchronizing systems 7 Mocap 8 Analog visuals 9 voorbereiden hoofdopdracht fysiek installatie \n vak gaan experimenteren": {
            "6": "CARDINAL",
            "7": "CARDINAL",
            "Mocap": "GPE",
            "8": "CARDINAL",
            "Analog": "NORP",
            "9": "CARDINAL"
        },
        "generatief visual": {},
        "zeggen beeld frame per fram gaan animeren": {},
        "omgeving systeem gaan programmeren waarmee uniek beeld gaan creëren leren": {},
        "zaak particles": {},
        "physics": {},
        "3D-objects texturing gaan slag": {
            "3D-objects": "DATE"
        },
        "verschillend creatief input audio kinect": {},
        "arduino hiermee uiteindelijk volwaardig visueel interactief installatie maken \n werkstuk maken": {},
        "interactief visueel installatie datavisualisatie": {},
        "bepalen hiervoor input outputten": {},
        "presentatie daarnaast maken studie werk": {},
        "generatiov": {},
        "artist/creative cod keuze mondeling evaluatie presenteren bevindingen": {
            "cod": "ORG"
        },
        "zelfgemaakt visual hierdoor inspireren \n tonen": {},
        "Google": {
            "Google": "WORK_OF_ART"
        },
        "mug shots zoeken 4 zwart tiener komen juridisch chatbot discrimineren": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "beginnen chatbot": {},
        "vorm": {},
        "smart": {},
        "city bekijken service design": {},
        "platform design visual": {},
        "design": {},
        "AI project goed einde brengen \n werkstuk bouw integraal AI oplossing volgen topics smart mobility Smart": {
            "AI": "ORG",
            "Smart": "PERSON"
        },
        "environment quantified self": {},
        "hierbij houden rekening design": {},
        "best practice implementeer hand vergaren dataset \n digital making slaan brug": {},
        "fysiek interactie visueel alsook technisch aspect": {},
        "afstudeerrichting opleidingsonderdel gaan lijven ondervinden ervaring opbouwen interactie plaatsvinden manier ervaring beïnvloijden gebruik maken aangereikte technisch skills tools waaronder Fablab ontwerp fysiek interactief ervaring leven direct omgeving": {
            "Fablab": "GPE"
        },
        "maatschappij weerspiegelen \n ": {},
        "Frustrations   ": {
            "Frustrations": "PERSON"
        },
        "Snoos overslapen opstaan": {
            "Snoos": "WORK_OF_ART"
        },
        "kwak tandpasta trui zoveel": {},
        "Bad": {},
        "hair": {},
        "day slurpend": {},
        "lip eetgeluid één voldoende verkeerd been": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "bed": {},
        "stappen ochtend middag avond nacht thuis school irriter onhandigheid vervloeken frustratie helaas aanwezig": {
            "middag": "DATE",
            "avond": "TIME",
            "nacht": "PERSON"
        },
        "beïnvloeen negatief emotie moment soms geheel dag frustratie": {},
        "klagen vorm": {},
        "fysiek interactief ervaring \n kiezen ultiem frustratie": {},
        "Aanklagen frustratie": {
            "Aanklagen": "NORP"
        },
        "ahv conceptualisatie": {},
        "Visueel vormgeven frustratie technisch uitwerken frustratie Presenteren frustratie \n leren vliegen drone type A1 A3 gebruiken maken videobeeld daarnaast maken FabLab kennis technisch aspect \n ": {
            "Visueel": "GPE",
            "Presenteren": "PERSON",
            "A1 A3": "FAC",
            "FabLab kennis technisch": "PERSON"
        },
        "Videoproductie zetten drone maken prachtig videobeeld oog cinematografisch aspect": {},
        "Technisch productie maken drone FabLab Theoretisch kennis": {
            "FabLab Theoretisch": "PERSON"
        },
        "luchtvaartwetgeving": {},
        "ATC-procedures": {},
        "meteorologie": {},
        "vluchtbeginselen \n Theoretisch les luchtvaartwetgeving ATC-procedures algemeen kennis": {},
        "luchtvaartuig vluchtorganisatie": {},
        "droon bestuur volledig vlucht opstijgen maneuvrer veilig land omvatten theorie cinematografisch": {},
        "eigenschapep": {},
        "Luchtbeelden": {},
        "toepass": {},
        "videoproductie camera vliegen droon vlot besturen": {},
        "vloeien beeld maken theorie gebruiken technologie fixed wing": {},
        "Rotary": {
            "Rotary": "PERSON"
        },
        "wing drone onderhoudsprocedures": {},
        "drone uitwerken toepassen": {},
        "Drone Building FabLab \n diploma": {
            "Drone Building": "PERSON"
        },
        "Multec": {
            "Multec": "GPE"
        },
        "Multimedia": {},
        "Creatieve Technologie": {},
        "kunnen overal wereld terecht merken opleiding kans krijgen semester uitwisseling gaan": {},
        "Tsjechië projectweek volgen Europees student UK volgen semester lopen stage internationaal bedrijf": {
            "Europees": "NORP",
            "UK": "GPE"
        },
        "Washington": {
            "Washington": "PERSON"
        },
        "DC perfect kick-start internationaal carrière \n werk \n slag \n studeren": {
            "DC": "ORG",
            "kick-start": "NORP",
            "slag \n studeren": "EVENT"
        },
        "EhB \n ": {},
        "Ga master \n bachelordiploma master behalen \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n ": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Nijverheidskaai 170 1070": {
            "170 1070": "DATE"
        },
        "Anderlecht \n ": {
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n ICT-infrastructuur \n computernetwerk departement omvatten domein vanmeer 300 pc smet eenmodern performant serverpark samen": {
            "300": "CARDINAL"
        },
        "printer plotter scanner student gebruiken werkcollege practica project": {},
        "bachelorproeven \n 300": {
            "300": "CARDINAL"
        },
        "pc ’s": {},
        "\n\n ": {},
        "Events \n jaarlijks organiseren wesamen": {
            "Events \n ": "PERSON"
        },
        "jullieverschillen evenement": {
            "jullieverschillen": "GPE"
        },
        "EHACKB digital Convention Brussels": {
            "EHACKB": "ORG",
            "Convention Brussels": "ORG"
        },
        "Career": {},
        "Launch": {
            "Launch": "PERSON"
        },
        "evenement brengen contact deexperten werkveldzodat studie professioneel netwerk uitbouwen \n samen \n expert": {},
        "werkveld \n werk studeren \n online \n oncampus \n individueel \n groep \n maximum flexibiliteit studeren \n traject": {},
        "maat \n standaardtraject \n afstand \n info flexibel studeren \n Verkort traject \n goesting extra diploma volg opleiding": {
            "flexibel": "PERSON",
            "Verkort": "WORK_OF_ART"
        },
        "1 2 jaar \n bachelor Toegepa Informatica \n ": {
            "1 2 jaar": "DATE"
        },
        "verkort programma \n 2 jaar \n vooropleiding \n ": {
            "2 jaar": "DATE"
        },
        "Starten": {},
        "februari \n academiejaar starten zin volledig academiejaar verliezen": {},
        "opleiding start februari \n ": {
            "februari": "DATE"
        },
        "good practices multimediaproject": {},
        "buitenland vinden internationalisering erg belangrijk opleiding regelmatig basis organiseren seminarie gastcollege internationaal spreker bezoeken kader talentontwikkeling internationaal multimedia- technologiebeurs krijgen kans": {},
        "buitenland": {},
        "stage afstudeerwerk": {},
        "gedeelte studie voltooien \n krijgen kans": {},
        "buitenland stage afstudeerwerk gedeelte studie": {},
        "voltooien \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n\n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24   60 studiepunt \n ": {
            "23-’24": "CARDINAL"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven": {},
        "Multimedia Creatieve Technologie Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {
            "Multimedia Creatieve Technologie Top paginakan": "ORG"
        },
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren   ": {
            "infodag \n openingsuren   ": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaat \n Final": {
            "Final": "NORP"
        },
        "Show \n ": {
            "Show \n ": "PERSON"
        },
        "einde academiejaar Final Show   ": {
            "Final": "NORP"
        },
        "groots flitsen evenement vol inspiratie goed project eindwerk student verwelkomen tentoonstelling drank hapje": {},
        "Netwerk": {
            "Netwerk": "WORK_OF_ART"
        },
        "student alumni docent   19.30 uur beginnen show student spectaculair manier project afstudeerwerken voorstel": {},
        "Innovatief inspireren sluiten receptie   sponsoren vraag": {},
        "voorwaarde aanmultimedia@ehb.be \n duaal": {},
        "Leren": {
            "Leren": "PERSON"
        },
        "Internship Final": {
            "Final": "NORP"
        },
        "Work \n specialisatiejaar verdiepen   afstuderen": {
            "Work \n ": "PERSON"
        },
        "student specifiek technologie": {},
        "competentie waarin expren willen hierbij werken samen bedrijf student kort termijn helpen kennisoverdracht ondersteuning student perfect voorbereiding": {},
        "Internship Final Work": {
            "Final Work": "ORG"
        },
        "bedrijf manier student halen samenwerken vlak duaal leren aanbieden stages": {},
        "ondersteunen bachelorproeven stuur e-mail": {},
        "Naarmultimedia@ehb.be \n ": {},
        "Full Projects": {
            "Full Projects": "PERSON"
        },
        "semester afsluiten project waarbij multimediatoepassing ontwikkelen   organisatie": {},
        "maatschappelijk engagement": {},
        "voorkeur Brussels   verouderen website   werking willen aanvullen": {
            "Brussels   ": "GPE"
        },
        "mobiel app student helpen": {},
        "Vul gegeven inom aanmelden \n ": {},
        "Career Launch \n jaarlijks organiseren student jobbeur enerzijds richten hierbij student zoek stageplaats en/of samenwerking kader final work": {
            "Launch \n ": "WORK_OF_ART"
        },
        "bieden laatstejaarsstudent hulp zoeken job doel eenvoudig werkgever contact brengen": {
            "job": "CARDINAL"
        },
        "jong talent   interesse deel nemen Mail naardt.partner@ehb.be \n": {}
    }
}