{
    "name": "forensisch-hulpverlenend-expert",
    "sentences": {
        "ongeval terreurdaad misdaad ontstaan terrein spanningsgebied medisch dienst enerzijds politie": {},
        "Parket medisch professional snel patiënt willen helpen": {},
        "justitie": {},
        "politie erg gefocust": {},
        "verwerven bewijs postgraduaat Forensisch": {
            "Forensisch": "NORP"
        },
        "Hulpverlenend expert willen schakel domein vormen uniek opleiding aanbieden spreker docent expert dagelijks actief": {
            "Hulpverlenend": "EVENT",
            "dagelijks": "PERSON"
        },
        "respectievelijk werkvellen bijzonder expertise specialisme": {},
        "spreker komen volgen": {},
        "discipline verpleegkunde spoedverpleegkund politie": {},
        "Parket slachtofferbejegening": {
            "Parket slachtofferbejegening": "ORG"
        },
        "spoedgeneeskun forensisch geneeskund medisch dienst defensie": {},
        "FOD Volksgezondheid": {
            "FOD Volksgezondheid": "ORG"
        },
        "brandweer \n kort \n 3 module totaal 28 studiepunten:•      ": {
            "3": "CARDINAL",
            "28": "CARDINAL"
        },
        "Module 1 overlijden slachtoffer 8": {
            "Module 1 overlijden": "PERSON",
            "8": "CARDINAL"
        },
        "SP•      ": {},
        "Module 2 leven slachtoffer 14": {
            "Module 2": "PERSON",
            "14": "CARDINAL"
        },
        "Module 3 bijzonder omstandigheid 6 SP \n \n opleiding multidisciplinair richten toegankelijk geïnteresseerd verschillend hulpdienst discipline \n ": {
            "Module 3 bijzonder omstandigheid": "PERSON",
            "6": "CARDINAL",
            "SP": "ORG"
        },
        "Lesprogramma \n ": {
            "Lesprogramma \n ": "PERSON"
        },
        "doelstellingen \n ": {},
        "Getuigschrift opleiding \n succesvol doorlopen opleiding": {
            "Getuigschrift": "GPE"
        },
        "examen ontvangen postgraduaat getuigschrift Forensische Hulpverlenend expert": {
            "Forensische Hulpverlenend": "EVENT"
        },
        "bezit diploma hoog onderwijs ontvangen getuigschrift navorming deelname één module ontvang attest deelname \n Campus": {
            "één": "CARDINAL",
            "Campus": "FAC"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n kiezen één meerdere module volgt.•      Module 1 € 595•      ": {
            "één": "CARDINAL",
            "Module 1": "PERSON",
            "595•": "CARDINAL"
        },
        "Module 2 €": {
            "Module 2": "PERSON"
        },
        "895•      Module 3 € 575•      volledig postgraduaat € 1755Bovenvermelde prijs inclusief leermateriaal bovenvermeld prijs": {
            "895•": "DATE",
            "Module 3": "PERSON",
            "1755Bovenvermelde prijs": "DATE"
        },
        "BTW.Wie apart per module inschrijven finaal 3 module volgen krijgen": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "korting laat module zodat totaal prijs volledig inschrijving": {},
        "€ 1575 \n Geïnteresseerd": {
            "1575": "DATE",
            "Geïnteresseerd": "EVENT"
        },
        "vraag rechtstreeks contact opnemen coördinator Frank Borremans persoonlijk gesprek \n Toelatingsvoorwaarden \n\n": {
            "Frank Borremans": "PERSON"
        }
    }
}