{
    "name": "educatiefgraduaat",
    "sentences": {
        "ditEducatief graduaat Secundair Onderwijsleer": {
            "ditEducatief": "ORDINAL"
        },
        "jong volwassen vinden   expertisegebied volgen   flexibel modulair programma waarbij aandacht   zelfstandig   werk   praktijk     persoonlijk competentie programma sta centraal leiden bekwaam deskundig leraar identiteit": {
            "flexibel": "PERSON"
        },
        "Educatief Graduaat maken onderscheid twee traject regulier traject LIOtraject Leraar-In-Opleiding \n educatief graduaat Secundair onderwijs \n\n\n overstappen onderwijs \n ": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "Regulier traject \n info regulier traject \n sta onderwijs \n LIOtraject leerkracht opleiding \n info": {
            "Regulier": "PERSON"
        },
        "LIO-traject \n ": {},
        "Vakdidactiek \n opleiding": {},
        "beroep vakdidacticus voet": {},
        "praktijk staan begeleiden ondersteunen traject via aantal werksessie online begeleiding inleid wereld": {},
        "vakdidactiek verschillend vak onderverdelen": {},
        "vakdidactisch cluster kiezen diploma nuttig ervaring passen \n maatschappij": {
            "vakdidactisch": "NORP"
        },
        "welzijn zorg mens": {},
        "\n ": {},
        "maatschappij welzijn zorg": {},
        "lichaam \n ": {},
        "Land-": {
            "Land-": "PERSON"
        },
        "tuinbouw \n STEM": {
            "STEM": "ORG"
        },
        "praktisch richting \n economie": {},
        "organisatie \n horeca voeding \n \n werk \n diploma terecht   onderwijsnetten   secundair onderwijs   volwassenenonderwijs CVO's Syntra": {
            "CVO's Syntra": "ORG"
        },
        "Cevora Basiseducatie tweedekansonderwijs": {
            "Cevora Basiseducatie": "PERSON"
        },
        "bedrijfswereld vraag bekwaam": {},
        "mens pedagogisch vaardigheid": {},
        "bv. opleiding bijscholing": {},
        "heel mogelijkheid kans liggen grijpen": {},
        "Brussel rand vinden snel werk": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "rest": {},
        "Vlaanderen": {
            "Vlaanderen": "GPE"
        },
        "nood motiveren leerkracht \n volgen les campus COOVI Brussel": {
            "COOVI": "ORG",
            "Brussel": "GPE"
        },
        "volledig online \n campus COOVI \n\n e-campus": {
            "COOVI": "ORG",
            "e-campus": "ORDINAL"
        },
        "Leuven \n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24 60 studiepunt \n ": {
            "23-’24 60 studiepunt": "DATE"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven   ": {},
        "Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug": {},
        "orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig digitaal afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren studentensecretariaat \n Toelatingsvoorwaarden \n ": {
            "infodag \n openingsuren studentensecretariaat": "WORK_OF_ART"
        },
        "Voldoe ervaringsvoorwaran nemen contact trajectbegeleider \n subsidie beurs \n": {}
    }
}