{
    "name": "pedagogie-van-het-jonge-kind",
    "sentences": {
        "Praktijkgerichte opleiding \n werkvellen \n ": {},
        "Kunstzinnig aanpak middel \n ": {
            "Kunstzinnig aanpak": "PERSON"
        },
        "meerstemmigheid \n richting \n Pedagogisch coach doen \n sociaal geëngageerde stads pedagoog": {},
        "heefteenhart": {},
        "kind": {},
        "depedagogisch coachis meerwaarde organisatie": {},
        "kind gezin": {},
        "professional elkaar ontmoeten Coachend ondersteunen bouw brug": {
            "Coachend": "GPE"
        },
        "brengen pedagogisch vernieuwing inzetten opverbinding dialoogword": {},
        "krachtig coach leidinggevende focus liggen creëren sterk pedagogisch klimaat betrekken": {},
        "zichthuis voelen \n\n hart kind \n pedagogisch coach \n verbinding": {},
        "dialoog \n thuis voelen \n\n kern opleiding \n ondersteunen jekinderenen omgeving huntotaal ontwikkeling via opbouwen kennis": {},
        "ontwikkelen communicatievaardigheden bedenken kunstzinnig project versterken sociaal cohesie uitbouwen netwerk": {},
        "mens": {},
        "organisatie": {},
        "stad oefen nodig competentie mee deelnemen dynamisch": {},
        "veranderingsprocess coach ondersteunen organisatie \n kind \n ": {},
        "totaal ontwikkeling \n\n werk": {},
        "ouder": {},
        "coach medewerker": {},
        "kindopvang bieden opvoedingsondersteuning stimuleren cultureel beleving": {},
        "kind groot leerlijan opleiding via project stages excursie werkcollege gaan": {},
        "praktijkgericht wijze": {},
        "slag \n ": {
            "slag \n ": "EVENT"
        },
        "cultuur": {},
        "hefboom ruggengraat identiteit": {},
        "Cultuur bepalen mee": {},
        "kind persoonlijkheid ontwikkelen": {},
        "Kinderen afdrukken graag creatief beweging": {},
        "drama": {},
        "muziek beeldtaal opleiding brengen contact creativiteit via kunst": {},
        "muziek creatief proces": {},
        "h erkennen brengen theorie focuss evenzeer beleven laten inspireren opleiding": {},
        "grensverleggend pedagogisch competentie combineren coaching leidinggeven cultuureducatie \n\n ECTSfiche lessenrooster \n Stage belangrijk onderdeel opleiding": {},
        "Pedagogie": {},
        "jong kind gaatmeteen jaarhet werkveld": {},
        "verkennen daarbij werken eenpersoonlijk ontwikkelingsplan POP waarin persoonlijk professioneel ontwikkeling centraal staan \n meteen jaar \n persoonlijk ontwikkelingsplan \n jaar \n jaar maken kennis alleaspecte werkveld": {
            "POP": "ORG"
        },
        "observeren oriënter documenteren coachen houding aannemen staan centraal \n aspect werkveld \n twee jaar \n twee jaar staan volledig teken jeontwikkeling": {
            "twee jaar \n twee jaar": "DATE"
        },
        "coach opscherpen vaardigheden werknemer begeleiden maken kennis": {},
        "sociocultureel sector opvoedingsondersteuning onderwijs kiezen ervaring ineen taal cultuur \n ontwikkeling": {},
        "coach \n taal": {},
        "cultuur \n drie jaar \n ": {
            "drie jaar": "DATE"
        },
        "drie laat jaar kiezen stageplek verdiep inonderzoeksvaardigheden stages werken individueel plan waarin jepersoonlijk professioneel ontwikkelingcentraal staan \n onderzoeksvaardigheden \n persoonlijk professioneel ontwikkeling \n buitenland \n blik verruimen   stage buitenland internationaal ervaring opdoenis belangrijk pijler opleiding gaan opleiding reis": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "ontdek landsgrens vernieuwen idee inzicht toepassen werkmethodes \n internationaal ervaring opdoen \n werk \n slag verschillend sector \n studeren": {},
        "\n ": {},
        "EhB \n ": {},
        "Ga master \n Start": {},
        "schakelprogramma VUB \n ": {
            "VUB": "ORG"
        },
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n Verkort traject werktraject \n verkort traject eenflexibel opleiding opleiding   eventueel combiner job behalen": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON",
            "Verkort": "WORK_OF_ART",
            "job behalen": "PERSON"
        },
        "bachelordiploma 180 studiepunt behalen": {
            "180": "CARDINAL"
        },
        "180 studiepunt verkort flexibel programma verwerven inschrijven recht opstudieduurverminderingviaEVC elders verwerven competentie": {
            "180": "CARDINAL",
            "flexibel": "PERSON"
        },
        "ofEVK elders verwerven kwalificatie": {
            "ofEVK elders": "PERSON"
        },
        "flexibel opleiding \n studieduurvermindering \n EVC \n ": {
            "flexibel": "PERSON",
            "EVC": "ORG"
        },
        "EVK \n ": {
            "EVK": "ORG"
        },
        "zo'n flexibel traject \n minstens 3 jaar werkervaring kinderbegeleider \n kinderbegeleider vragen minimaal 3 jaarwerkervaring inschrijving": {
            "flexibel": "PERSON",
            "3 jaar": "DATE",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "stap onmiddellijk modeltraject 150 studiepunt overig 30 studiepunt behaal hand zelfstandig taak doorlopen": {
            "150": "CARDINAL",
            "30": "CARDINAL"
        },
        "EVCprocedure \n ": {
            "EVCprocedure": "ORG"
        },
        "werkervaring \n ": {},
        "bachelor master ervaring werk kind \n ": {},
        "diploma hoog onderwijs ervaring werken kind toelaten": {},
        "eenaanvraagdossier EVC en/of EVKsamen stellen analyse aanvraagdossier traject": {
            "EVC": "ORG"
        },
        "samenstellen \n aanvraagdossier": {},
        "EVC en/of EVK \n ": {
            "EVC": "ORG",
            "EVK": "ORG"
        },
        "traject maat \n voldoen": {},
        "toelatingsvoorwaard verkorten traject overlopen coördinator opleidingsprogramma krijgen kans vraag stellen stippelen samen joueen traject": {},
        "afgestemd organisatorisch mogelijkheid proberen rekening houden combinatie werk studeren gezin \n traject afgestemd": {},
        "organisatorisch mogelijkheid \n bepalen duur opleiding": {},
        "denk rustig samenstelling": {},
        "hettijdspad traject": {},
        "hoeveel tijd opleiding afronden geven kredieken opleiding": {},
        "merken tijd": {},
        "nodig aanvraag hettrajectmeer tesprien \n tijdspad traject \n traject \n spreid \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24 60 studiepunt \n ": {
            "23-’24 60 studiepunt": "DATE"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n €": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL"
        },
        "1092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n ": {
            "1092,1": "DATE",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG"
        },
        "€ 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven": {},
        "Pedagogie jong kind   Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren": {
            "infodag \n openingsuren": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaan \n subsidie beurs \n": {}
    }
}