{
    "name": "cybersecurity-ethical-hacking",
    "sentences": {
        "Network Security": {
            "Network Security": "PERSON"
        },
        "Ethical hacking \n ": {
            "Ethical": "PERSON"
        },
        "Software Security Ethical hacking \n planning september december \n Network Security \n ": {
            "Software Security": "PERSON",
            "Ethical": "PERSON",
            "september december": "DATE",
            "Network Security": "PERSON"
        },
        "opleidingsonderdeel Network Security bespreekken principe netwerkbeveiliging leren skills": {
            "Network Security": "PERSON"
        },
        "netwerk allerhande manier installeren beveiligen monitoren troubleshooten integriteit betrouwbaarheid beschikbaarheid datum systeme tijd bewaren daarnaast gaan diep cloud-controlled cloud-managed networking betekenen gebruiksvriendelijk schaalbaar netwerkoplossing bespreken basisprincipe": {},
        "Network Load": {
            "Network Load": "PERSON"
        },
        "Balancing SD-WAN.Het opleidingsonderdeel Network Security maken ondermeer gebruik security-gerelateerde topics": {
            "Network Security": "PERSON"
        },
        "Cisco CCNA CyberOps curriculum gebruiken maken bijkomen informatie materiaal": {
            "Cisco CCNA": "ORG",
            "CyberOps": "GPE"
        },
        "Fortinet NSE": {},
        "Palo": {
            "Palo": "GPE"
        },
        "Alto Sonicwall .De": {
            "Alto": "ORG",
            "Sonicwall": "GPE"
        },
        "volgen onderwerp komen bod beoogen doelstelling bereiken \n ": {},
        "Ethical hacking \n leren techniek tools hacker gebruiken": {
            "Ethical": "PERSON"
        },
        "manier staat beveiliging organisatie beoordelen": {},
        "zwak punt identificeren probleem oplossen misbruik maken hacker \n Topics \n ": {
            "Topics": "ORG"
        },
        "Software Security \n vak": {
            "Software Security": "PERSON"
        },
        "Software Security zorgen bewustzijn gevaar uitdaging ontwikkeling veilig software hierbij verschillend beveiligingstechniek overlopen praktijk brengen \n volgen onderwerp": {
            "Software Security": "PERSON"
        },
        "aangereikt beoogen doelstelling bereiken \n Ethical hacking \n leren techniek tools hacker gebruiken": {
            "Ethical": "PERSON"
        },
        "zwak punt identificeren probleem oplossen misbruik maken hacker \n ": {},
        "Topics \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n ": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "contact \n Adres": {},
        "Nijverheidskaai 170 1070": {
            "170 1070": "DATE"
        },
        "Anderlecht \n ": {
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n studiekost": {},
        "micro-credential Cybersecurity": {
            "Cybersecurity": "GPE"
        },
        "Ethical hacking bedragen 497,1 euro": {
            "Ethical": "PERSON",
            "497,1 euro": "MONEY"
        },
        "Pluralsight": {
            "Pluralsight": "WORK_OF_ART"
        },
        "account inclusief \n inschrijven opleiding": {},
        "Cybersecurity Ethical": {
            "Cybersecurity Ethical": "PERSON"
        },
        "Hacking   Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug": {},
        "orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig online afrond langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n evaluatie bestaan combinatie werkstuk vaardigheidtest kennistoets \n ": {
            "infodag \n evaluatie bestaan combinatie werkstuk vaardigheidtest kennistoets": "WORK_OF_ART"
        },
        "Vereiste voorkennis \n ": {
            "Vereiste": "EVENT"
        },
        "Bachelor Toegepa": {},
        "Informatica": {},
        "gelijkwaardig technisch ervaring netwerkbeheer software ontwikkeling \n openingsuren": {},
        "studentensecretariaan \n": {}
    }
}