{
    "name": "elektromechanische-systemen",
    "sentences": {
        "Sterk diploma 2 jaar \n afleiden praktijkgericht professional ruim technisch basiskennis leren": {
            "2 jaar": "DATE"
        },
        "oplossingsgericht werken": {},
        "onderhouds-": {},
        "serviceopdrachten toekomstig professional werken communicatievaardigheden samenwerken rapportear technisch Nederlands Frans Engels leren bewust omgaan veiligheid werkvloer duurzaamheid tweedeopleidingsjaar kiezen afstudeerrichting": {
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "Frans": "LANGUAGE",
            "Engels": "NORP"
        },
        "Onderhoudstechnieken": {},
        "Meet-": {},
        "Regeltechnieken": {},
        "einde opleiding kiezen bijkomen bedrijfsgericht": {},
        "specialisatie \n Focus": {},
        "praktijk \n werken samen": {},
        "groot bedrijf": {},
        "Brussels regio": {},
        "onder ander": {},
        "Audi Colruyt Engie MIVB engageren actief mee begeleiden": {
            "Audi Colruyt": "ORG",
            "MIVB": "ORG"
        },
        "project": {},
        "werkplekleren": {},
        "stage finale": {},
        "specialisatie": {},
        "labo": {
            "labo": "PERSON"
        },
        "’s samenwerking partner zorgen theoretisch inzicht meteen praktisch toepassen veilig leeromgeving \n twee afstudeerrichting \n Kies voorOnderhoudstechnieken gaan technisch leerlijan diep mechanisch verbindingstechnieak pomp ventilatoren": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "compressoar onderhoudstool": {},
        "Kies voorMeet- Regeltechniekendan gaan diep meet- regeltechniek PLC": {
            "PLC": "ORG"
        },
        "’s": {},
        "robotics \n onderhoudstechniek \n Meet-": {},
        "Regeltechnieken \n ": {},
        "Persoonlijk begeleiding \n begeleien actief persoonlijk ontwikkeling docent coach": {
            "begeleien": "NORP"
        },
        "teruggaan samen zoek talent": {},
        "competentie best ontwikkelen": {},
        "Werkcolleges krijgen klein groep zodat individueel begeleiden drempel docent student erg laag \n vier technisch leerlijan \n gaan stevig breed basis elektriciteit mechanica hydropneumatica automatisatie onderdeel gaan slag": {
            "vier": "CARDINAL"
        },
        "labo theoretisch inzicht koppelen praktisch toepassing \n Professioneel vaardigheden \n leren": {
            "Professioneel": "FAC"
        },
        "doelgericht professioneel communicer klant teamwerk": {},
        "rapportering documenteren leren sterk technisch communiceren": {},
        "Nederlands": {
            "Nederlands": "LANGUAGE"
        },
        "Frans": {
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "Engels \n ": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "onderhoud \n integratie gaan slag kennis \n leren": {},
        "opgedane kennis vaardigheden competentie toepassen werkplek doen hand twee project": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "bedrijf aangereikt mee beoordeelen einde opleiding gaan stage \n Kies": {},
        "specialisatie \n naast keuze afstudeerrichting": {},
        "Onderhoudstechnieken Meet-": {},
        "Regeltechniek kiezen bijkomen specialisatie gebeuren samenwerking partnerbedrijv samenspraak bepalen": {},
        "richting specialisatie uitgaan professioneel carrière sturen \n werk \n meteen slag \n studeren \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n contact \n Adres": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "Nijverheidskaai 170 1070": {
            "170 1070": "DATE"
        },
        "Anderlecht \n ": {
            "Anderlecht": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n ICT-infrastructuur \n computernetwerk departement omvatten domein vanmeer 300 pc smet eenmodern performant serverpark samen": {
            "300": "CARDINAL"
        },
        "printer plotter scanner student gebruiken werkcollege practica project enzovoorts \n 300 pc ’s \n\n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "300": "CARDINAL"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n\n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24   60 studiepunt \n ": {
            "23-’24": "CARDINAL"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "Erasmushogeschool": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven": {},
        "Elektromechanisch": {
            "Elektromechanisch": "LOC"
        },
        "Systemen": {
            "Systemen": "ORG"
        },
        "Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren   ": {
            "infodag \n openingsuren   ": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaat \n organisatie/bedrijf": {},
        "samenwerken opleiding nemen snel contact \n": {}
    }
}