{
    "name": "graduaat-winkelmanagement",
    "sentences": {
        "persoonlijk begeleiding \n les": {},
        "module 7 week \n praktijk staan centraal \n Retail \n ondernemerschap \n intensief begeleiding \n\n diploma \n verwerven \n staat winkel afdeling laten groeien": {
            "7 week": "DATE"
        },
        "toekomst waardiversiteitenflexibiliteitvooropstaan": {},
        "ondernemer hart rekening houden vijf belangrijk pijler people passion": {
            "vijf": "CARDINAL"
        },
        "professional": {},
        "purpose": {},
        "profit meteen slag": {},
        "e-commerceondernemer gerant neemt leiding departement store \n diversiteit \n flexibiliteit \n people passion": {
            "e-commerceondernemer": "EVENT"
        },
        "profit \n ": {},
        "EhB \n\n interactief les krijgen commercieel talent boost leren klant centraal zet koopmotieven onderbouwen argumentatie": {},
        "verkoopgesprek succesvol afsluiten leren gaan lastig boos": {},
        "klant ECTS-fiche \n succesvol retailer gaan zoek": {},
        "hart nieuw consument analyseren koopgedrag proberen": {
            "consument": "GPE"
        },
        "troeven fysiek winkel combineren gemak": {},
        "webshop les brengen customer Journey kaart onderzoeken trends nieuw ontwikkeling vlak gebruiken werkplek stageplaats case ECTS-fiche \n creativiteit stimuleren via 7P ’s marketingmix gaan slag": {
            "customer": "NORP",
            "Journey": "GPE",
            "7P ’s marketingmix gaan": "PERSON"
        },
        "marketingstrategie": {},
        "bedrijf vertalen": {},
        "afdeling doel omzet winst verhogen oog digitaal retailmix omnichannel": {},
        "Social media SEO UX CX personae": {
            "SEO": "ORG",
            "CX": "ORG"
        },
        "ECTS-fiche \n via praktisch cases krijgen inzicht belangrijk juridisch regel retailer vertrouwd maken informatieplicht consument garantiewetgeving verbieden handels- marktpraktijken krijgen zicht aansprakelijkheid verzekering veiligheid retailer": {
            "consument": "GPE"
        },
        "ECTS-fiche \n HRmodule sta medewerker centraal leren verschillend functie retail kennen pitch sollicitatiegesprek onderzoeken": {
            "HRmodule sta": "PERSON"
        },
        "persoonlijk voorkeurrol team toetsen werkplek opscherpen communicatievaardigheden interactief les zet stap leiderschap ECTS-fiche \n gaan tijd organisatie werk ontstaan stress eraan herken sterk team samenwerking team verbeteren inspireren leiderschap motivatie medewerker verhogen leren gaan weerstand verandering": {},
        "hieruit leren verandering organisatie vlotter laten verlopen": {},
        "ECTS-fiche \n maken kennis": {},
        "verkoops- merkopbouwen online tool retailomgeving relevant hiermee ontwikkelen inzicht": {},
        "online marketing- verkoop-   communicatiemogelijkhed einde": {},
        "module ontvang certificaat voltooiingsbewijs professioneel profiel versterken": {},
        "ECTS-fiche \n pragmatisch manier realiteit krijgen zicht logistiek verdiepen": {},
        "aan- verkoop proces leren proactief nadenken optimaal afstemming sales   versus inkoopplanning ECTS-fiche \n retailer cijfer natuurlijk uiterst belangrijk rood cijfer vermijden winst maken module krijgen inzicht planning budgettering prijsbepaling break-evenanalyse resultaatsbepaling leren basisboekhouding toepassen zodat bedrijf mooi koers houden": {},
        "ECTS-fiche \n Twee dag per week onderga praktijkbad favoriet retailer oefen vaardighed leren": {
            "Twee": "CARDINAL",
            "week": "DATE"
        },
        "school focus liggen organisatie": {},
        "winkel": {},
        "operationeel": {},
        "taak werkplek": {},
        "ECTS-fiche \n via opdracht ervaar presentatie goed bijdragen   imago winkel": {},
        "realiseren": {},
        "marketingdoelstelling business cursus 2 groot deel": {
            "2": "CARDINAL"
        },
        "opsplitsen presentatie": {},
        "product": {},
        "fysiek winkel online presentatie.​ECTS-fich \n ": {},
        "operationeel taak werkplek": {},
        "krijgen stilaan": {},
        "knie": {},
        "complex": {},
        "operationeel taak uitvoeren focus liggen werkplekler verkoop laten zien commercieel talent": {},
        "ECTS-fiche \n leren basisstapp noodzakelijk mini   onderneming opstarten opmaak Stappenplan startkapitaal   procedure creativiteit nieuw product dienst   markt brengen.​ECTS-fich \n lentevakantie gaan drie dag per week slag": {
            "Stappenplan": "GPE",
            "drie dag": "DATE",
            "week": "DATE"
        },
        "retailer nemen leerproces actief hand tonen initiatief samen": {},
        "werkplekmentor zet marketingproject": {},
        "poot bijdragen commercieel succes": {},
        "afdeling winkelpunt": {},
        "ECTS-fiche \n weten consument bepalen product kopen weten persoonlijkheid levenstijl consument": {
            "consument": "NORP"
        },
        "meespelen aankoopbeslissing consument elkaar beïnvloijden onderzoeken": {},
        "uniek facet customer": {
            "customer": "NORP"
        },
        "Journey": {
            "Journey": "GPE"
        },
        "factor Aankoopgedrag": {
            "Aankoopgedrag": "PERSON"
        },
        "beïnvloeen": {},
        "Beleef": {},
        "ECTS-fiche \n Act as an entrepreneur les ondernemerschap sterk aanwakkeren krijgen inzicht samenstelling optimaal productcategorie zodat waarde consument maximaal daarbij focus assortiment rendement analyseren belangrijk": {},
        "stakeholder opmaak category-plan ondervinden best aanpakt ECTS-fiche \n leggen haarfijn VM product winkel indeelen aandacht": {},
        "juist moment juist product liggen onderzoeken": {
            "juist moment": "ORG",
            "juist": "NORP"
        },
        "marketinginstrument inzetten leggen link": {},
        "VM": {},
        "STP Segmentation": {
            "STP": "ORG"
        },
        "Targeting": {},
        "Positioning passen kennis": {},
        "project werkplek": {},
        "ECTS-fiche \n Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "tweetaligheid troef onschatbaar waarde grondig": {},
        "kennis verdienen Grammatica aandacht": {
            "Grammatica": "GPE"
        },
        "Frans uitdaging specifiek noid krijgen aandacht": {
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "ECTS-fiche \n Good Job oefenen taalvaardigheden Engels belangrijk toekomstig functie": {
            "Engels": "NORP"
        },
        "retail hand praktijksituatie besteden aandacht spreken gesprek voeren ECTS-fiche \n leren manager denken duurzaam strategisch doel business": {
            "strategisch": "NORP"
        },
        "bepalen passen": {},
        "kennis missie": {},
        "visie-strategie stakeholder marktaandeel markttenden SWOT- Porters": {},
        "PESTLE-analyse": {},
        "intern extern werkplek duurzaamheid module kernwaarde aandacht ecologisch ethisch ondernemen": {},
        "financieel duurzaamheid mensgericht aanpak": {},
        "ECTS-fiche \n hot topics ondernemer consument kritischer heel retailer deelnemen concreet actie activiteit duurzaam maken": {},
        "les denken uitdaging": {},
        "kans": {},
        "Ga": {},
        "mee via duaal traject werkplek idee omzetten": {},
        "concreet meerwaarde ECTS-fiche \n module persoonlijkheid ondernemer denken beslissing nemen staan stil ondernemer succesvol maken": {},
        "ondernemer verstandig": {},
        "manier omgaan risico falen noodzaak goed businessplan opmaken": {},
        "neerkomen bod": {},
        "ECTS-fiche \n HRM2 bestuderen essentieel topics": {},
        "arbeids- socialezekerheidsrecht verdiepen sluiten arbeidsovereenkomst": {},
        "Vol-of deeltijd werken verloning arbeidsduur schorsing ontslag recht plichte werknemer": {},
        "ECTS-fiche \n module staan stil rol": {},
        "HRM bedrijf daarbij bekijken zowel instroom rekrutering": {
            "HRM": "ORG"
        },
        "selectie doorstroom": {},
        "training opleiding aspect": {},
        "motivatie medewerker staan stil bedrijfscultuur goed leiderschap zorgen verloop retentiebeleid).ECTS-fich \n ontdekken samenstellen": {},
        "pakket online cursus kiezen cursus voorstellen aanbod brengen online cursus begeleiding coach werken cursus zelfstandig": {},
        "ontvang": {},
        "certificaat naast professioneel ontwikkeling stimuleren hiermee nieuwsgierigheid rijkdom online aanbod": {},
        "attitud levenslang leren certificering versterken CV ECTS-fiche \n les btwadministratie -aangifte geheim boekhouding voeren must": {
            "CV": "PERSON"
        },
        "ondernemer ECTS-fiche \n twee jaar opleiding uitgedaagd winkelmanager dragen horen": {
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "strategisch denken stemmen werkplekmentor bijdragen ontwikkelen actie strategisch doelstelling bereiken": {},
        "ECTS-fiche \n ECTSfiche lessenrooster \n graduaatsopleiding gaan stage aanwerkplekleren": {},
        "Werkplekleren": {
            "Werkplekleren": "EVENT"
        },
        "verzamelnaam vorm praktijkgericht leren naast geken stage vormen projectwerk duaal leren": {},
        "workshops": {},
        "netwerkevents bedrijfsbezoeken etcetera opleiding": {},
        "grens trekken theorie": {},
        "praktijk leren soms week opleiding toepassen": {},
        "praktijk \n werkplekleren \n\n\n ": {},
        "werkplekleren degelijk": {},
        "uitwerken nadruk goed match student": {},
        "bedrijf docent vormen sterk hecht enthousiast team": {},
        "cursusmateriaal inhoud programma richten diversiteit Brussels context \n ": {
            "Brussels context": "GPE"
        },
        "Diploma Winkelmanagement": {
            "Diploma Winkelmanagement": "ORG"
        },
        "zak mooi carrière": {},
        "detailhandel": {},
        "helemaal voorbereiden omleiding gevenin klein middelgroot": {
            "gevenin": "PERSON"
        },
        "departement groot winkel Sowieso wachten boeien": {
            "Sowieso": "GPE"
        },
        "afwisselen werk mét verantwoordelijkheid zet vakkennis": {},
        "enzakelijk inzichtten dien diegene allemaal draaien klant afdeling franchise onderneming lopen trein deskundig leiding \n leiding \n zakelijk inzicht \n werk \n meteen slag": {
            "draaien": "CARDINAL"
        },
        "gerant": {},
        "winkelverantwoordelijk": {},
        "shop- ﬂoormanager enzovoorts weten versier": {},
        "job bedrijf leren kennen opleiding retailpartner markt thuis kleding textiel elektro multimedia interieur- winkelinrichting sport": {
            "job": "NORP"
        },
        "voeding dIY-ketens \n studeren \n goesting graduaat studeren EhB starten meteen bachelor \n\n Campus Bloemenhof \n\n Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Bloemenhof": "FAC",
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n Starten": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON"
        },
        "februari \n academiejaar starten zin volledig academiejaar verliezen": {},
        "opleiding start februari Check recht vrijstelling nemen contact Metde": {
            "februari Check": "PERSON",
            "Metde": "LOC"
        },
        "trajectbegeleider \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n berekening studiegeld gebeuren basis onderstaan tarief toepassing hoogschool \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "23-'24": {
            "23-'24": "DATE"
        },
        "60 studiepunt \n ": {},
        "Nietbeurstariefstudent \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n opleiding binden kost \n ": {
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n Workshopweek \n Benieuwd eraan toegaan campus": {
            "Workshopweek \n Benieuwd": "WORK_OF_ART"
        },
        "goesting": {},
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven   ": {},
        "Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug": {},
        "orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig online afrond langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren studentensecretariaan \n Toelatingsvoorwaarden \n ": {
            "infodag \n openingsuren studentensecretariaan \n Toelatingsvoorwaarden": "WORK_OF_ART"
        },
        "info": {},
        "toelatingsvoorwaard \n VDABtraject \n opleiding gratis volgen ingeschref werkzoekende": {},
        "passen traject werk info vinden deVDAB pagina \n ": {
            "deVDAB": "PERSON"
        },
        "inschrijven   ": {},
        "Samenwerken vorm werkplekleren Werkplekleren verzamelnaam vorm praktijkgericht leren naast geken stage vormen projectwerk duaal leren": {
            "Werkplekleren": "NORP"
        },
        "netwerkevents bedrijfsbezoeken etcetera \n ": {},
        "Stage \n ": {
            "Stage": "PERSON"
        },
        "Leerwerk \n ": {
            "Leerwerk": "FAC"
        },
        "Projectwerk": {},
        "\n ": {},
        "Vlajo \n zoek": {},
        "bedrijf willen partneren": {},
        "stageplek mentor project": {},
        "gastsprek seminarie": {},
        "Contacteer \n 1 jaar \n 2 jaar \n voordeal organisatie \n": {
            "Contacteer": "GPE",
            "1 jaar": "DATE",
            "2 jaar": "DATE"
        }
    }
}