{
    "name": "graduaat-accounting-administration",
    "sentences": {
        "Word boekhouder   via dagonderwijs e-learning \n graag bezig cijfer gaan graag nauwkeurig werk volg": {},
        "Accounting": {},
        "Administration": {
            "Administration": "FAC"
        },
        "dagonderwijs   Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "viae-learning \n praktijkgericht opleiding \n direct slag \n persoonlijk contact \n individueel coaching \n dagonderwijs   e-learning \n student woord \n\n\n\n opleiding": {},
        "Accounting Administration EhB beschikken duidelijk profiel lokaal verankering leerlijan": {},
        "programma stevig structuur": {},
        "professioneel docent begeleiden omkader student goed \n bouwen": {},
        "stevig basis boekhouden stapsgewijs breid dubbel boekhouding geheim kennen daarnaast ontdek wetgeving ﬁscaliteit accounting": {},
        "administrator kennen \n verbeteren bedrijfseconomisch inzicht zodat probleemloos \n scherpt communicatief vaardigheden zodat contact collega ’s en klant vlot verlopen zorgen ervoor helemaal mee nodig ICTtechnieken naast toepassing courant kantoorsoftwaar maken kennis": {
            "courant": "GPE"
        },
        "professioneel boekhoudpakketten \n\n ECTSfiche lessenrooster \n\n accounting": {},
        "goed richting   mens graag": {},
        "cijfer werken urenlang les theorie studeren praktijk \n ": {},
        "Gedetailleerde info vak": {
            "Gedetailleerde": "GPE"
        },
        "leerdoe beoordeling examenvormen lezen": {},
        "deECTS-fiches \n opleiding": {},
        "proef verschillend manier toekomstig": {},
        "job": {},
        "zodat dag één werkvloer": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "slag gaan \n realistisch werksituatie \n stage \n ïntegreren realistisch project \n liepstagebij Feremans Partner Leuven onmiddellijk facturen boeken": {
            "project \n liepstagebij": "PERSON",
            "Feremans Partner": "PERSON",
            "Leuven": "GPE",
            "facturen": "ORDINAL"
        },
        "stageperiode periode btwaangifte aangifte personenbelasting verveelden krijgen begin verantwoordelijkheid vinden eigenlijk geweldig \n stage \n afstuderen krijgen": {},
        "job aanbieden hulpboekhouder 3 maand combineren studie": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "job zwaar moeite waard   ": {},
        "afstuderen benoemen dossierbeheerder krijgen direct opslag \n vlot slag \n boekhouder": {},
        "knelpuntberoep komen jaar blijven weten graduaatsdiploma": {},
        "Administration vrijwel meteen job vinden zowel privésector openbaar sector": {
            "job": "ORG"
        },
        "keuze \n boekhouder": {},
        "knelpuntberoep \n gaan graag slag \n dankzij diploma deelnemen toelatingsexamen toegang krijgen stage horen praktisch bekwaamheidsexamen": {},
        "Institute for": {
            "Institute for": "ORG"
        },
        "Tax Advisors": {
            "Advisors": "NORP"
        },
        "and": {},
        "Accountants": {
            "Accountants": "GPE"
        },
        "ITAA slaag": {
            "ITAA": "ORG"
        },
        "stage leggen": {},
        "nadien succes schriftelijk mondeling eindproeven jury eedaflegging inschrijving openbaar register kantoor opstarten \n studeren \n opleiding kennis uitbreiden Erasmushogeschool Brussel": {
            "Erasmushogeschool Brussel": "ORG"
        },
        "Schrijf professioneel bachelor": {
            "Schrijf": "PERSON"
        },
        "zoalsHotelmanagement Toerisme- recreatiemanagement": {
            "zoalsHotelmanagement Toerisme-": "ORG"
        },
        "Organisatie Management": {},
        "CommunicatieofIdea": {
            "CommunicatieofIdea": "ORG"
        },
        "Innovation Management vraag vrijstelling bepalen vak \n krijg genoeg": {
            "Innovation Management": "ORG"
        },
        "boekhouding ﬁscaliteit": {},
        "Kies 1-jarigpostgraduaat": {},
        "Fiscaliteitvia": {},
        "e-learningtraject volgen bijscholing regelmatig organiseren \n Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Campus Kanal \n\n \n goochelen cijfer carrière boeg gooien werk boekhoudwereld kennis uitbreiden": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "volg graduaatsopleiding werkstudent E-learning werkzoekende via extra graduaatsdiploma behalen \n verlopen opleiding \n bieden twee mogelijkheid \n fysiek les   Brussel \n volledig digitaal volgen via afstandsonderwijs \n studie- trajectbegeleider Isis Bulté": {
            "twee": "CARDINAL",
            "Brussel": "GPE",
            "studie-": "NORP",
            "Isis Bulté": "ORG"
        },
        "Sophie Cooremans bekijken graag mogelijkheid \n Kort opleiding": {
            "Cooremans": "PERSON"
        },
        "Micro-credentials \n aanbod": {},
        "micro-credentialsis degeen zoek kort praktijkgericht opleiding   specifiek traject opgedane kennis direct toepass werkveld \n postgraduaat Fiscaliteit \n ": {
            "Fiscaliteit \n ": "PERSON"
        },
        "diploma hoog onderwijs zak fiscaal": {},
        "expertise uitbouwen": {},
        "Volg   postgraduaatvia 100% e-learning \n praktijkgericht deels verdiepend opleidingsprogramma": {
            "100%": "DATE"
        },
        "35 studiepunt één academiejaar voorbereiden optimaal carrière uitbouwen fiscaal": {
            "35": "CARDINAL",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "sector postgraduaat   bieden praktisch opleiding docent werkveld \n hieronder vinden kort overzicht kost": {},
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "23-'24": {
            "23-'24": "DATE"
        },
        "60 studiepunt \n ": {},
        "Nietbeurstariefstudent \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n €": {
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL"
        },
        "128,8 \n ": {},
        "Overig kost \n naast inschrijvingsgeld aantal kost \n Studiefinanciering \n ": {
            "Overig": "ORG"
        },
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n ": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Steunmaatregelen \n combinatie werk studeren evident overheid maatregel combinatie vergemakkelijken paginavind mogelijkheid \n VDABtraject \n opleiding kosteloos volgen ingeschref werkzoekende passen traject werk info vinden deVDAB pagina \n ": {
            "Steunmaatregelen": "PERSON",
            "deVDAB": "PERSON"
        },
        "Erasmushogeschool": {},
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n\n inschrijven": {},
        "Accounting Administration Top paginakan start inschrijving vinden belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig online afrond": {},
        "langskomen studentensecretariaat Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "Leuven onzevolgen infodag \n werkdag": {
            "Leuven": "GPE"
        },
        "9u 16u00 \n maandag woensdag": {
            "9u": "CARDINAL"
        },
        "11u": {},
        "19u donderdag": {
            "19u donderdag": "DATE"
        },
        "13u 19u \n\n samenwerken student \n opleiding Accounting Administration voortduren zoek samenwerking": {
            "13u 19u": "DATE"
        },
        "bedrijf organisatie \n opleiding": {},
        "Accounting Administration voortduren zoek samenwerking": {},
        "bedrijf organisatie \n brochure vinden": {},
        "informatie": {},
        "rij Raadpleeg brochure \n aarzel contact aannemen stagecoördinatorSophie": {},
        "Coomans \n Aarzel contact aannemen stagecoördinatorSophie Coomans \n": {
            "Coomans \n Aarzel": "ORG"
        }
    }
}