{
    "name": "preventieve-gezondheid-voeding-beweging-ziekte-en-infectiepreventie-en-mentaal-welzijn",
    "sentences": {
        "zowel fysiek mentaal gezondheid": {},
        "bekendstaan": {},
        "druk preventief verbeter actie": {},
        "vlak voeding beweging infectie ziekte mentaal welzijn persoon begeleiden": {},
        "gezonod levensstijl \n ": {},
        "micro-credential samenwerking opleiding": {},
        "Voedings-": {
            "Voedings-": "ORG"
        },
        "Dieetkunde Erasmushogeschool": {
            "Dieetkunde Erasmushogeschool": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "faculteit lichamelijk": {},
        "opvoeding Kinesitherapie": {
            "Kinesitherapie": "PERSON"
        },
        "vrij": {},
        "Universiteit Brussel via evidence practice-based inzicht expert bovengenoemd vakgebied": {
            "Universiteit Brussel": "ORG"
        },
        "beogen micro-credential": {
            "micro-credential": "FAC"
        },
        "breed publiek aanspreken professional voedings- gezondheidsindustrie": {},
        "human resources": {},
        "onderwijs \n bieden haalbaar leertraject blended learning aanbieden": {},
        "mix fysiek lesmoment online lesopnames kennisclip": {
            "lesmoment": "ORG"
        },
        "opdracht aansluiten micro-credential regulier student basisopleiding respectievelijk opleidingsinstelling \n micro-credential organiseren EhB VUB evidence": {
            "micro-credential": "GPE",
            "VUB": "ORG"
        },
        "practice-based inzicht deelen betrekking voeding": {},
        "doorheen levensfas": {},
        "specifiek groep beweging ziekte- infectiepreventie mentaal welzijn \n opleiding bestaan 2 vak \n 1 semester \n vak organiseren 1 semester les voeding per doelgroep gaan maandagvoormiddag les welzijn bewegen gezondheid gaan donderdagavond \n 8 ECTS \n 2 vak opleiding goed 8 ECTS \n\n campus": {
            "2": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL",
            "8": "CARDINAL",
            "ECTS": "ORG"
        },
        "Jette \n\n\n micro-credentials zijnkleine opleiding academisch niveaudie richten opspecifiek competentie   bestaan één vak deel ervan meestal universitair": {
            "Jette": "GPE",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "bachelor- masteropleiding   meestal les uur verspreiden één semester één academiejaar letterlijk micro-opleidingen \n klein opleiding academisch niveau \n specifiek competentie \n micro-opleidingen \n ": {
            "bachelor- masteropleiding   meestal les": "PERSON",
            "één": "CARDINAL",
            "micro-opleidingen": "GPE"
        },
        "slagen micro-credential ontvang eengetuigschriftals bewijs competentie verwerven verwerven echt officieel credit verschillen micro-credentials permanent vorming studiedag lezing credit competentie behalen micro-credential erkennen ver loopbaan internationaal leiden vrijstelling vervolgopleiding instelling organisatie \n getuigschrift \n micro-credentials belangrijk hetlevenslang leren snel veranderen maatschappij immers essentieel iedereen blijven werken": {
            "micro-credential": "GPE"
        },
        "vernieuwen competentie behalen": {},
        "diploma einde leren begin micro-credentials blok doorheen leven carrière opstapelen combineren traject richting \n levenslang leren \n meerderevoordelenverbonden volgen micro-credentials kort opleiding specifiek leren": {},
        "nodig school specialiseren   daarnaast staan getuigschrift garant behalen": {},
        "competentie credit transfereerbaar buitenland erkennen micro-credentials eindeloos combineren stape functie noden interesses groot troef CV \n voordeel \n ": {
            "CV \n ": "PERSON"
        },
        "zetten maximaal opblended onderwijs combinatie online les les on campus hoeven cursist per": {
            "on campus": "ORG"
        },
        "se on campus nodig geloven meerwaarde": {
            "se": "ORG",
            "on campus": "FAC"
        },
        "fysiek lesmomenot meestal les uur verspreiden": {},
        "één semester één academiejaar bepalen opleiding verplichten aanwezigheid voorhand duidelijk communiceeren": {
            "één": "CARDINAL",
            "communiceeren": "GPE"
        },
        "steedsde lesroostersvan huidig academiejaar bekijken    lesrooster": {},
        "terugvinden vak online oncampus via lesopnames verlopen   vak terugvinden rooster via lesopnames volgen   bekijken lesrooster best per vak inschatting maken combineerbaar \n blended onderwijs \n informatie kost micro-credential jeop": {},
        "VUB-paginavinden \n ": {},
        "infodag": {},
        "van3 september VUBkrijg informatie \n schrijven via webpagina VUB \n ": {
            "september": "DATE",
            "VUB": "ORG"
        },
        "document nodig micro-credential volgen": {},
        "Ontdek \n checkhierwanneer laat inschrijven volgen academiejaar \n": {
            "Ontdek": "GPE"
        }
    }
}