{
    "name": "graduaat-marketing-communicatiesupport",
    "sentences": {
        "leren autonoom metzin initiatiefde marketing- en/of communicatieafdeling": {},
        "bedrijf organisatie ondersteunen": {},
        "data": {},
        "informatie verzamelen verwer": {},
        "bekendstaan daarbij centraal maken wegwijs belangrijk tools": {},
        "digitaal marketing marketingcommunicatie": {},
        "\n ": {},
        "zin initiatief \n besteden opleiding ookveel aandacht persoonlijk ontwikkeling helpen talent": {},
        "passie ontdekken opleiding werken heus presentatieportfolio gebruiken plaats vinden": {},
        "arbeidmarkt opleiding praktijkgericht projectmatig opvatten groot aandeel werkplekleren woord meteen ondergedompeld echt wereld marketing- communicatiesupport jaar kiezen": {},
        "voorMarketingsupportofCommunicatiesupportals": {},
        "afstudeerrichting \n aandacht": {},
        "persoonlijk ontwikkeling \n Marketingsupport \n Communicatiesupport \n\n 5 leerlijan \n Marketing": {
            "Marketingsupport": "WORK_OF_ART",
            "Communicatiesupport": "WORK_OF_ART",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "Marketingcommunicatie \n ": {},
        "leerlijn verkennen samen breed sector krijgen inzicht relevant theoretisch kader theorie theorie toepassen kennis staan centraal \n Digitaal \n ": {},
        "Digitaal steunen twee pijler enerzijds overzicht": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "digitaal marketing communicatie leren vak Tools verschillend digitaal tools marketing communicatie dataverwerking leveren instructie kader gaan tools slag uiteraard begeleien nodig tijd voorzien samen terugoefenen \n ": {
            "Tools": "PERSON",
            "begeleien": "PERSON"
        },
        "Data \n ": {
            "Data": "PERSON"
        },
        "leerlijn": {},
        "Data leren informatie opzoeken beoordelen selecteren organiseren maken": {
            "Data": "PERSON"
        },
        "attent allerlei relevant richtlijn wettelijk kader privacywetgeving GDPR bekwamen aantal basis ICT-skills": {
            "GDPR": "ORG"
        },
        "nodig datum informatie zoeken verwerken": {},
        "beheren \n Bedrijfscommunicatie \n ": {},
        "Bedrijfscommunicatie focussen": {},
        "zakelijk Nederlands functioneel Engels Frans ervoor zorgen maximaal taalvaardigheid werken worden indelen niveaugroep ieder taal krijgen taalle maat \n integratie persoonlijk ontwikkeling \n leerlijn integratie persoonlijk ontwikkeling komen project stage persoonlijk ontwikkelingsplan": {
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "Engels": "LANGUAGE",
            "Frans": "LANGUAGE"
        },
        "POP bod": {
            "POP": "ORG"
        },
        "semester project opnemen waarin theorie gaan toepassen": {},
        "reeel opdracht werkveld komen POP aandacht evolutie doorheen opleiding goed werken": {
            "POP": "ORG"
        },
        "visie toekomst terecht komen": {},
        "eindproject": {},
        "leveren": {},
        "presentatieportfolio waarmee trots toekomstig werkgever trekken \n\n ECTSfiche lessenrooster \n opleiding gaan stage aanwerkplekleren": {},
        "Werkplekleren": {
            "Werkplekleren": "EVENT"
        },
        "verzamelnaam vorm praktijkgericht leren naast geken stage vormen projectwerk duaal leren": {},
        "workshops": {},
        "netwerkevents bedrijfsbezoeken etcetera opleiding": {},
        "grens trekken theorie": {},
        "praktijk leren soms week opleiding toepassen": {},
        "praktijk \n werkplekleren \n werk \n meteen": {},
        "slag diploma zicht boeien carrière \n studeren \n ": {},
        "graduaat studeren eenbachelor communicatie krijgen vrijstelling   verdiepen marketing starten": {},
        "bachelor": {},
        "Bedrijfsmanagement afstudeerrichting": {},
        "Marketing \n Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n\n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24   60 studiepunt \n ": {
            "23-’24": "CARDINAL"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n € 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL",
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG",
            "282,1": "PERCENT",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n Workshopweek \n Benieuwd eraan toegaan campus": {
            "Workshopweek \n Benieuwd": "WORK_OF_ART"
        },
        "goesting": {},
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven   ": {},
        "X   Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug": {},
        "orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig online afrond langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren": {
            "infodag \n openingsuren": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaan \n Toelatingsvoorwaard \n diploma secundair onderwijs starten slagen hettoelatingsonderzoek \n Samenwerken vorm werkplekleren Werkplekleren verzamelnaam vorm praktijkgericht leren naast geken stage vormen projectwerk duaal leren workshops": {
            "Werkplekleren": "NORP"
        },
        "netwerkevents bedrijfsbezoeken etcetera   zoek": {},
        "bedrijf willen partneren": {},
        "stageplek mentor project": {},
        "gastsprek seminarie": {},
        "Contacteer \n Stage": {},
        "1 jaar \n dompelweek student week ondergedompeld bedrijfwereld \n ​​​2e jaar \n 2 stageperiode plek lopen \n projectwerk \n student gaan slag reeel opdracht organisatie": {
            "1 jaar": "DATE",
            "week": "DATE",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "opleiding": {},
        "divers project ontwikkelen voorbeeld \n Eindproject \n ": {
            "Eindproject \n ": "PERSON"
        },
        "Marktonderzoek \n vlajo project s \n ": {
            "Marktonderzoek": "GPE"
        },
        "Portfolio \n": {
            "Portfolio": "PERSON"
        }
    }
}