{
    "name": "idea-and-innovation-management",
    "sentences": {
        "verschil maken impactzoeker gamechanger buitenbeen": {},
        "open Curious mind stellen graag kritisch vraag": {},
        "Zoek": {},
        "breed toekomstgericht opleiding": {},
        "ruimte geven ontdekken echt passen": {},
        "Idea Innovation Management meteen thuis voelen \n uniek opleiding \n ": {},
        "Idea": {},
        "Innovation": {
            "Innovation": "FAC"
        },
        "Management": {
            "Management": "GPE"
        },
        "uniek Vlaanderen": {
            "Vlaanderen": "GPE"
        },
        "centraal staan creatief innovatief ondernemen studie focussen": {},
        "4 pijler Creativiteit": {
            "4": "CARDINAL",
            "Creativiteit": "GPE"
        },
        "innovatie ondernemerschap": {},
        "People Skills": {
            "People": "ORG"
        },
        "praktijk staan centraal leren passioneren": {},
        "inspireren toegankelijk topprofessionals leren trends herkennen idee bedenken sterk concept ontwikkelen leren businesscase bouwen verdienmodell toepassen goed financieel plan maken samenwerken": {},
        "nieuw idee markt zetten krijgen": {},
        "breed kijk wereld uitdaging": {},
        "juist mindset aanpakken oefenen groeien individu team samenwerken presenteren coach": {
            "juist": "PERSON"
        },
        "netwerk \n bekijk getuigenisse docent student alumni \n ": {
            "alumni \n ": "PERSON"
        },
        "nieuwsgierig": {},
        "4 groot pijler opleiding bekijk uitleg docent video student alumni vertellen hunperfect matchmet opleiding": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "uitbouw toekomst innovatie managemenen \n lesweek \n Lesweek trek twee dag bootcamp leren docent medestudent meteen echt kennen voelen iedereen snel thuis opleiding": {
            "Lesweek": "GPE",
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "klasgroep snel": {},
        "hecht groep ideaal basis laat groepswerk intensief onconventionel creatief": {},
        "manier gaan slag": {},
        "concreet opdracht ontdek aanpak coachen persoonlijk ruimte feedback \n rest jaar \n ": {},
        "Theoretisch hoorcollege afwisselen combineren workshop vak krijgen heel jaar verwerk één semester vak": {
            "Theoretisch": "NORP",
            "één": "CARDINAL"
        },
        "Agile Projectmanagement Innovation Project lean": {
            "Agile Projectmanagement Innovation": "ORG"
        },
        "Canvas Business": {
            "Canvas Business": "ORG"
        },
        "Case Financial": {
            "Case Financial": "FAC"
        },
        "Planning": {},
        "Innovatiecase persoonlijk engagement": {
            "Innovatiecase": "PERSON"
        },
        "werk": {},
        "reëel project worden begeleiden coache daarnaast ruimte persoonlijk inbreng thema boeien werk verschillend project divers opdrachtgever \n Innovatiecase \n Innovatiecase sluitstuk opleiding kiezen samen coördinator kiezen extern opdrachtgever project groot deel jaar werken samen teamgenoot werk autonoom project waarin passie terugvinden project krijgen coaching docent innovatief product innovatief dienst lanceren steun rekenen start onderneming meteen afstudeerproject": {
            "Innovatiecase \n Innovatiecase": "WORK_OF_ART"
        },
        "pakken soort opdracht starten best 2 jaar case \n ": {
            "2 jaar": "DATE"
        },
        "Innovatiecafé \n innovatiecafé initiatief opleiding student belangstellen telkens specifiek thema contact brengen keynoot speaker aantal start-ups afloop keynote debat uitbreiden Q&A. avond afsluiten networking": {
            "Innovatiecafé": "GPE",
            "Q&A.": "WORK_OF_ART"
        },
        "Drink": {},
        "Hou onzeevenementenpaginain gat \n ECTSfiche lessenrooster \n stage worden inzetten": {
            "Hou onzeevenementenpaginain gat \n ECTSfiche": "WORK_OF_ART"
        },
        "verschillend afdeling innovatie algemeen directie personeelbeleid marketing business": {},
        "werken hiervoor samen organisatie accenture": {},
        "VRT Medialaan": {
            "VRT": "ORG",
            "Medialaan": "LOC"
        },
        "nationaal Loterij Telenet": {
            "nationaal Loterij": "ORG",
            "Telenet": "GPE"
        },
        "Proximus Colruyt": {
            "Proximus Colruyt": "EVENT"
        },
        "Group": {
            "Group": "PERSON"
        },
        "Baloise": {
            "Baloise": "PERSON"
        },
        "Atlas Copco Agentschap": {
            "Copco Agentschap": "ORG"
        },
        "Natuur Bos": {},
        "Decathon": {
            "Decathon": "PERSON"
        },
        "KBC": {
            "KBC": "ORG"
        },
        "Bekaert": {
            "Bekaert": "PERSON"
        },
        "Joker": {},
        "Agoria": {
            "Agoria": "PERSON"
        },
        "UZ Leuven": {
            "UZ Leuven": "ORG"
        },
        "sociaal innovatiefabriek": {},
        "Voka Unizo Partena": {
            "Partena": "PERSON"
        },
        "Vlaams Federaal overheid \n tweedejaarsstage \n stage twee jaar werken gedurendezes wekenmet student samen praktijk stageplaats leren organisatie elkaar zitten leren begrijpen proces gebruiken innovaties aansturen manier": {
            "Vlaams Federaal overheid": "ORG",
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "stakeholder proces betrekken hindernis tegenkomen innovatieprocess vermijden \n zes week \n krijgen": {
            "zes week": "DATE"
        },
        "3 stageopdrachte \n innovatiescan krachtig instrument snel zicht krijgen domein belang goed innovatiemanagement": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Innovatieconsultants starten ’n scan inzicht vlak innovatie krijgen organisatie stage gaan gesprek divers managementfunctie": {},
        "hr marketing financiën innovatie corporate Social Responsability": {
            "Social Responsability": "ORG"
        },
        "ict productie brengen bevinding samen presenteren samen aanbeveling stagementor \n\n uiteraard krijgen stagebedrijf bijkomen opdracht zodat leercurve optimaliseren betrekken dagelijks werking stageplaats wonen vergadering Trendonderzoek evalueren eerd innovatietraject meehelpen nieuw opstarten helpen": {},
        "realiseren innovaties lancering helpen marketing": {},
        "communicatie vragen advies creatief cultuur": {},
        "organisatie verbeteren duurzaam ondernemen voorstel formuleren \n inzicht": {},
        "brainstorm creatief techniek aanleeren krijgen jaar uitbreiden oefenen organiseren faciliteren brainstorm leveren idee-fiche samen verslag proces \n stage bevestiging relevantie": {
            "idee-fiche": "NORP"
        },
        "praktijk- theorieless": {},
        "ondergedompeld bepalen bedrijfscultuur observeren goed slecht gaan uiteindelijk totaalbeeld organisatie krijgen fijn stage werken": {},
        "stagepartner diepgaand oplossing komen verschillend dynamieak samen terugbrengen \n ": {},
        "derdejaarsstage \n aansluiten opleiding stage drie maand binnen- buitenland gaan slag": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "organisatie ervaring innovatieprocess innovatietraject willen opstarten": {},
        "zodat actief betrekken \n stage Colruyt leren verschillend perspectief innovatie kijken": {
            "Colruyt": "PERSON"
        },
        "leuk experimenteren model theorie les bod komen denken innovatie veelzijdig \n ": {},
        "Idea Innovation": {},
        "manager ideaal medewerker innovatietraject helpen opstarten begeleid realiseren begeleiden veranderingsproces idee ontwikkeling": {},
        "fungeert echt bruggenbouwer": {
            "bruggenbouwer": "PERSON"
        },
        "verschillend partij werken team meebrengen mens elkaar samen nieuw verhaal willen schrijven \n werk \n ": {},
        "Innovation Strategist": {
            "Innovation Strategist": "ORG"
        },
        "Consultant": {
            "Consultant": "ORG"
        },
        "R&D Life": {},
        "Coach": {
            "Coach": "GPE"
        },
        "Digital": {},
        "Storyteller": {
            "Storyteller": "NORP"
        },
        "Beleidsmedewerker": {},
        "innovatie Business": {
            "Business": "GPE"
        },
        "Analyst klein lokaal bedrijf groot multinational winstgedreven industrie": {},
        "impact-onderneming duurzaamheid sociaal welzijn focussen overheid federatie": {},
        "vakorganisatie innovatief dienstenbedrijev \n studeren \n ": {},
        "EhB \n Behaal via verkort traject": {},
        "twee bachelor \n Ga master \n volg": {
            "twee": "CARDINAL"
        },
        "schakelprogramma VUB \n ": {
            "VUB": "ORG"
        },
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n ergens diploma credit behalen wellicht individueel studietraject aanbieden weten heel relevant werkervaring gebruiken vrijstelling": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON"
        },
        "krijgen individueel studietraject nemen contact trajectbegeleider \n drie jaar opleiding semester buitenland kader Erasmus werken studieprogramma partnerinstelling stage buitenland hiervoor kunnen eventueel mobiliteitsbeur krijgen opmerkelijk projectvoorstel stage ontwikkelingsland komen aanmerking reisbeur student gaan": {
            "drie jaar": "DATE",
            "Erasmus": "GPE"
        },
        "Frankrijk": {
            "Frankrijk": "GPE"
        },
        "Zuid-Afrika": {
            "Zuid-Afrika": "GPE"
        },
        "Spanje Panama": {
            "Spanje": "GPE",
            "Panama": "PERSON"
        },
        "Nederland Duitsland": {
            "Nederland": "GPE",
            "Duitsland": "GPE"
        },
        "Verenigde Staten": {
            "Verenigde Staten": "GPE"
        },
        "Indonesië": {
            "Indonesië": "PERSON"
        },
        "Ierland": {},
        "Turkije nieuwsgierigheid buitenland alvast inscherpen trekken jaar samen deDutch Design": {
            "Turkije": "GPE",
            "deDutch Design": "PERSON"
        },
        "Weekin": {},
        "Eindhoven onvergetelijk bijzonder inspirerende uitstap \n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "Eindhoven": "GPE"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n vast gedeelte \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student 23-’24   60 studiepunt \n ": {
            "23-’24": "CARDINAL"
        },
        "Nietbeurstariefstudent \n Nietbeurstariefstudent \n € 282,1 \n € 13,5 \n €": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "13,5": "CARDINAL"
        },
        "1092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n Bijna-beurstariefstudent \n ": {
            "1092,1": "DATE",
            "Bijna-beurstariefstudent": "ORG"
        },
        "€ 282,1 \n € 4,9 \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n € 0 \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n ": {
            "282,1 \n ": "QUANTITY",
            "4,9": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL",
            "0": "CARDINAL",
            "128,8 \n opleiding": "DATE"
        },
        "Studiefinanciering \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n ": {},
        "Openlesweek \n Benieuwd eraan toegaan campus goesting": {
            "Openlesweek \n Benieuwd": "PERSON"
        },
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven": {},
        "Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug orde brengen hoeveel kosten studeren": {},
        "leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving volledig digitaal": {},
        "afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren": {
            "infodag \n openingsuren": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaan \n subsidie": {},
        "beurs \n student Nederland \n zoek student actief kennis": {
            "Nederland": "GPE"
        },
        "zaak meewerken": {},
        "innovatieplann vorm look": {},
        "no further \n opleiding": {},
        "Idea Innovation Management studeren jaar jong wolven bijzonder appetijt vernieuwing": {
            "Innovation Management": "ORG"
        },
        "verandering beweging innovatie": {},
        "honger volop stillen job snel vinden \n laten tuurlijk jaar komen nieuw lichting aangehold zijn weinig hongerig": {},
        "Here's the Good news   voeden Werkt bedrijf organisatie actief innovatie nabij toekomst wapen verandering tja komen straks hand eten zowaar": {
            "Werkt": "PERSON"
        },
        "drie keer kans   \n tweedejaars": {
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "innovatie-scan bedrijf": {},
        "organisatie voeren brainstorm creatief sessie werk mee project stage starten meestal": {},
        "examenperiode januari Klik info \n derdejaar": {
            "januari": "DATE"
        },
        "lopen stage innovatief": {},
        "startups": {},
        "KMO ’s nonprofitorganisaties multinational overheid": {
            "KMO": "ORG"
        },
        "precies opdracht bepalen graag onderling overleg Klik info \n innovatiecase \n orgelpunt opleiding Innovatiecase oktober maart": {
            "oktober maart": "DATE"
        },
        "werken team twee drie student innovatie-opdracht precies activiteit hangen uiteraard opdracht soms liggen focus trendonderzoek innovatie-activiteiten tools vergen": {
            "twee": "CARDINAL",
            "drie": "CARDINAL"
        },
        "opdracht concreet uitwerking business cases": {},
        "intern klant": {},
        "bevraagd": {},
        "maatschappelijk organisatie hulp gebruiken innovatiever hoek komen": {},
        "start-ups baten implementatie nemen contact": {},
        "info \n ": {},
        "Workshop": {},
        "Hunt \n ": {},
        "steun": {},
        "Vlaams Agentschap Innoveren": {
            "Vlaams Agentschap Innoveren": "ORG"
        },
        "Ondernemen ontwikkelen opleiding Idea Innovation Management laagdrempelig krachtig methode KMO ’s begeleiden innovatiekansen zien ontwikkelen": {
            "KMO": "ORG"
        },
        "vertalen workshop maat naam": {},
        "Innovation Hunt \n crisistijd": {
            "Innovation": "FAC"
        },
        "KMO ’s extra belangrijk inzetten innovatie overleven groeien": {
            "KMO": "ORG"
        },
        "KMO ’s zitten coronacrisis": {
            "KMO ’s zitten": "ORG"
        },
        "tandvlees": {},
        "EhB opleiding": {},
        "Idea Innovation Management kennis aanbieden maat KMO": {
            "Innovation Management": "ORG",
            "KMO": "ORG"
        },
        "’s samenwerken \n ": {},
        "richten klein profit- social-profitorganisaties innovatiekansen kaart willen brengen hiervoor draagvlak zoeken workshop online on site hybride organiseren afhankelijk Covid-19-situatie kostprijs": {},
        "afhankelijk aantal deelnemer workshop": {},
        "aangevraagd viawww.ehb.be/innovation-hunen \n": {}
    }
}