{
    "name": "cosmetic-sciences",
    "sentences": {
        "Cosmetica product contact komen opperhuid haar lichaamshaar nagel lip mond doel": {},
        "reinigen bvb zeep beschermen bvb": {},
        "zonnecrème goed staat houden bvb antirimpelcrème parfumeren bvb parfum deodorant uiterlijk ervan wijzigen bvb make-up haarkleurmiddel": {},
        "cosmetica-industrie belangrijk sector België nood professioneel bachelor wetenschappelijk achtergrond": {
            "België": "GPE"
        },
        "interesse": {},
        "Cosmetologie   programma postgraduaatopleiding Cosmetic Sciences samenwerking vertegenwoordiger sector uitwerken tegemoet voortkomen nood doel opleiding fysisch chemisch biologisch kennis ontwikkelen": {
            "Cosmetic Sciences": "PERSON"
        },
        "onontbeerlijk vervaardigen gebruik schoonheids-": {},
        "toilet- hygiëneproduc terecht": {},
        "professional": {},
        "cosmetica": {},
        "sector R&D-afdeling product ontwikkelen labo kwaliteitscontrole /toxiciteitstesten uitvoeren   ": {},
        "formuleerder recept optimaliseren": {},
        "productie proces opvolgen marketing": {},
        "marketeer sales": {},
        "verkoper enzovoorts \n leren \n ": {},
        "Lesprogramma \n postgraduaat": {
            "Lesprogramma \n postgraduaat": "PERSON"
        },
        "startin september2024.De les": {
            "september2024.De": "PERSON"
        },
        "zowel Engels Nederlands \n september \n 2024 \n opleiding": {
            "Engels": "LANGUAGE",
            "Nederlands": "LANGUAGE",
            "september": "DATE",
            "2024": "DATE"
        },
        "opbouwen 6 module": {
            "6": "CARDINAL"
        },
        "Module 1 huid   ": {
            "Module 1": "PERSON"
        },
        "3 studiepunt Module 2 Grondstoffenchemie": {
            "3": "CARDINAL",
            "Module 2 Grondstoffenchemie": "PERSON"
        },
        "4": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "studiepunt": {},
        "Module 3 Formulatietechnieken": {
            "Module 3 Formulatietechnieken": "PERSON"
        },
        "3 studiepunt": {
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Module 4": {
            "Module 4": "PERSON"
        },
        "Regulatory": {},
        "4 studiepunt": {
            "4": "CARDINAL"
        },
        "Module 5": {
            "Module 5": "PERSON"
        },
        "Labo 3": {
            "Labo": "PERSON",
            "3": "CARDINAL"
        },
        "Module 6 Stage": {
            "Module 6 Stage": "PERSON"
        },
        "3d observatie stage aanvullen opdracht 10 dag   3 studiepunt \n leerstof wekelijks per les online leerplatform zetten cursist manier mogelijkheid zijn/haar tempo leerstof overnemen 3 week zaterdag digitaal live contactmoment respectievelijk lesgever": {
            "3d": "CARDINAL",
            "10 dag": "DATE",
            "3": "CARDINAL",
            "wekelijks": "DATE",
            "3 week zaterdag": "DATE"
        },
        "9u 16u).Tijdens contactmoment lesgever 2u per les leerstof overlopen moeilijk item": {
            "9u": "CARDINAL"
        },
        "uitlegg voorbeeld oefening ingaan vraag cursist enzovoorts \n ": {},
        "mix afstands- live onderwijs ideaal combineren job programma \n ": {},
        "programma \n ": {},
        "Attest \n ": {
            "Attest \n ": "PERSON"
        },
        "postgraduaatgetuigschrift slag": {},
        "20 studiepunt beschikken bachelor- masterdiploma geval ontvangen attest deelname slag \n ": {
            "20": "CARDINAL",
            "bachelor- masterdiploma": "PERSON"
        },
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Jette \n contact \n Adres": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "Laarbeeklaan 121": {
            "121": "DATE"
        },
        "1090": {
            "1090": "CARDINAL"
        },
        "Jette \n ": {
            "Jette": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n ": {},
        "Module 1 € 350Module 2 € 400Module 3 € 350Module 4": {
            "Module 1 €": "PERSON",
            "350Module": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL",
            "400Module": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL",
            "350Module 4": "TIME"
        },
        "€": {},
        "400Module 5 labo   € 500Stage": {
            "400Module": "CARDINAL",
            "5": "CARDINAL",
            "labo": "NORP",
            "500Stage": "CARDINAL"
        },
        "€ 100Inschrijven per module aantal module prijs PG à 5": {
            "100Inschrijven": "CARDINAL",
            "PG à": "ORG",
            "5": "CARDINAL"
        },
        "module + stage 2000 euro": {
            "+": "CARDINAL",
            "2000": "DATE",
            "euro": "MONEY"
        },
        "reductie 100 euro": {
            "100 euro": "DATE"
        },
        "student 50%": {
            "50%": "PERCENT"
        },
        "reductie \n Stage": {},
        "€ 100 \n prijs PG à 5 module + stage 2000 euro \n opleiding geven recht betalen educatief verlof \n": {
            "100": "CARDINAL",
            "PG à": "ORG",
            "5": "CARDINAL",
            "+": "CARDINAL",
            "2000": "DATE",
            "euro \n opleiding": "PERSON"
        }
    }
}