{
    "name": "applied-artificial-intelligence--",
    "sentences": {
        "onderwijstaal opleiding": {},
        "Engels \n postgraduaat bestaan zeven opleidingsonderdel allemaal bijscholing volgen hoog kwaliteit": {
            "Engels": "NORP",
            "zeven": "CARDINAL"
        },
        "efficiëntie lesgef nagestreefd lesgever lesinhoud": {},
        "Lesmateriaal sleutelfactoren opleiding \n jaar postgraduaat inrichten voornamelijk inzetten contactonderwijs heden willen graag inzett ophybrien les vermits enquêtes blijken student les achteraf online meevolgen plaats": {
            "enquêtes blijken": "PERSON"
        },
        "Live zorgen": {},
        "eenbest both world scenariowaar keuze student waarmee graag willen uitpakken": {},
        "promotie opleiding \n hybride les \n best both world scenario \n naast schriftelijk materiaal uiteraard digitaal materiaal aanbieden hoogwaardig kwaliteit kwaliteit": {},
        "garanderen denken": {},
        "lijst criterium waaraan materiaal voldoen bewust ontwikkeling dergelijk materiaal nodig tijd beslag nemen \n postgraduaat starten": {},
        "op27/09/2024 \n ": {},
        "27/09/2024 \n Stage \n bieden stage student opleiding stage willen volgen isoptioneel werken nauw samen kenniscentrum bedrijf stageplaatse voorzien student momenteel keuze bedrijf student suggestie afkomen \n optioneel \n ": {
            "27/09/2024": "DATE",
            "stageplaatse": "NORP"
        },
        "Toelatingsvoorwaarden \n ": {},
        "werk \n ": {},
        "student postgraduaat Kunstmatige intelligentie vinden toonaangevend AI-bedrijven leveren aanzienlijk bijdrage huidig werkgever opgedane kennis": {},
        "toepassen treffend voorbeeld hiervan alumni intern": {},
        "KBC werken ITafdeling dankzij kennis": {
            "KBC": "ORG",
            "ITafdeling dankzij": "ORG"
        },
        "vaardighed": {},
        "verwerven postgraduaat maken persoon succesvol": {},
        "overstap AIafdeling hetzelfde bedrijf \n illustreren programma deur openen nieuw carrièremogelijkhed potentie bestaan carrières transformeren verrijken": {
            "AIafdeling": "LOC"
        },
        "diploma postgraduaat hand afgestudeerid uitstekend positioneren": {},
        "significante innovatief bijdrage leveren snel evolueren landschap kunstmatig intelligentie \n certifiëring \n beëindigen postgraduaat krijgen getuigschrift \n PG AI kiezen les volgen les online opnemen": {
            "PG AI": "ORG"
        },
        "live gestreamd SWVL student kiezen campus komen live les online mee uitvolgen achteraf les één via recording herbekijken \n Campus": {
            "SWVL": "ORG",
            "één": "CARDINAL",
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n ": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "Campus Kaai thuis student": {
            "Campus Kaai": "FAC"
        },
        "Design": {
            "Design": "GPE"
        },
        "Technologie musical": {},
        "RITCS bruisen IT- Kunstcampus volop bezig uitbreiding": {
            "RITCS": "ORG",
            "Kunstcampus": "EVENT"
        },
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "Kaai": {
            "Kaai": "WORK_OF_ART"
        },
        "nieuwbouw renovatie bouwen onder veel theaterzaal hightechfilmstudio \n inschrijvingsgeld bedraagt1890 euroof": {
            "bedraagt1890": "GPE"
        },
        "2040 euro optioneel stage \n ": {
            "2040": "DATE"
        },
        "1890 euro \n inschrijven": {
            "1890": "DATE",
            "euro \n inschrijven": "PERSON"
        },
        "Toegepa artificieel intelligentie   Top juni 2024kan": {
            "juni 2024kan": "DATE"
        },
        "Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond langskomen": {
            "Jeop": "PERSON"
        },
        "studentensecretariaat onzevolgen infodag \n juni 2024 \n": {
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}