{
    "name": "attest-rooms-katholieke-godsdienst--",
    "sentences": {
        "  ": {},
        "opleiding bestaan 3 module 24 lesur per module \n Module 1 levenbeschouwelijk identiteitModule 2 vakdidactiekModule 3 interlevensbeschouwelijk dialoog \n module 1 heel theologisch": {
            "3": "CARDINAL",
            "24": "CARDINAL",
            "Module 1 levenbeschouwelijk": "PERSON",
            "2": "CARDINAL",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "bagage godsdienstig vlak werk gaan \n module 2 volledig mogelijk   reedschapskisten mee verschillend pedagogisch-didactische werkvorm exploreren waaronder": {
            "2": "CARDINAL",
            "pedagogisch-didactische": "NORP"
        },
        "godly Play zowel werk-/leerplan RKG": {
            "werk-/leerplan RKG": "PERSON"
        },
        "Zill verkenen \n ": {},
        "Module 3 inzicht proces identiteit": {
            "Module 3": "PERSON"
        },
        "school bepalen manier waarop leerkracht rol spelen rekening houden typisch Brussels situatie werk-/leerplan godsdienst gaan levensbeschouwelijk cultureel diversiteit beginsituatie": {
            "Brussels": "NORP",
            "werk-/leerplan": "PERSON"
        },
        "godsdienstles \n ": {},
        "navorming aansluiten regulier traject \n \n ": {},
        "1 LKO": {
            "1": "CARDINAL",
            "LKO": "ORG"
        },
        "LLO 2": {
            "LLO": "ORG",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "semester2 LKO": {
            "LKO": "ORG"
        },
        "LLO": {
            "LLO": "ORG"
        },
        "2 semester3 LKO": {
            "2": "CARDINAL",
            "LKO": "ORG"
        },
        "LLO 1 semester volgen academiejaar \n ": {
            "LLO": "ORG",
            "1": "CARDINAL"
        },
        "Start- einddata hangen samen lessenrooster \n verneemt vak inschrijving \n campus Kanal \n ": {
            "einddata hangen samen": "ORG",
            "campus": "FAC",
            "Kanal": "GPE"
        },
        "Openingsuren studentensecretariaan \n nascholing aansluiten regulier traject tarief diploma- credit contract \n nascholing aansluiten regulier traject tarief diploma- credit contract \n vast kosten 282,10 euroVariabele kosten": {},
        "13,50 euro per SP 9 = 121,50 euro uitgesplitst aantal opnemen studiepunt per semester": {
            "13,50 euro": "MONEY",
            "SP": "ORG",
            "9": "CARDINAL",
            "121,50 euro": "DATE"
        },
        "totaalkost 403,60 euro volledig traject 2 semester": {
            "403,60 euro": "DATE",
            "2": "CARDINAL"
        },
        "Cursussen digitaal aanbieden": {},
        "Averbode kinderbijbel dienen aangeschaft \n ": {},
        "Schrijf \n stap": {
            "Schrijf \n ": "PERSON"
        },
        "1 \n Stap 2 \n": {
            "1": "CARDINAL",
            "2": "CARDINAL"
        }
    }
}