{
    "name": "big-data-iot--",
    "sentences": {
        "IoT stevig opmars bezig": {},
        "Smart citie": {
            "Smart": "PERSON"
        },
        "industrie 4.0 e-health": {
            "4.0": "CARDINAL"
        },
        "toepassing": {},
        "legio evolutie": {},
        "massa": {},
        "’s data gecreeërd allemaal vinden the Cloud verwerken": {
            "Cloud": "GPE"
        },
        "gebruiker interessant informatie cursus leren techniek kennen groot hoeveelheid datum verwerken visualiseren efficiënt manier maken kennis nieuw trend": {},
        "Edge": {
            "Edge": "GPE"
        },
        "computing Cloud zwaar belasten \n bij- nascholing starteind januarien gaan op3 dinsdagen totaal 18 contactuar kiezen   les opcampus onlinemee": {
            "Cloud": "GPE",
            "18": "CARDINAL"
        },
        "volgen \n eind januari \n 3 dinsdag \n campus online \n Toelatingsvoorwaarden \n hierna bijnascholing AI-Project volgen \n Attest \n beëindigen opleiding krijgen aanwezigheidsattest Big Data": {
            "januari": "CARDINAL",
            "3": "CARDINAL",
            "dinsdag \n campus": "WORK_OF_ART"
        },
        "IoT \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Kaai \n ": {
            "Kaai": "GPE"
        },
        "kaaiis thuis student Design": {
            "Design": "GPE"
        },
        "Technologie musical": {},
        "RITCS bruisen IT- Kunstcampus volop bezig uitbreiding": {
            "RITCS": "ORG",
            "Kunstcampus": "EVENT"
        },
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "Kaai": {
            "Kaai": "WORK_OF_ART"
        },
        "nieuwbouw renovatie bouwen onder veel theaterzaal hightechfilmstudio \n Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "inschrijvingsgeld bedragen 585 euro \n inschrijven": {
            "585 euro \n inschrijven": "DATE"
        },
        "Big Data": {
            "Big Data": "PERSON"
        },
        "IoT   ": {},
        "Top juni 2024kan": {
            "juni 2024kan": "DATE"
        },
        "Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond langskomen": {
            "Jeop": "PERSON"
        },
        "studentensecretariaat onzevolgen infodag \n juni 2024 \n": {
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}