{
    "name": "graduaat-logies-restaurant-cateringmanagement",
    "sentences": {
        "logies- restaurant- cateringsector bont allegaar hotel bed": {},
        "breakfasts": {},
        "recreatieparak evenementenhallen cateringbedrijv sportcentrum traiteurdiensat": {},
        "Én iedereen zoek": {},
        "naarexpertsin managen onthaal": {},
        "service": {},
        "eetgelegenhed   ": {},
        "Word expren": {},
        "afstuderen \n expert \n\n\n ": {},
        "vak opleiding voorschotelen krijgen rol ophangen rol kiezen waarjouw talentenook liggen blijven één constante gastvrijheid leiden onvergetelijk guest": {
            "één": "CARDINAL"
        },
        "experience \n talent \n troeven \n tweejarig graduaat": {},
        "Logies- Restaurant- Cateringmanagement Erasmushogeschool Brussel flexibel praktisch opleiding": {
            "Logies-": "ORG",
            "Restaurant-": "ORG",
            "Brussel": "GPE",
            "flexibel praktisch": "PERSON"
        },
        "waaringastvrijheiden deunieek belevingvoor klant/gast centraal staan \n gastvrijheid \n uniek beleving \n internationaal stage \n sterrenrestaurants-": {},
        "hotel \n ": {},
        "professioneel persoonlijk ontwikkeling \n inclusief onderwijs \n divers uitbreiden Brussels werkveld \n bieden eentweejarig opleidingdie volledig beroepspraktijk afgestemd zowel twee jaar opleiding loop jeuitgebreid stage binnen- buitenland stages kans kennis les meteen zetten praktijk loop jaar krijgen uitbreiden tijd ontdekken voorkeuren liggen start twee jaar gaan kennis": {
            "Brussels": "LANGUAGE",
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "specialiseren deafstudeerrichting kiezen": {},
        "Logies Restaurant": {
            "Logies Restaurant": "PERSON"
        },
        "catering \n tweejarig opleiding \n uitbreiden stage binnen- buitenland \n afstudeerrichting kiezen": {},
        "Logies Restaurant catering \n documentgeven overzicht vak per jaar \n\n\n ": {},
        "Interculturaliteit \n Spaans \n ": {
            "Spaans": "NORP"
        },
        "Duits \n ECTSfiche lessenrooster \n 1 jaar \n graduaat noemen stages": {
            "Duits": "NORP",
            "1 jaar": "DATE"
        },
        "welwerkplekler leren werkplek proven keer werkveld via operationeel stage waarbij actief meedraaien Belgisch zaak keuze periode 6 week \n werkplekleren \n ": {
            "Belgisch": "NORP",
            "6 week": "DATE"
        },
        "stageplaat België \n 2 jaar \n einde twee jaar focussen": {
            "België": "GPE",
            "2 jaar": "DATE",
            "twee jaar": "DATE"
        },
        "managementskills 9 week leidinggevend functie": {
            "9 week": "DATE"
        },
        "uitvoeren afdeling kiezen werkplek wenst periode verlengen 17 week \n graag proef horecasector": {
            "17 week": "DATE"
        },
        "hetbuitenland": {},
        "werkplekleren": {},
        "2 jaar ondersteunen via beurs erasmusprogramma ideaal manier vreemd taal praktijk oefenen land waarvan houden leren kennen been leren staan \n buitenland \n ": {
            "2 jaar": "DATE"
        },
        "Stageplaatsen buitenland \n\n Werkplekleren \n Werkplekleren verzamelnaam vorm vanpraktijkgericht leren naast geken stage vormen projectwerk duaal leren": {
            "Werkplekleren \n ": "WORK_OF_ART",
            "Werkplekleren": "NORP"
        },
        "workshops": {},
        "netwerkevents bedrijfsbezoeken etcetera graduaatsopleiding scheidingslijn trekken theorie praktijk student leren jaar soms week opleiding toepassen omzetten praktijk \n praktijkgericht leren \n diploma graduaat": {},
        "Logies- Restaurant- Cateringmanagement openen veel deur vraag ondernemen profiel hotel- cateringsector groot vrijetijdsssector nood dynamisch profiel oog detail evenwicht vinden veeleisend klant": {
            "Logies-": "ORG",
            "Restaurant-": "ORG"
        },
        "commercieel belang bedrijf naast degelijk technisch kennis beschik communicatief commercieel vaardigheid \n ": {},
        "Erasmusstage afstuderen extra internationaal ervaring \n afstudeeren student kiezen studie": {},
        "uitvullen extra internationaal ervaring jaar organiseren opleiding": {},
        "Erasmusstages": {
            "Erasmusstages": "PERSON"
        },
        "afstuderen afstuderen opleiding extra stages metbeurs 6 12 maandenzijn student enorm verrijking vergroten kans carrièremogelijkhed student \n beurs 6 12 maand \n werk \n graduaatsdiploma zak afvragen": {
            "6": "CARDINAL",
            "12": "CARDINAL"
        },
        "job vinden vraag omgeving graag talent benutten zowel binnen- buitenland": {
            "job": "ORG"
        },
        "kunnen slag": {},
        "hotelketen": {},
        "recreatieparak": {},
        "evenementhal restaurant": {},
        "cateringbedrijve sportcentrum": {},
        "woonzorgcentra zelfstandig zaak opstarten \n studeren \n ": {},
        "EhB via verkort traject bachelor behalen \n ": {},
        "Campus": {
            "Campus": "FAC"
        },
        "Bloemenhof \n\n ": {
            "Bloemenhof \n\n ": "EVENT"
        },
        "Campus Kanal \n\n ": {
            "Campus Kanal": "FAC"
        },
        "Dankzij voordeligeMIVB-abonnementrijd": {},
        "heel jaar": {},
        "slechts12 eurodoor stad": {},
        "Gebruik fiets parkeren gemak fiets vanVilloin": {
            "Gebruik": "GPE"
        },
        "station tegenover campus jaarabonnement deelfiet kosten 35 euro \n MIVB-abonnement \n 12 euro \n Villo \n hieronder vinden kort overzicht kost": {
            "35 euro \n MIVB-abonnement": "DATE",
            "12": "CARDINAL",
            "euro \n Villo": "PERSON"
        },
        "Lees uitbreiden overzicht \n ": {},
        "Inschrijvingsgeld \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n inschrijvingsgeld hoogschool hangen \n informatie vinden terug": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "opde pagina": {},
        "Vlaams overheid \n berekening studiegeld gebeuren basis onderstaan tarief toepassing hoogschool \n vast gedeelte \n variabel gedeelte per studiepunt \n ": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "Voltijds student": {},
        "23-'24": {
            "23-'24": "DATE"
        },
        "60 studiepunt \n ": {},
        "Nietbeurstariefstudent \n € 1.092,1 \n Bijna-beurstariefstudent \n € 576,1 \n beurstariefstudent \n € 128,8 \n opleiding binden   kost \n Studiefinanciering \n ": {
            "1.092,1": "CARDINAL",
            "576,1": "CARDINAL",
            "128,8": "CARDINAL"
        },
        "Inschrijvingsgeld boek cursus kot vervoer   studeren kosten hindernis vormen studeren EhB.Check mogelijkheid ondersteuning krijgen \n\n Erasmushogeschool": {
            "Inschrijvingsgeld": "PERSON"
        },
        "Brussel": {
            "Brussel": "GPE"
        },
        "streven kwaliteitsvol onderwijs ontwikkelen opleiding voortduren voldoen": {},
        "inter-)nationale kwaliteitskenmerken": {},
        "EhB zet maximaal ontwikkelen kwaliteitscultuur hanteren kwaliteitsregie": {},
        "fundament kwaliteitvol onderwijs verschillend instrument garanderen versterken borg onderwijskwaliteit opleiding \n websiteopleiding": {},
        "cijfersvan Vlaams overheid geven informatie profiel opleiding opleiding volgen hoelang student erover diploma behalen": {
            "Vlaams overheid": "ORG"
        },
        "etcetera Lees dekwaliteitsborgingbinne": {
            "Lees dekwaliteitsborgingbinne": "PERSON"
        },
        "EhB. \n ": {},
        "zwieren verschillend moment jaar deur campus": {},
        "open welkom": {},
        "toffe": {
            "toffe": "PERSON"
        },
        "babbel docent student": {},
        "rondleiding": {},
        "campus": {
            "campus": "FAC"
        },
        "inkijk cursus inschrijving \n Workshopweek \n Benieuwd eraan toegaan campus": {
            "Workshopweek \n Benieuwd": "WORK_OF_ART"
        },
        "goesting": {},
        "echt student wanen \n Check": {},
        "altijddeze": {},
        "paginavoor last-minute": {},
        "wijziging   hoogte   houden     event laten     ": {},
        "gegeven \n inschrijven   ": {},
        "Top paginakan start inschrijving vinden   belangrijk info terug": {},
        "orde brengen hoeveel kosten studeren leerkrediet toelatingsvoorwaarden financieel steun enzovoorts inschrijving": {},
        "volledig digitaal afronen langskomen studentensecretariaat onzevolgen infodag \n openingsuren": {
            "infodag \n openingsuren": "WORK_OF_ART"
        },
        "studentensecretariaan \n Toelatingsvoorwaard \n diploma secundair onderwijs starten slagen": {},
        "hettoelatingsonderzoek \n zoek": {
            "hettoelatingsonderzoek \n zoek": "PERSON"
        },
        "bedrijf willen partneren": {},
        "stageplek mentor project": {},
        "gastsprek seminarie   ": {},
        "bedrijf catering logie maken krijgen terecht 5-sterrenhotel catering gevangeniswezen": {},
        "Contacteer \n": {}
    }
}