{
    "name": "advanced-prompt-engineering---",
    "sentences": {
        "eind 2022": {
            "2022": "DATE"
        },
        "ChatGPT beschikbaar groot publiek twee maand tijd 100 miljoen gebruiker technologie": {
            "twee": "CARDINAL",
            "100 miljoen": "MONEY"
        },
        "impact allemaal onderzoek blijken helpen": {},
        "taak snel kwaliteitsvoller vervullen blijken": {},
        "chatbots": {
            "chatbots": "PERSON"
        },
        "ChatGPT Gemini gebruiken alsof opzochten Google Generative Pretrained": {
            "Gemini gebruiken": "PERSON",
            "Google Generative Pretrained": "PERSON"
        },
        "Transformers": {
            "Transformers": "GPE"
        },
        "GPTs baseren": {
            "GPTs": "ORG"
        },
        "Large": {
            "Large": "GPE"
        },
        "Language Models": {
            "Language Models": "PERSON"
        },
        "LLMs staat opleiding techniek aanleren maximum halen GPT \n opleiding gaan 10 oktober 2024 \n opleiding gaan 10 oktober 2024 \n sessie 1/2 dag gaan praktisch slag": {
            "LLMs": "ORG",
            "GPT": "ORG",
            "10 oktober 2024": "DATE",
            "1/2 dag": "DATE"
        },
        "GPTs \n workshop": {
            "GPTs": "CARDINAL"
        },
        "krachtig arsenaal": {},
        "techniek generatieve AI vol benutten dagelijks praktijk werken snel krijgen kwaliteit": {
            "AI": "PRODUCT"
        },
        "werk \n ": {},
        "Doelpubliek \n iedereen werken ChatGPT Gemini \n ": {
            "Gemini \n ": "PERSON"
        },
        "programma \n opleiding gaan 10 oktober 2024 \n opleiding gaan": {
            "10 oktober 2024": "DATE"
        },
        "10 oktober 2024 \n sessie": {
            "10 oktober 2024": "DATE"
        },
        "heel praktijkgericht opzetten gaan slag": {},
        "aangeleverde content onderscheiden vijf elkaar verweven delen \n ": {
            "vijf": "CARDINAL"
        },
        "Praktisch informatie \n\n opleiding maat geven formulier voorkeur \n opleiding kosten": {},
        "€ 149 \n inschrijven   ": {
            "149": "CARDINAL"
        },
        "Top juni 2024kan": {
            "juni 2024kan": "DATE"
        },
        "Jeop pagina start inschrijving inschrijving volledig online afrond langskomen": {
            "Jeop": "PERSON"
        },
        "studentensecretariaat onzevolgen infodag \n juni 2024 \n": {
            "juni 2024": "DATE"
        }
    }
}